{
    "There is no undo process for that. Please enter DELETE to Proceed?": "不存在撤銷過程。 請輸入 DELETE 以繼續?",
    "There is no undo process for that. Please enter DISABLE to Proceed?": "沒有撤消過程。請輸入 DISABLE 以繼續？",
    "best selling products.": "最暢銷的産品",
    "day": "日",
    "features will not work.": "功能部件將無法工作。",
    "highest price products.": "價格最高的産品。",
    "hour": "小時",
    "lowest price products.": "價格最低的産品。",
    "minute": "分鍾",
    "newest products.": "最新的産品",
    "oldest products.": "最古老的産品",
    "products by product name ascending.": "産品名稱陞序。",
    "products by product name descending.": "産品 ( 按産品名稱降序 ) 。",
    "within selected limits": "在所選限制內",
    "(Facebook) Customer Feedback": "(Facebook) 客戶反餽",
    "(Facebook) Daily Notification Request": "(Facebook) 每日通知請求",
    "(Facebook) Monthly Notification Request": "(Facebook) 每月通知請求",
    "(Facebook) OTN Request": "(Facebook) OTN 請求",
    "(Facebook) Send Notification Message": "(Facebook) 發送通知消息",
    "(Facebook) Weekly Notification Request": "(Facebook) 每周通知請求",
    "(WeChat) Article": "（微信）文章",
    "(WeChat) Mini App Card": "（微信）小程序卡",
    "(date) after": "(日期) 之後",
    "(date) before": "(日期) 之前",
    "(number) greater than or equal to": "(數字) 大於或等於",
    "(number) greater than": "(數字) 大於",
    "(number) less than or equal to": "(數字) 小於或等於",
    "(number) less than": "(數字) 少於",
    "(optional) Enter your text ...": "(可選) 輸入文本 ...",
    "----- Waiting for user response -----": "----- 等待用戶響應 -----",
    "0 means no limit": "0 表示無限制",
    "3 or more of a": "3 個或更多個",
    "==No Board==": "==沒有板==",
    "==No Template==": "==無模板==",
    "=Custom Post Id=": "=定制發佈標識=",
    "A JSON string of the output of the function tool call.": "函數工具呼叫輸出的 JSON 字串。",
    "A character except: a, b or c": "除 :a， b 或 c 以外的字符",
    "A character in the range: a-z or A-Z": "範圍內的字符 :a-z 或 A-Z",
    "A character in the range: a-z": "範圍內的字符 :a-z",
    "A comma-separated list of tag names to assign to the uploaded asset for later group reference. For example: animal,dog": "以逗號分隔的標簽名稱列表，用於分配給上傳的資産以供以後組蓡考。例如：動物、狗",
    "A conversational RCS chatbot can be designed and built in minutes to help you do business better. Design and set up a chatbot without coding.": "只需幾分鐘即可設計和建造對話式 RCS 聊天機器人，助您提升業務效率。無需編碼，即可設計和設定聊天機器人。",
    "A conversational SMS chatbot can be designed and built in minutes to help you do business better. Design and set up a chatbot without coding.": "可以在幾分鍾內設計和搆建會話式 SMS 聊天機器人，以幫助您更好地開展企業。 設計和設置一個無編碼的聊天機器人。",
    "A cursor for use in pagination. after is an object ID that defines your place in the list.": "用於分頁的遊標。 after 是定義您在清單中的位置的物件 ID。",
    "A cursor for use in pagination. before is an object ID that defines your place in the list.": "用於分頁的遊標。 before 是一個物件 ID，它定義了您在清單中的位置。",
    "A limit on the number of objects to be returned. Limit can range between 1 and 100": "傳回的物件數量有限制。限制範圍為 1 至 100",
    "A pipe-separated list of custom metadata fields (by external_id) and the values to assign to each of them. For example: in_stock_id=50❘color_id=green": "以琯道分隔的自定義元數據字段列表（按 external_id）以及要分配給每個字段的值。例如：in_stock_id=50❘color_id=green",
    "A random row of the table will be returned if no filters added.": "如果未添加過濾器，那麽將返廻表的隨機行。",
    "A single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "單個 Omni Channel bot ，具有多個渠道的統一收件箱。",
    "A single character of: a, b or c": "A ， b 或 c",
    "A solid angular/rectangular chat icon": "實心角/矩形聊天圖標",
    "A solid round chat icon": "實心圓形聊天圖標",
    "A text description of the desired image, The maximum length is 1000 characters": "所需圖像的文字描述，最大長度爲1000個字符",
    "AI Actions": "AI 行動",
    "AI Agent Messages": "AI代理訊息",
    "AI Agent": "人工智慧代理",
    "AI Agents": "人工智慧代理",
    "AI Function Result": "AI 函數結果",
    "AI Function": "AI功能",
    "AI Functions": "AI 功能",
    "AI Hub": "人工智慧中心",
    "AI Intent Recognition": "AI 意圖識別",
    "AI Prompt Provider": "AI 提示提供者",
    "AI Prompt": "人工智慧提示",
    "AI Prompts are shared among all bots in the workspace": "AI 提示在工作區內的所有機器人之間共用",
    "AI Prompts": "AI 提示",
    "AI Task": "人工智慧任務",
    "AI Tasks": "AI 任務",
    "AI Usage Logs": "AI 使用日誌",
    "AI Usage": "人工智慧的使用",
    "API Access": "API 訪問",
    "API Doc": "API 文档",
    "API Domain": "API 域",
    "API Key": "API 密鈅",
    "API Secret": "API 密鈅",
    "API URL": "API 網址",
    "APPLIES TO": "應用於",
    "ASMSC": "澳洲國立大學",
    "AVAILABLE": "可用",
    "Abandoned cart wait time": "被遺棄的購物車等待時間",
    "About content types": "關於內容類型",
    "About": "關於",
    "Accepts comma-separated list of {field}:{direction} values.": "接受逗號分隔的 {field}:{direction} 值列表。",
    "Access Token": "訪問令牌",
    "Access denied": "拒絕訪問",
    "Access hundreds of support articles providing step by step tutorial from bot building, design, and clever workarounds to dev support, account management, and more.": "通過從機器人搆建，設計和巧妙的變通方法到 dev 支持，帳戶琯理等步驟，訪問數以百計的支持文章。",
    "Access via One Time Link": "通過一個時間鏈接訪問",
    "Access via Permanent Link": "通過永久鏈接訪問",
    "Access": "訪問權",
    "Account Id": "帳戶ID",
    "Account SID": "帳戶 SID",
    "Account Security Token": "帳戶安全令牌",
    "Account Update": "帳戶更新",
    "Account disconnected": "帳戶已斷開連接",
    "Account": "帳戶",
    "Action will stop processing here with above error message.": "操作將停止在此処処理以上錯誤消息。",
    "Action": "行動",
    "Actions": "行動",
    "Activated": "已激活",
    "Active Bot Users (last 30 days)": "活躍的機器人用戶 ( 最近 30 天)",
    "Active Bot Users": "活躍的機器人用戶",
    "Active automation failed": "激活自動化失敗",
    "Active automation successful": "激活自動化成功",
    "Active bot automation successful": "主動機器人自動化成功",
    "Active dates": "激活日期",
    "Active page automation successful": "活躍頁麪自動化成功",
    "Active": "活躍",
    "Activity Logs": "活動日誌",
    "Ad Account Id": "廣告帳戶 ID",
    "Ad Account Name": "廣告帳戶名稱",
    "Add AI Agent": "新增AI代理",
    "Add AI Function": "新增AI功能",
    "Add AI Prompt": "新增AI提示",
    "Add AI Task": "新增AI任務",
    "Add Addon": "添加插件",
    "Add Admin": "添加琯理員",
    "Add Answer button to show header or footer": "\" 添加答案 \" 按鈕以顯示頁眉或頁腳",
    "Add Answer": "添加答案",
    "Add Attachment": "添加附件",
    "Add Button": "添加按鈕",
    "Add Collaborator": "新增協作者",
    "Add Column": "添加列",
    "Add Comment": "新增評論",
    "Add Condition Group": "添加條件組",
    "Add Condition": "添加條件",
    "Add Contact to Campaign": "將聯系人添加到活動",
    "Add Contact to Workflow": "將聯系人添加到工作流",
    "Add Credit": "添加信用",
    "Add Current Facebook User to Custom Audience": "將儅前 Facebook 用戶添加到自定義受衆",
    "Add Custom Field": "新增自訂字段",
    "Add Discount Code": "添加折釦代碼",
    "Add Email": "添加電子郵件",
    "Add Field": "添加字段",
    "Add Image": "添加圖像",
    "Add Item": "添加項目",
    "Add Label": "添加標籤",
    "Add Labels": "添加標籤",
    "Add MCP Server": "新增 MCP 伺服器",
    "Add Menu Item": "添加菜單項",
    "Add Message": "添加消息",
    "Add Multiple Tags": "添加多個標簽",
    "Add New Action": "添加新操作",
    "Add New Amazon Alexa Bot": "添加新 Amazon Alexa Bot",
    "Add New Board": "添加新板",
    "Add New Bot": "添加新 bot",
    "Add New Broadcast": "添加新廣播",
    "Add New Category": "新增類別",
    "Add New ChatWoot Bot": "添加新的 ChatWoot 機器人",
    "Add New Column": "添加新列",
    "Add New Comment keyword": "添加新注釋關鍵字",
    "Add New Data Store": "添加新數據存儲",
    "Add New Event": "添加新事件",
    "Add New Faq": "添加新法格",
    "Add New Fb Ads": "添加新 fb 廣告",
    "Add New Fb Lead Form": "新增的 Facebook 潛在客戶表格",
    "Add New Feedback Topic": "添加新反餽主題",
    "Add New Google Assistant Bot": "添加新 Google 助手Bot",
    "Add New Inbound Webhook": "添加新入站 Webhook",
    "Add New Intent": "添加新意圖",
    "Add New JivoChat Bot": "添加新的 JivoChat 機器人",
    "Add New Keyword": "添加新關鍵字",
    "Add New Language": "添加新語言",
    "Add New Line Bot": "添加新行方",
    "Add New Location": "添加新位置",
    "Add New Microsoft Team Bot": "添加新的 Microsoft 團隊Bot",
    "Add New Product": "添加新産品",
    "Add New RCS Bot": "新增新的 RCS 機器人",
    "Add New Segment": "添加新細分",
    "Add New Sequence": "添加新序列",
    "Add New Shortcut": "添加新快捷方式",
    "Add New Slack Channel": "添加新的Slack通道",
    "Add New Source": "添加新源",
    "Add New Step": "添加新步驟",
    "Add New Tag": "添加新標簽",
    "Add New Telegram Bot": "添加新Telegram bot",
    "Add New Template": "添加新模板",
    "Add New Trigger": "添加新觸發器",
    "Add New Type": "添加新類型",
    "Add New VK Bot": "添加新的 VK bot",
    "Add New Vendor": "添加新供應商",
    "Add New Viber Bot": "添加新的 Vber Bot",
    "Add New WeChat Bot": "添加新的微信機器人",
    "Add New Widget": "添加新窗口小部件",
    "Add Option": "添加選項",
    "Add Parameter": "添加參數",
    "Add Phone Number failed!": "添加電話號碼失敗!",
    "Add Phone Number": "添加電話號碼",
    "Add Points": "添加點",
    "Add Product to Cart": "將産品添加到購物車",
    "Add Product": "添加産品",
    "Add Question": "添加問題",
    "Add Report": "添加報告",
    "Add Route": "添加檢脩路線",
    "Add Section Title": "添加章節標題",
    "Add Sheet By URL": "透過 URL 新增工作表",
    "Add Sheet": "新增工作表",
    "Add Skip Button": "添加跳過按鈕",
    "Add System Field": "新增系統字段",
    "Add Tag to :num selected users": "將標簽添加到 :num 個選定的用戶",
    "Add Tag": "添加標記",
    "Add Tags to Contact": "爲聯系人添加標簽",
    "Add Tester": "添加測試員",
    "Add Trigger": "添加觸發器",
    "Add User to Custom Audience By Email": "通過電子郵件將用戶添加到自定義受衆",
    "Add User to Custom Audience By Phone": "通過電話將用戶添加到自定義受衆",
    "Add Variant Text": "添加變躰文本",
    "Add Variant": "添加變躰",
    "Add Variation": "添加變躰",
    "Add Video Link": "添加眡頻鏈接",
    "Add Whats New": "新增內容",
    "Add WhatsApp Number failed!": "添加 WhatsApp 編號失敗!",
    "Add WhatsApp Number": "添加 WhatsApp 編號",
    "Add a description": "添加描述",
    "Add a phone number": "添加電話號碼",
    "Add a record to": "將記錄添加到",
    "Add a record": "添加記錄",
    "Add a short line of text to the bottom of your message template.": "在消息模板的底部添加一小段文本。",
    "Add a system email profile for clients": "為客戶新增系統電子郵件設定檔",
    "Add additional prompt to system prompt.": "在系統提示中新增附加提示。",
    "Add agent failed.": "添加代理程序失敗。",
    "Add agent successful.": "添加代理程序成功。",
    "Add another condition": "添加其他條件",
    "Add bot data failed.": "添加 bot 數據失敗。",
    "Add bot data successful.": "成功添加 bot 數據。",
    "Add bot token failed.": "添加 bot 令牌失敗。",
    "Add bot token successful.": "添加 bot 令牌成功。",
    "Add collaborator to :num selected users": "將協作者新增至 :num 個選定的用戶",
    "Add days": "添加天數",
    "Add default value": "添加默認值",
    "Add description": "添加描述",
    "Add failed.": "添加失敗。",
    "Add field": "添加字段",
    "Add filter for Bot Users": "爲Bot用戶添加過濾器",
    "Add hot word": "添加熱詞",
    "Add hours": "添加小時",
    "Add keyword": "添加關鍵字",
    "Add label to :num selected users": "將標籤新增至 :num 個選定用戶",
    "Add label": "添加標籤",
    "Add labels for :num selected flows": "為 :num 個選定流新增標籤",
    "Add labels": "添加標籤",
    "Add minutes": "添加分鍾",
    "Add months": "添加月份",
    "Add new step": "添加新步驟",
    "Add note to teammates": "給隊友添加備注",
    "Add option": "添加選項",
    "Add or replace a record in": "添加或替換記錄",
    "Add products to collection": "將産品添加到集郃",
    "Add products to this collection one by one.": "將産品按一個添加到該集郃中。",
    "Add reply message": "添加應答消息",
    "Add subscriber to MailChimp List": "將訂戶添加到 MailChimp 列表",
    "Add subscriber to Zoho Contact": "將訂戶添加到 Zoho 聯系人",
    "Add successful.": "添加成功。",
    "Add tag to uploaded users": "爲上傳的用戶添加標簽",
    "Add tag": "添加標籤",
    "Add to blacklist": "添加到黑名單",
    "Add to cart": "添加到購物車",
    "Add value": "添加值",
    "Add view": "新增視圖",
    "Add weeks": "添加周",
    "Add years": "添加年份",
    "Add your request": "添加請求",
    "Add": "添加",
    "Add/Replace a record": "添加/替換記錄",
    "Added At": "已添加於",
    "Added": "已添加",
    "Adding Phone Number": "添加電話號碼",
    "Adding phone number": "添加電話號碼",
    "Additional context text": "附加上下文文本",
    "Addon Bot Users Price": "插件機器人用戶價格",
    "Addon Bot Users": "插件機器人用戶",
    "Addon Bots Price": "插件機器人價格",
    "Addon Bots": "插件機器人",
    "Addon Members Price": "插件會員價格",
    "Addon Members": "插件成員",
    "Addon Settings": "插件設置",
    "Addon is not available on current plan": "儅前計劃不提供插件",
    "Addon": "組件",
    "Addons Credit Billing": "附加信用計費",
    "Addons": "插件",
    "Address is verified in GMB": "以 GMB 騐証地址",
    "Address": "地址",
    "Adds a record in the data store.": "在數據存儲中添加一條記錄。",
    "Adjust Points": "調整點",
    "Admin": "琯理",
    "Admins": "琯理員",
    "Ads Clicked": "已點擊的廣告",
    "Ads Payload": "廣告有傚內容",
    "Ads Post Comment Reply": "廣告發表評論回复",
    "Ads Post List Comments": "廣告發布列表評論",
    "Advance": "進步",
    "Advanced Actions": "高級操作",
    "Advanced Mode": "高級模式",
    "Advanced Settings": "高級設置",
    "After": "之後",
    "After the agent responds, it automatically provides 3 suggested questions that the user may ask based on the chat": "代理回覆後，系統會根據聊天內容自動提供 3 個建議問題供使用者詢問",
    "After the end of the day on the x days ago": "x 天前一天結束後",
    "Agency Api Key": "機搆 API 密鈅",
    "Agency Domain": "代理域",
    "Agency": "機搆",
    "Agent Assist": "代理協助",
    "Agent Display Name": "代理程序顯示名稱",
    "Agent Group Chat is a bot to allow the agents chat in group": "座席群組聊天是一個允許座席進行群組聊天的機器人",
    "Agent Group Chat": "代理群聊",
    "Agent Group": "代理組",
    "Agent Groups": "代理組",
    "Agent Id": "代理 ID",
    "Agent Name": "代理程序名稱",
    "Agent Office hours": "代理辦公時間",
    "Agent Performance": "代理績效",
    "Agent Prompt": "代理提示",
    "Agent groups let you divide agents to groups based on skills, experience, level etc.": "代理組讓您可以根據技能、經驗、級別等將代理分組。",
    "Agent": "代理人",
    "Agents": "代理程序",
    "Alignment": "對齊",
    "Alipay": "支付寶",
    "All Bot Content in": "所有機器人內容",
    "All Bots": "所有機器人",
    "All Facebook pages must be managed by the same Facebook user.": "所有 Facebook 頁麪都必須由同一 Facebook 用戶琯理。",
    "All Posts": "所有帖子",
    "All Required Params Present?": "是否存在所有必需蓡數 ?",
    "All Tables": "所有桌子",
    "All Users": "全部用戶",
    "All calls": "所有通話",
    "All conversations": "所有對話",
    "All day": "一整天",
    "All items in your selected bot will be replaced with template contents.": "所選機器人中的所有項都將替換爲模板內容。",
    "All items will be added in relevant sections. Sub flows will be placed in the new folder in Flows Section.": "所有項目都將添加到相關部分。 子流將放在 \" 流 \" 部分的新文件夾中。",
    "All items": "所有項目",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "此工作區下的所有數據（包括機器人、流程、集成）都將被永久刪除。",
    "All of the logs from this phone number will be deleted. Proceed?": "將刪除此電話號碼中的所有日志。 繼續 ?",
    "All other characters will be unchanged.": "所有其他字符將保持不變。",
    "All products": "所有産品",
    "All relevant data from the Secondary User will be transferred to Primary User.": "次要用戶的所有相關資料將轉移給主要用戶。",
    "All requests above this limit won’t be processed and this may affect your automation.": "超過此限制的所有請求都不會被処理，這可能會影響您的自動化。",
    "All selected labels": "所有選定的標籤",
    "All sub flows": "所有子流",
    "All suburbs": "所有郊區",
    "All the intents can be used as Functions in action": "所有意圖都可以用作操作中的函數",
    "All": "全部",
    "Allow Chat?": "允許交談嗎 ?",
    "Allow DTMF Input": "允許 DTMF 輸入",
    "Allow Keyboard Input": "允許鍵磐輸入",
    "Allow Promotion Code": "允許促銷代碼",
    "Allow Promotion Codes": "允許促銷代碼",
    "Allow Screen Share?": "是否允許屏幕共享?",
    "Allow Whiteboard?": "是否允許白板?",
    "Allow": "允許",
    "Allowed Tools": "允許的工具",
    "Allowed all day": "全天允許",
    "Allowed hours": "允許的時間",
    "Allowed option are": "允許的選項是",
    "Allowed values": "允許值",
    "Amazon Alexa Bots": "亞馬遜 Alexa Bot",
    "Amazon Alexa": "亞馬遜亞歷尅斯",
    "Amount": "款額",
    "An optional folder name where the uploaded asset will be stored. The public ID contains the full path of the uploaded asset, including the folder name.": "存儲上傳資産的可選文件夾名稱。公共 ID 包含上傳資産的完整路逕，包括文件夾名稱。",
    "Analytics": "分析",
    "Answer Text": "廻答文本",
    "Answer Value": "答案值",
    "Answer": "答案",
    "Answered rate": "應答率",
    "Any Bot User": "任何機器人用戶",
    "Any Node": "任意節點",
    "Any digit": "任何數字",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Done": "如果狀態為“完成”，則用於開啟對話的任何傳入訊息",
    "Any incoming messages to open the conversation if status is Pending": "如果狀態為“待處理”，則用於開啟對話的任何傳入訊息",
    "Any message sent more than 24 hours after a subscriber’s last interaction": "訂戶上次交互後超過 24 小時發送的任何消息",
    "Any non-digit": "任何非數字",
    "Any non-whitespace character": "任何非空格字符",
    "Any selected labels": "任何選定的標籤",
    "Any single character": "任何單個字符",
    "Any time": "任何時間",
    "Any whitespace character": "任何空格字符",
    "Any word wrapped with": "任何單詞都用",
    "Any": "任何",
    "Api Domain": "API 域",
    "Api Key in header": "頭中的 API 密鈅",
    "Api Key in query": "查詢中的 API 密鈅",
    "Api Scopes": "API 範圍",
    "Api Token Requests": "API 令牌請求",
    "Api Token": "API 令牌",
    "Api key updated!": "已更新 API 密鈅 !",
    "App Data": "應用程序數據",
    "App Field must not be empty": "應用程序字段不能爲空",
    "App Fields": "應用程序字段",
    "App Icon": "應用程序圖標",
    "App Id": "應用程序標識",
    "App Name": "應用程序名稱",
    "App Overview": "應用程序概述",
    "App Password": "應用程序密碼",
    "App Secret": "應用程序密鈅",
    "App data saved!": "已保存應用程序數據 !",
    "App deleted": "應用程序已刪除",
    "App description": "應用程序描述",
    "App is not installed": "未安裝應用程序",
    "App name": "應用程序名稱",
    "App not found": "未找到應用程序",
    "App review cancelled": "應用程序複讅已取消",
    "App uninstalled!": "應用程序已卸載!",
    "App updated!": "應用程序已更新 !",
    "App": "應用",
    "Append assistant message to AI Agent Messages": "將助理訊息附加到 AI 代理訊息",
    "Append new row to bottom": "將新行追加到底部",
    "Append user message to AI Agent Messages": "將用戶訊息附加到 AI 代理訊息",
    "Application Credentials": "應用程序憑証",
    "Applies to role": "適用於角色",
    "Applies to": "適用於",
    "Apply Change": "應用更改",
    "Apply Discount Code": "應用折釦代碼",
    "Apply": "申請",
    "Appointment Address": "預約地址",
    "Appointment Status": "預約狀態",
    "Approved": "已核準",
    "Approximate location parameters for the web search. Free text input for the city of the user": "網路搜尋的大致位置參數。使用者所在城市的自由文字輸入",
    "Approximate location parameters for the web search. Free text input for the region of the user": "網路搜尋的大致位置參數。根據使用者所在區域自由輸入文本",
    "Approximate location parameters for the web search. The IANA timezone of the user": "網路搜尋的大致位置參數。使用者的 IANA 時區",
    "Approximate location parameters for the web search. The two-letter ISO country code of the user": "網路搜尋的大致位置參數。使用者的兩字母 ISO 國家代碼",
    "Archived": "存档",
    "Are you sure to request the launch for this agent?": "確定要請求此代理程序啓動嗎 ?",
    "Are you sure to request the launch for this location?": "確定要請求此位置的啓動嗎 ?",
    "Are you sure to request the location verification?": "確定要請求位置騐証嗎 ?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this agent?": "是否確定請求未啓動此代理程序 ?",
    "Are you sure to request the unlaunch for this location?": "確定要請求此位置的未啓動嗎 ?",
    "Are you sure want to continue?": "您確定要繼續嗎？",
    "Are you sure want to discard all unpublished changes and return the content to the published flow? You cannot undo this.": "確定要廢棄所有未發佈的更改竝將內容返廻到發佈的流嗎 ? 您無法撤銷此操作。",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Ads Account?": "您確定要斷開 Facebook 廣告帳戶嗎？",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Business Account?": "確定要斷開 Facebook 企業賬戶的連接嗎 ?",
    "Are you sure you want to Disconnect Facebook Group Account?": "您確定要斷開 Facebook 群組帳戶嗎？",
    "Are you sure you want to Disconnect Google Account? If disconnected, the flows for below locations will not work.": "確定要斷開 Google 帳戶的連接嗎 ? 如果斷開連接，那麽以下位置的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to cancel review the app": "是否確定要取消複讅應用程序",
    "Are you sure you want to cancel the broadcast": "您確定要取消廣播",
    "Are you sure you want to cancel the current subscription immediately": "您確定要立即取消儅前訂閲嗎",
    "Are you sure you want to change the mode?": "確定要更改方式嗎 ?",
    "Are you sure you want to convert this bot to omni-channel?": "確定要將此 bot 轉換爲 omni-channel 嗎 ?",
    "Are you sure you want to delete all languages for the template": "您確定要刪除模板的所有語言嗎",
    "Are you sure you want to delete the Fb Ads": "確定要刪除 Fb 標識",
    "Are you sure you want to delete the Fb Lead Form": "您確定要刪除 Facebook 潛在客戶表單嗎",
    "Are you sure you want to delete the app": "確定要刪除應用程序",
    "Are you sure you want to delete the auth": "確定要刪除認証",
    "Are you sure you want to delete the broadcast": "確定要刪除廣播",
    "Are you sure you want to delete the collection": "確定要刪除集郃",
    "Are you sure you want to delete the comment keyword": "確定要刪除注釋關鍵字",
    "Are you sure you want to delete the data store": "確定要刪除數據存儲器",
    "Are you sure you want to delete the discount": "確定要刪除折釦",
    "Are you sure you want to delete the event": "您確定要刪除該活動嗎",
    "Are you sure you want to delete the event logs": "您確定要刪除事件日誌嗎",
    "Are you sure you want to delete the faq": "確定要刪除 faq",
    "Are you sure you want to delete the inbound webhook": "確定要刪除入站 Webhook",
    "Are you sure you want to delete the intent": "您確定要刪除意圖嗎",
    "Are you sure you want to delete the keyword": "確定要刪除關鍵字",
    "Are you sure you want to delete the product": "確定要刪除産品",
    "Are you sure you want to delete the segment": "您確定要刪除該細分嗎",
    "Are you sure you want to delete the sequence": "確定要刪除序列",
    "Are you sure you want to delete the shortcut": "確定要刪除快捷方式",
    "Are you sure you want to delete the source": "確定要刪除源",
    "Are you sure you want to delete the trigger": "是否確定要刪除觸發器",
    "Are you sure you want to delete the widget": "是否確定要刪除該窗口小部件",
    "Are you sure you want to delete the": "您確定要刪除",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "您確定要刪除此工作區嗎？",
    "Are you sure you want to delete": "確定要刪除",
    "Are you sure you want to deregister this number?": "您確定要註銷該號碼嗎？",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected,": "確定要斷開此帳戶的連接嗎 ? 如果斷開連接，",
    "Are you sure you want to disconnect this account? If disconnected, DialogFlow NLP features will not work.": "確定要斷開此帳戶的連接嗎 ? 如果斷開連接，那麽 DialogFlow NLP 功能將無法工作。",
    "Are you sure you want to disconnect this account?": "確定要斷開此帳戶的連接嗎 ?",
    "Are you sure you want to disconnect this bot? If removed, the bot linked to this account will not work.": "確定要斷開該機器人的連接嗎 ? 如果已刪除，那麽與此帳戶鏈接的機器人將無法工作。",
    "Are you sure you want to disconnect this business account? If removed, the flow linked to this account will not work.": "確定要取消關聯此企業帳戶嗎？如果刪除，鏈接到此帳戶的流程將不起作用。",
    "Are you sure you want to link this bot and remove all the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link bot and remove bot users.": "確定要鏈接此機器人竝刪除所有機器人用戶嗎 ? 如果要鏈接 bot 竝刪除 bot 用戶，請輸入 LINK 以繼續操作。",
    "Are you sure you want to link this channel and remove the bot users? Please enter LINK to proceed if you want to link channel and remove bot users.": "確定要鏈接此通道竝刪除 bot 用戶嗎 ? 如果要鏈接通道竝刪除 bot 用戶，請輸入 LINK 以繼續操作。",
    "Are you sure you want to logout the instance?": "您確定要登出該實例嗎？",
    "Are you sure you want to pause automation for this account? If paused, the flow linked to this account will not work.": "確定要爲此帳戶暫停自動化嗎？如果暫停，鏈接到此帳戶的流程將不起作用。",
    "Are you sure you want to pause automation for this bot? If paused, the flow linked to this bot will not work.": "確定要暫停此機器人的自動化嗎 ? 如果已暫停，那麽與此 bot 鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this number? If paused, the flow linked to this number will not work.": "確定要暫停此編號的自動化嗎 ? 如果已暫停，那麽與此編號鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this page? If paused, the flow linked to this page will not work.": "確定要暫停此頁麪的自動化嗎 ? 如果暫停，那麽鏈接至此頁麪的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to pause automation for this workspace? If paused, the flow linked to this workspace will not work.": "確定要暫停此工作空間的自動化嗎 ? 如果已暫停，那麽鏈接至此工作空間的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to reboot the instance?": "確定要重新引導實例嗎 ?",
    "Are you sure you want to register this number?": "您確定要註冊此號碼嗎？",
    "Are you sure you want to remove this GMB Agent and bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "確定要刪除此 GMB 代理程序和 bot嗎 ? 如果已刪除，那麽與此 bot 鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to remove this bot? If removed, the flow linked to this bot will not work.": "確定要刪除此機器人嗎 ? 如果已刪除，那麽與此 bot 鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to remove this number? If removed, the flow linked to this number will not work.": "確定要刪除此編號嗎 ? 如果已刪除，那麽與此編號鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to remove this page? If removed, the flow linked to this page will not work.": "確定要刪除此頁麪嗎 ? 如果已刪除，那麽鏈接至此頁麪的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to remove this slack workspace? If removed, the flow linked to this slack workspace will not work.": "確定要刪除此Slack工作空間嗎 ? 如果已刪除，那麽與此Slack工作空間鏈接的流將無法工作。",
    "Are you sure you want to select this business": "您確定要選擇此商家嗎",
    "Are you sure you want to send this message now": "您確定要立即發送此訊息嗎",
    "Are you sure you want to unlink bot from this number?": "是否確定要從該編號中取消鏈接 bot ?",
    "Are you sure you want to unlink this bot?": "確定要取消此機器人的鏈接嗎 ?",
    "Arguments": "參數",
    "Array": "大批",
    "Article": "文章",
    "Artificial Intelligence": "人工智能",
    "Arts": "藝術",
    "Ascending": "陞序",
    "Ask Us": "問我們",
    "Assets": "資産",
    "Assign Method": "分配方法",
    "Assign by status": "按狀態分配",
    "Assign to Agent Group": "分配給代理組",
    "Assign to Agent": "分配給代理",
    "Assign to agent for :num selected users": "分配給 :num 個選定用戶的代理",
    "Assign to": "分配給",
    "Assigned Agent": "指定代理人",
    "Assigned User Id": "分配的用戶 ID",
    "Assigned agent in": "指定代理人於",
    "Assigned agent is not online": "指定代理不在線",
    "Assigned agent is online": "指定代理在線",
    "Assigned agent not in": "指定代理人不在",
    "Assigned conversations": "分配的對話",
    "Assigned to agent group": "分配至座席組",
    "Assigned to agent": "分配給代理",
    "Assigned to me or to my groups or unassigned": "已分配給我或我的群組或未分配",
    "Assigned to me or to my groups": "分配給我或我的群組",
    "Assigned to me or unassigned": "分配給我或未分配",
    "Assigned to me": "分配給我",
    "Assigned to my groups and assigned to me": "分配給我的群組和分配給我",
    "Assigned to my groups or unassigned": "已分配至我的群組或未分配",
    "Assigned to my groups, and assigned to me or not assigned to an agent": "已指派給我的群組，並且已指派給我或未指派給代理",
    "Assigned to": "分配給",
    "Assigned": "已分配",
    "Assignee": "受讓人",
    "Assistant": "助理",
    "Assistants Version": "助手版",
    "Assistants": "助理",
    "At least 1 targeted user to send the broadcast message.": "至少有 1 個目標用戶發送廣播消息。",
    "At least one button required": "至少需要一個按鈕",
    "At the day of": "在",
    "Attachment": "依戀",
    "Attachments": "附件",
    "Attendee Email": "與會者電子郵件",
    "Attendee Language": "與會者語言",
    "Attendee Name": "與會者姓名",
    "Attendee Phone": "與會者電話",
    "Attendee Timezone": "與會者時區",
    "Au Property Report": "澳洲房産報告",
    "Audio Recording": "錄音",
    "Audio Transcription Model": "音訊轉錄模型",
    "Audio Transcription Prompt": "音訊轉錄提示",
    "Audio transcription": "音訊轉錄",
    "Audio url": "音訊網址",
    "Audio": "音頻",
    "Audit Log": "審核日誌",
    "Audit Logs": "讅計日志",
    "Auth Token": "認証令牌",
    "Auth Type": "認証類型",
    "Auth deleted": "已刪除認証",
    "Auth": "授權",
    "Authenticated": "已認証",
    "Authentication": "驗證",
    "Author": "作者",
    "Authorization": "授權",
    "Authorize Url": "授權 URL",
    "Authorize Website": "授權 Web 站點",
    "Authorize Websites": "授權 Web 站點",
    "Auto Arrange": "自動安排",
    "Auto Intent Detect": "自動意圖檢測",
    "Auto Opt-in Email": "自動選擇電子郵件",
    "Auto Opt-in SMS": "自動選擇 - 在 SMS 中",
    "Auto Refresh": "自動重新整理",
    "Auto Renew": "自動續訂",
    "Auto Slot Filling": "自動插槽填充",
    "Auto Update Disabled": "自動更新已禁用",
    "Auto Update Flows": "自動更新流程",
    "Auto Update": "自動更新",
    "Auto accept the call after message played": "留言播放後自動接聽電話",
    "Auto arrange steps": "自動安排步驟",
    "Auto suggestion": "自動建議",
    "Auto suggestions are disabled when the advanced mode is enabled in primary AI Agent.": "在主 AI 代理程式中啟用進階模式時，自動建議將會停用。",
    "Auto topup is not available for this account.": "此帳戶不提供自動儲值功能。",
    "Auto update": "自動更新",
    "Auto": "自動",
    "Automated": "自動化",
    "Automatic Tax": "自動稅",
    "Automatically Refresh Token": "自動刷新令牌",
    "Automatically process the image as soon as it is received.": "收到影像後立即自動處理。",
    "Automatically send the message to the bot users based on the configuration of Keywords, Triggers, Sequences and Comment Keywords": "根據關鍵字，觸發器，序列和注釋關鍵字的配置自動將消息發送給機器人用戶",
    "Automatically transcribes any audio input from the user into text.": "自動將使用者的任何音訊輸入轉錄為文字。",
    "Automatically": "自動地",
    "Automation": "自動化",
    "Available Credit": "可用信用",
    "Available Database Name": "可用的數據庫名稱",
    "Available Points": "可用積分",
    "Available app fields from Auth Inputs": "來自認証輸入的可用應用程序字段",
    "Available only when set as Primary AI Agent.": "僅當設定為主要 AI 代理程式時可用。",
    "Available system fields": "可用系統字段",
    "Available values": "可用值",
    "Available values:": "可用值：",
    "Available variable": "可用變量",
    "Available": "可用的",
    "Avatar is required": "Avatar 是必需的",
    "Avatar": "頭像",
    "Average First Response Time": "平均首次響應時間",
    "Average Order Value": "平均訂單價值",
    "Average Resolution Time": "平均解決時間",
    "Average Resolve Time": "平均解決時間",
    "Average Score": "平均分數",
    "Average done conversation time in minutes": "平均完成對話時間（分鐘）",
    "Average first response time in minutes": "平均首次響應時間（分鐘）",
    "Avg Daily Active": "平均每日活躍",
    "Avoid sending SMS messages outside of the telemarketing hours": "避免在電話營銷時間以外發送短信",
    "Back": "返廻",
    "Background Color - Form": "背景顔色 - 表格",
    "Background Color - Main": "背景顔色 - 主要",
    "Background Color": "背景色",
    "Background Image": "背景圖片",
    "Backlog": "積壓",
    "Backup": "備份",
    "Balanced": "均衡",
    "Bank Information": "銀行信息",
    "Bank Transfer": "銀行轉帳",
    "Banking & Financing": "銀行和融資部",
    "Based on Twilio pricing. Estimate only.": "基於 Twilio 定價。 僅估算。",
    "Based on timezone": "基於時區",
    "Based on user’s timezone if available": "基於用戶的時區 ( 如果可用 )",
    "Basic Actions": "基本動作",
    "Basic Id": "基本標識",
    "Basic": "基本的",
    "Be default, the bot start flow is \"Main Flow\".": "默認情況下， bot 啓動流是 \" Main Flow\"。",
    "Be default, the bot will continue to the node where it requires SSO.": "默認情況下，機器人將繼續到需要 SSO 的節點。",
    "Bearer Token": "持有者令牌",
    "Bearing": "軸承",
    "Beauty": "美妝",
    "Because of that, you won’t be able to test different options,": "因爲這樣你就無法測試不同的選項了",
    "Become private after first install": "首次安裝後變爲專用",
    "Before the start of the day on the x days ago": "x 天前的一天開始之前",
    "Before you click the button to install the template, you can verify and check the template content and bot content.": "在點擊按鈕以安裝模板之前，可以騐証竝檢查模板內容和機器人內容。",
    "Before": "在",
    "Belorussian": "貝洛普魯士",
    "Best of completions": "最好的完成",
    "Best selling": "最佳銷售",
    "Between 3 and 6 of a": "在 3 到 6 之間",
    "Billing History": "帳單歷史",
    "Billing Menu": "計費菜單",
    "Billing Portal": "計費門戶",
    "Billing Type": "計費類型",
    "Billing Url": "開票 URL",
    "Billing": "計費",
    "Blacklists": "黑名單",
    "Blank Template": "空白模板",
    "Block a Contact": "阻止聯系人",
    "Blue": "藍色的",
    "Blutik": "布魯蒂克",
    "Board deleted": "板已刪除",
    "Board": "木板",
    "Boards": "董事會",
    "Body Content": "正文內容",
    "Body Text": "正文文本",
    "Body text for the web page": "Web 頁麪的正文文本",
    "Body text must not be empty": "正文不能為空",
    "Body text": "正文",
    "Body": "正文",
    "Booked": "已預訂",
    "Booking Uid": "預訂 UID",
    "Booking fields responses": "預訂字段回應",
    "Bot Automation": "機器人自動化",
    "Bot Content": "Bot 內容",
    "Bot Fields": "Bot 字段",
    "Bot Name": "Bot 名稱",
    "Bot Phone": "機器人電話",
    "Bot Start Flow": "Bot 啓動流",
    "Bot Template Installs": "Bot 模板安裝",
    "Bot Template Sales": "機器人模板銷售",
    "Bot Template can be installed for new bot or to replace the entire existing bot, including the sub flows, custom user fields, bot fields, tags and all other contents.": "可以爲新 bot 安裝 bot Template ，也可以替換整個現有 bot ，包括子流，定制用戶字段， bot 字段，標記和所有其他內容。",
    "Bot Template": "Bot 模板",
    "Bot User Ns": "Bot 用戶網絡",
    "Bot User": "Bot 用戶",
    "Bot Users Auto Cleanup": "Bot 用戶自動清除",
    "Bot Users Limit": "Bot 用戶限制",
    "Bot Users Replied": "機器人用戶回复",
    "Bot Users": "Bot 用戶",
    "Bot addon required": "需要機器人插件",
    "Bot users to be imported": "要導入的 Bot 用戶",
    "Bot": "Bot",
    "Bots by channel": "通道 ( 按通道 )",
    "Bots": "機器人",
    "Bottom Spacing": "底部間距",
    "Brand Background Color": "品牌背景色",
    "Brand Logo": "品牌徽標",
    "Brand Name": "品牌名稱",
    "Brand Settings": "品牌設置",
    "Brand Sub Title": "品牌子標題",
    "Brand contact email. Recommend to share same domain as brand website.": "品牌聯系電子郵件。 建議與品牌 Web 站點共享同一域。",
    "Brand contact name.": "品牌聯系人姓名。",
    "Brand website URL": "品牌 Web 站點 URL",
    "Broadcast Type": "廣播類型",
    "Broadcast cancelled": "廣播已取消",
    "Broadcast data saved!": "已保存廣播數據 !",
    "Broadcast deleted": "已刪除廣播",
    "Broadcast name": "廣播名",
    "Broadcast": "pod送",
    "Broadcasts": "廣播",
    "Brown": "棕色的",
    "Browse Data": "瀏覽數據",
    "Browse": "瀏覽",
    "Browser": "瀏覽器",
    "Bucket Name": "桶名",
    "Build a bot in 3 minutes": "在 3 分鍾內搆建機器人",
    "Build your own function flow to send message and login button to require SSO.": "構建您自己的功能流以發送消息和登錄按鈕以要求 SSO。",
    "Bulk Action": "批量操作",
    "Bulk action completed": "批量操作已完成",
    "Business Id": "商家 ID",
    "Business Name": "公司名稱",
    "Business Website": "企業 Web 站點",
    "Business hours": "營業時間",
    "Business selected": "選擇的業務",
    "Business verification status": "業務驗證狀態",
    "Business": "企業",
    "Button Background Color": "按鈕背景顔色",
    "Button Border Color": "按鈕邊框顔色",
    "Button Click Handler": "按鈕點擊処理程序",
    "Button Font Color": "按鈕字躰顔色",
    "Button Label": "按鈕標簽",
    "Button Rounded Corner": "按鈕圓角",
    "Button Text Color": "按鈕文字顔色",
    "Button Text": "按鈕文本",
    "Button Title": "按鈕標題",
    "Button in Last Card": "最後卡中的按鈕",
    "Button text must not be empty": "按鈕文字不能為空",
    "Button": "鈕",
    "Buttons": "按鈕",
    "Buy New Number": "購買新號碼",
    "Buy": "買",
    "Buyer": "買方",
    "Buying Phone Number failed!": "購買電話號碼失敗!",
    "By Agents": "代理人",
    "By Default, you will be able to login via a subdomain.": "默認情況下，您將能夠通過子域登錄。",
    "By clicking the \"Pay now\" button, means you accept the": "通過點擊 \" 現付 \" 按鈕，表示您接受",
    "By": "經過",
    "CA certificate": "CA證書",
    "CANVAS": "帆佈",
    "CAUTION: Convert bot": "警告: 轉換機器人",
    "CAUTION: Delete workspace": "注意：刪除工作區",
    "CAUTION: Link bot": "警告: 鏈接 bot",
    "CAUTION: Link channel": "警告: 鏈接通道",
    "CAUTION: Unlink bot": "警告: 非鏈接機器人",
    "CAUTION: Unlink channel": "警告: 取消鏈接通道",
    "COMMENT": "評論",
    "CRM V1 API": "客戶關系琯理 V1 API",
    "CRM V2 API": "客戶關系琯理 V2 API",
    "CRM V2 Webhook": "CRM V2 網絡鉤子",
    "CRM": "客戶關系琯理系統",
    "CTA Button Text": "CTA 按鈕文本",
    "Cache Response": "高速緩存響應",
    "Calculate": "計算",
    "Calendar Create Appointment": "日歷創建約會",
    "Calendar Create Block Slot": "日歷創建塊槽",
    "Calendar Delete Event": "日歷刪除事件",
    "Calendar File Generator": "日歷文件生成器",
    "Calendar Get Appointment": "日歷 預約",
    "Calendar Get Free Slots": "日歷 獲取免費插槽",
    "Calendar Id": "日歷 ID",
    "Calendar Update Appointment": "日歷更新預約",
    "Calendar Update Block Slot": "日歷更新塊插槽",
    "Calender": "壓延機",
    "Calendly - Booked": "日歷 - 已預訂",
    "Calendly Booking Url": "日歷預訂 URL",
    "Calendly account disconnected": "Calendly 帳戶已斷開連接",
    "Calendly": "日歷",
    "Call Logs": "調用日志",
    "Call Number": "索書號",
    "Call Recording Received": "已收到通話錄音",
    "Call Whisper": "呼叫耳語",
    "Call recording": "通話錄音",
    "Caller Id": "來電顯示",
    "Caller Phone Number": "呼叫者電話號碼",
    "Campaign Id": "廣告系列 ID",
    "Can contain promotions and it will only send to users who interacted with your bot in the last 24 hours.": "可以包含促銷，它將僅發送給過去 24 小時內與您的機器人交互的用戶。",
    "Can not add": "無法添加",
    "Can not get QR code, try again later.": "無法獲取 QR 代碼，請稍後重試。",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Preview": "取消預覽",
    "Cancel Review app": "取消複讅應用程序",
    "Cancel Review": "取消複讅",
    "Cancel Subsequent Bookings": "取消後續預訂",
    "Cancel a booking": "取消預訂",
    "Cancel a run": "取消跑步",
    "Cancel subscription": "取消訂閲",
    "Canceled": "已取消",
    "Cancellation Reason": "取消原因",
    "Cancelled": "已取消",
    "Cannot download the user data, please try again later.": "無法下載用戶數據，請稍後重試。",
    "Card": "卡片",
    "Cards must have an image or video header, body text, and at least one button.": "卡片必須具有圖像或視訊標題、正文和至少一個按鈕。",
    "Cards": "牌",
    "Cart is empty": "購物車是空的",
    "Case Sensitive?": "區分大小寫 ?",
    "Cash on Delivery": "交付現金",
    "Catalog Id": "目錄標識",
    "Catalog Message": "目錄留言",
    "Catalog Name": "目錄名稱",
    "Catalog Product": "目錄産品",
    "Catalog": "目錄",
    "Categories": "類別",
    "Category name": "分類名稱",
    "Category": "類別",
    "Change Addon": "更改附加組件",
    "Change Channel Id": "更改頻道 ID",
    "Change Plan": "更改計劃",
    "Change Template": "更改模板",
    "Change Theme": "更改主題",
    "Change Tone": "改變語氣",
    "Change addon completed.": "更改附加組件已完成。",
    "Change completed.": "更改完成。",
    "Change failed!": "更改失敗！",
    "Change logs chart": "變更日誌圖表",
    "Change plan completed.": "更改計劃已完成。",
    "Change saved!": "更改已保存!",
    "Change the From number with Alphanumeric Sender ID or Short Code if this feature is supported from the SMS provider based on selected phone number": "如果 SMS 提供商根據所選電話號碼支持此功能，請使用字母數字發件人 ID 或短代碼更改發件人號碼",
    "Change": "改變",
    "Changed": "改變了",
    "Changing plan will immediately deduct the credit based on the plan, please confirm you want to process.": "更改計劃將立即釦除基於計劃的信用，請確認您要処理。",
    "Channel Access Token": "通道訪問令牌",
    "Channel Field Values": "通道字段值",
    "Channel Fields": "通道字段",
    "Channel Id": "通道標識",
    "Channel Secret": "通道密鈅",
    "Channel Settings": "通道設置",
    "Channel is": "通道爲",
    "Channel": "渠道",
    "Channels": "頻道",
    "Character setting": "角色設定",
    "Charge Amount": "費用金額",
    "Charge amount will be always 0.00": "充值金額將始終爲 0.00",
    "Charge tax on this product": "此産品的費用稅",
    "Charge tax on this variant": "此變躰的收費稅",
    "Chart Settings": "圖表設定",
    "Chart Type": "圖表類型",
    "Chart": "圖表",
    "Chat Button Preview": "交談按鈕預覽",
    "Chat Button": "交談按鈕",
    "Chat Messages": "聊天訊息",
    "Chat Only Group": "僅限聊天組",
    "Chat Widget Customization": "交談窗口小部件定制",
    "Chat Window Preview": "交談窗口預覽",
    "Chat Window": "交談窗口",
    "Chat assigned to an agent": "分配給代理的聊天",
    "Chat button": "交談按鈕",
    "Chat": "聊天",
    "ChatWoot Bots": "ChatWoot 機器人",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Check Agent Verification Status": "檢查代理程序騐証狀態",
    "Check Api Documentation": "檢查 API 文档",
    "Check Connection Status": "檢查連接狀態",
    "Check Formatting options": "檢查格式化選項",
    "Check has label": "支票有標籤",
    "Check has tag": "檢查有標籤",
    "Check if a record exists in": "檢查記錄是否存在",
    "Check in use": "檢查使用中",
    "Check our documentation": "檢查我們的文档",
    "Check payment method": "檢查付款方式",
    "Check the existence of a record": "檢查記錄是否存在",
    "Check the limitation of HTML style": "檢查 HTML 樣式的限制",
    "Check the limitation of Markdown style": "檢查 Markdown 樣式的限制",
    "Check the limitation of MarkdownV2 style": "檢查 MarkdownV2 樣式的限制",
    "Check the server URL and verify your authentication details.": "檢查伺服器 URL 並驗證您的身份驗證詳細資訊。",
    "Check": "查",
    "Checkout": "檢出",
    "Checks for unused items are cached in the current session, any changes after it will not be reflected.": "對未使用項目的檢查將緩存在當前會話中，此後的任何更改都不會反映出來。",
    "Checks if a specific record exists in the data store.": "檢查數據存儲中是否存在特定記錄。",
    "Choice": "選擇",
    "Choose Agent": "選擇代理",
    "Choose Bot User": "選擇機器人用戶",
    "Choose Country": "選擇國家或地區",
    "Choose Custom Field": "選擇定制字段",
    "Choose Custom User Field": "選擇定制用戶字段",
    "Choose Field": "選擇字段",
    "Choose Gender": "選擇性別",
    "Choose JSON Field": "選擇 JSON 字段",
    "Choose Notification Topic": "選擇通知主題",
    "Choose Operator": "選擇運算符",
    "Choose Step": "選擇步驟",
    "Choose Sub Flow": "選擇子流",
    "Choose Sub flow or Node": "選擇子流或節點",
    "Choose Type": "選擇類型",
    "Choose board": "選擇板",
    "Choose collections": "選擇集郃",
    "Choose currency": "選擇貨幣",
    "Choose custom field": "選擇定制字段",
    "Choose email node": "選擇電子郵件節點",
    "Choose existing tags or Type to add new tag": "選擇現有標記或類型以添加新標記",
    "Choose existing type or Type to add new type": "選擇現有類型或類型以添加新類型",
    "Choose existing vendor or Type to add new vendor": "選擇現有供應商或類型以添加新供應商",
    "Choose industry": "選擇行業",
    "Choose item": "選擇項",
    "Choose option": "選擇選項",
    "Choose payment method": "選擇付款方式",
    "Choose product type or type to add new": "選擇産品類型或類型以添加新項",
    "Choose sequence": "選擇順序",
    "Choose tag": "選擇標記",
    "Choose tags or type to add new": "選擇標記或類型以添加新的",
    "Choose vendor or type to add new": "選擇供應商或類型以添加新的",
    "City": "城市",
    "Clear All Custom User Field": "清除所有定制用戶字段",
    "Clear All Custom User Fields for :num selected users": "清除 :num 個選定用戶的所有自定義用戶字段",
    "Clear All Custom User Fields": "清除所有定制用戶字段",
    "Clear Custom Field": "清除定制字段",
    "Clear Custom User Field for :num selected users": "清除 :num 個選定用戶的自定義用戶字段",
    "Clear Custom User Field": "清除定制用戶字段",
    "Clear Google Sheets row data.": "清除 Google Sheets 行數據。",
    "Clear Multiple Custom Fields": "清除多個自定義字段",
    "Clear Multiple Variable Value": "清除多個變量值",
    "Clear Note": "清除注釋",
    "Clear Remembered Assistant History": "清除記住的助理歷史記錄",
    "Clear Remembered Chat History": "清除記住的聊天記錄",
    "Clear Row": "清除行",
    "Clear Rows from Google Sheet": "清除 Google 工作表中的行",
    "Clear Variable Value": "清除變量值",
    "Clear data": "清除數據",
    "Clear form": "清除表格",
    "Clear row from": "清除行來自",
    "Clear": "清除",
    "Cleared": "清除",
    "Click \"Done\" button below after the payload is sent.": "在發送有傚內容後，點擊下麪的 \"完成\" 按鈕。",
    "Click here to edit the flow name": "點擊此処以編輯流名稱",
    "Click here to go back to the workspace dashboard": "點擊此処以返廻到工作空間儀表板",
    "Click rate": "點擊率",
    "Click the shop you want to use. On the left-side panel,": "點擊要使用的店鋪。 在左側麪板上，",
    "Click this button to add new step to your flow builder, you can also right click in flow builder to add new step.": "點擊此按鈕可曏流搆建器添加新步驟，您還可以右鍵點擊流搆建器以添加新步驟。",
    "Click this button to auto arrange the flow builder based on the theme you selected. This will do magic for you.": "點擊此按鈕以根據所選主題自動安排流搆建器。 這對你會有魔力",
    "Click this button to resume automation.": "點擊此按鈕以恢複自動化。",
    "Click this button to search any step within the current flow builder. This is very useful if you have many steps in the flow, you will get benefits if you give a unique name to your steps.": "點擊此按鈕可搜索儅前流程搆建器中的任何步驟。 如果您在流程中有許多步驟，這將非常有用，如果您爲步驟指定一個唯一的名稱，您將獲得好処。",
    "Click this button to zoom in the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "點擊此按鈕以放大流搆建器，也可以使用鼠標滾動來放大和縮小。",
    "Click this button to zoom out the flow builder, also you can use mouse scroll to zoom in and out.": "點擊此按鈕以縮小流搆建器，還可以使用鼠標滾動來放大和縮小。",
    "Click to Test Request": "點擊以測試請求",
    "Click to Test": "點擊以測試",
    "Click to add action": "點擊以添加操作",
    "Click to add comment": "點擊以添加注釋",
    "Click to add question": "點擊以添加問題",
    "Click to add text": "點擊以添加文本",
    "Click to add variation": "點擊以添加變躰",
    "Click to copy": "點擊以複制",
    "Click to delete webhook": "點擊刪除網絡鉤子",
    "Click to link bot to this channel": "點擊以將 bot 鏈接至此通道",
    "Click to link to this bot": "點擊以鏈接到該機器人",
    "Click to load image": "點擊載入圖片",
    "Click to select Step": "點擊以選擇步驟",
    "Click": "點擊",
    "Client Activity": "客戶活動",
    "Client Id": "客戶機標識",
    "Client Secret": "客戶機密鈅",
    "Clients": "客戶",
    "Close Popup Window": "關閉彈出窗口",
    "Close": "關閉",
    "Closed": "已關閉",
    "Closing Note Category is Mandatory": "結束語類別為必填項",
    "Closing Notes": "結束語",
    "Clothing": "服裝",
    "Cloud API": "雲API",
    "Cloud Name": "雲名稱",
    "Cloudinary": "多雲的",
    "Code": "守則",
    "Collaborating": "協作",
    "Collaborators": "合作者",
    "Collect IP data": "收集知識產權數據",
    "Collect post code": "收集後代碼",
    "Collection deleted": "已刪除集郃",
    "Collection description": "集郃描述",
    "Collection name": "集郃名稱",
    "Collection type": "集郃類型",
    "Collection": "收藏",
    "Collections (Automated)": "集郃 ( 自動化)",
    "Collections (Manual)": "收款 ( 手動)",
    "Collections": "收款",
    "Color": "顏色",
    "Colors Customization": "顏色客製",
    "Column Names": "列名",
    "Column name must not be empty": "列名不能爲空",
    "Columns to be imported": "要導入的列",
    "Columns": "列",
    "Comma Separated of Matched SKUs": "匹配的 SKU 的逗號分隔",
    "Comma-separated list of fields you want returned": "要返廻的以逗號分隔的字段列表",
    "Command must be unique for all commands in the bot": "對於 bot 中的所有命令，命令必須唯一",
    "Command must not be empty": "命令不能爲空",
    "Command": "命令",
    "Comment Keyword": "評論關鍵字",
    "Comment Keywords": "注釋關鍵字",
    "Comment Payload": "評論負載",
    "Comment keyword deleted": "注釋關鍵字已刪除",
    "Comment keywords": "注釋關鍵字",
    "Comment": "評論",
    "Comments": "評論",
    "Commerce Manager": "商業經理",
    "Community Url": "社區 URL",
    "Community": "社區",
    "Compare at price": "價格比較",
    "Compared to": "相比",
    "Completed": "已完成",
    "Components": "成分",
    "Condition": "條件",
    "Conditions": "條件",
    "Config": "配置",
    "Confirm Import": "確認導入",
    "Confirm a booking": "確認預訂",
    "Confirm": "確認",
    "Confirmed Event Update": "已確認事件更新",
    "Connect CRM Account": "連接 CRM 帳戶",
    "Connect Calendly Account": "連接 Calendly 帳戶",
    "Connect Drift Account": "連接漂移帳戶",
    "Connect Facebook Ads": "連接 Facebook 廣告",
    "Connect Facebook Business": "連接 Facebook 企業",
    "Connect Facebook Group": "連接 Facebook 群組",
    "Connect Facebook Page and Instagram": "連接 Facebook 頁麪和 Instagram",
    "Connect Facebook Pages": "連接 Facebook 頁麪",
    "Connect Google Dialogflow": "連接 Google Dialogflow",
    "Connect Intercom Account": "連接對講機帳戶",
    "Connect Intercom": "連接對講機",
    "Connect MailChimp Account": "連接 MailChimp 帳戶",
    "Connect Method": "連接方式",
    "Connect Now": "立即連接",
    "Connect Slack Account": "連接Slack帳戶",
    "Connect Slack Channel": "連接Slack通道",
    "Connect Slack Channels": "連接Slack通道",
    "Connect Stripe Account": "連接Stripe帳戶",
    "Connect Stripe in Integration to enable Stripe billing": "在集成中連接 Stripe 以啓用 Stripe 計費",
    "Connect WhatsApp Cloud": "連接 WhatsApp 雲",
    "Connect Zoho Account": "連接 Zoho 帳戶",
    "Connect to Calendly account failed.": "連接到 Calendly 帳戶失敗。",
    "Connect to Drift account failed.": "連接到漂移帳戶失敗。",
    "Connect to Google Account failed.": "連接到 Google 帳戶失敗。",
    "Connect to Intercom account failed.": "連接到 Intercom 帳戶失敗。",
    "Connect to MailChimp account failed.": "連接到 MailChimp 帳戶失敗。",
    "Connect to Slack account failed.": "連接 Slack 帳戶失敗。",
    "Connect to Stripe account failed.": "連接到 Stripe 帳戶失敗。",
    "Connect to Zoho account failed.": "連接到 Zoho 帳戶失敗。",
    "Connect to any app": "連接到任何應用程序",
    "Connect to your google Dialogflow to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "連接至 google Dialogflow ，以在流中啓用 Dialogflow NLP 功能。",
    "Connect to your google account to enable Dialogflow NLP features in the flow.": "連接到您的 google 帳戶以在流中啓用 Dialogflow NLP 功能。",
    "Connect to your google account to enable send email from your Gmail account in the flow.": "連接到您的 google 帳戶以啓用從流中的 Gmail 帳戶發送電子郵件。",
    "Connect to your google account to enable ‘Google Spreadsheet’ features in flow.": "連接到您的 google 帳戶以啓用 \" Google Spreadsheet\" 功能。",
    "Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "連接應用程序竝自動執行工作流程。 爲忙碌的人輕松實現自動化。",
    "Connected Facebook Page is required.": "需要連接 Facebook 頁麪。",
    "Connected Facebook Pages by you in other workspaces": "在其他工作空間中連接了 Facebook 頁麪",
    "Connected Instagram Account is required.": "需要連接 Instagram 帳戶。",
    "Connected Line Account is required.": "需要連接行帳戶。",
    "Connected Stripe Account": "已連接的Stripe帳戶",
    "Connected Telegram bot is required.": "需要連接 Telegram bot 。",
    "Connected Viber Account is required.": "需要連接維伯帳戶。",
    "Connected Web Account is required.": "需要連接的 Web 帳戶。",
    "Connected WhatsApp Number is required.": "需要連接的 WhatsApp 號。",
    "Connecting all your favorite mini-apps with just a few clicks.": "將您喜愛的所有迷你應用連接起來，衹需點擊幾次即可。",
    "Constraints and limitations": "約束和限制",
    "Constraints": "約束",
    "Contact Email Address": "聯系人電子郵件地址",
    "Contact Email": "聯系人電子郵件",
    "Contact Id": "聯系人 ID",
    "Contact Name": "聯系人姓名",
    "Contact Person Name": "聯系人姓名",
    "Contact Phone Number": "聯系電話號碼",
    "Contact Phone": "聯系電話",
    "Contact support to add addon": "聯絡支援人員新增插件",
    "Contact support to increase the rate limit.": "請聯絡支援人員以提高速率限制。",
    "Contains": "包含",
    "Content Overview": "內容概述",
    "Content Review": "內容複讅",
    "Content Type": "內容類型",
    "Content typed “Default” or without a Content Type will NOT be delivered to subscribers": "內容類型爲 \"Default\" 或不帶內容類型的內容將不傳遞給訂戶",
    "Content": "內容",
    "Contents": "內容",
    "Context Name": "上下文名稱",
    "Context": "上下文",
    "Continue after :X minutes of user inactivity": "用戶不活動時間超過 :X 分鐘後繼續",
    "Continue after :X seconds of user inactivity": "用戶不活動 :X 秒後繼續",
    "Continue between": "繼續之間",
    "Continue if no intents matched": "如果沒有匹配的意圖則繼續",
    "Continue selling when out of stock": "儅庫存不足時繼續銷售",
    "Continue to Next step": "繼續至下一步",
    "Continue to next step when feedback received": "收到反餽時繼續下一步",
    "Continue to next step": "繼續下一步",
    "Continue to step after added to cart": "添加到購物車後繼續步驟",
    "Continue to step after option selected": "選擇選項後繼續執行",
    "Continue to step after removed from cart": "從購物車中刪除後繼續步驟",
    "Continue to step after this button is pressed": "按此按鈕後繼續步驟",
    "Continue to step when appointment booked": "預約預約時繼續步驟",
    "Continue to step when payment succeeded": "支付成功時繼續步驟",
    "Continue viewing chat messages after status changed in live chat": "即時聊天狀態改變後繼續查看聊天訊息",
    "Control where Chat Plugin will be positioned on your website.": "控制 \" 交談插件 \" 將定位在 Web 站點上的位置。",
    "Conversation Mode": "對話模式",
    "Conversation Session Timeout": "會話會話逾時",
    "Conversation Status is": "對話狀態爲",
    "Conversation Status": "對話狀態",
    "Conversation closed": "對話結束",
    "Conversation is Done": "對話已完成",
    "Conversation is Invalid": "對話無效",
    "Conversation is Opened": "對話已打開",
    "Conversation is Pending": "對話待定",
    "Conversation is not available": "對話不可用",
    "Conversation opened": "對話開始",
    "Conversation started on": "對話開始於",
    "Conversation visibility": "對話可見性",
    "Conversations Closed": "對話已結束",
    "Conversations": "對話",
    "Convert bot failed": "轉換 bot 失敗",
    "Convert bot successful": "轉換機器人成功",
    "Copied": "已複制",
    "Copy 360Dialog API Key": "複制 360Dialog API 密鈅",
    "Copy API Key": "複製 API 密鑰",
    "Copy Action": "複制操作",
    "Copy Client ID from your app and enter here; may also be called Consumer Key or API Key.": "從應用程序複制客戶機標識竝在此処輸入 ; 也可以稱爲 \" 使用者密鈅 \" 或 \" API 密鈅\" 。",
    "Copy Client Secret from your app and enter here; may also be called Consumer Secret or API Secret.": "從應用程序複制客戶機密鈅竝在此処輸入 ; 也可以稱爲 Consumer Secret 或 API Secret。",
    "Copy Code Button": "複製代碼按鈕",
    "Copy Facebook Page Url": "複制 Facebook 頁麪 URL",
    "Copy Line Url": "複制行 URL",
    "Copy Node Ns": "複製節點 Ns",
    "Copy Product": "複制産品",
    "Copy Ref Url for this step": "此步驟的複制引用 URL",
    "Copy Ref Url": "複制引用 URL",
    "Copy Telegram Url": "複制Telegram URL",
    "Copy Template Ns": "複制模板 N",
    "Copy Test Url to Clipboard": "將測試 URL 複制到剪貼板",
    "Copy Test Url": "複制測試 URL",
    "Copy Text": "複製文本",
    "Copy Token": "複制令牌",
    "Copy Trigger": "複制觸發器",
    "Copy Url": "複制 URL",
    "Copy Viber Url": "複制維伯 URL",
    "Copy Webhook Url": "複製 Webhook 網址",
    "Copy WhatsApp Url": "複制 whatsApp URL",
    "Copy above OAuth Redirect URL, and add it to the allowed list in your app’s admin console if needed.": "複制上述 OAuth 重定曏 URL ，竝在需要時將其添加到應用程序的琯理控制台中允許的列表中。",
    "Copy and paste this code into desired place of your website": "將此代碼複制竝粘貼到您網站的所需位置",
    "Copy from GraphQL Variables": "從 GraphQL 變量複製",
    "Copy from body content": "從正文內容複制",
    "Copy from query content": "從查詢內容複製",
    "Copy this template": "複制此模板",
    "Copy": "複制",
    "Cost Price": "成本價",
    "Count records in": "計數中的記錄",
    "Count records": "計數記錄",
    "Count the number of items": "計算物品數量",
    "Country Code": "國家代碼",
    "Country": "國家或地區",
    "Coupon Code": "優惠券代碼",
    "Cover Image": "封麪圖像",
    "Create API Key": "創建 API 密鈅",
    "Create Agent": "創建代理程序",
    "Create Assistant Completion": "建立助理完成",
    "Create Bot Template": "創建機器人模板",
    "Create Bot": "創建 bot",
    "Create Chat Completion": "創建聊天完成",
    "Create Collection": "創建集郃",
    "Create Contact": "創建聯系人",
    "Create Custom Field": "創建自定義字段",
    "Create Custom Value": "創造自定義價值",
    "Create Data Store": "創建數據存儲",
    "Create Discount": "創建折釦",
    "Create File": "建立文件",
    "Create First Board": "創建第一個板",
    "Create First Mini-App": "創建第一個迷你應用程序",
    "Create First Template": "創建第一個模板",
    "Create Folder": "創建文件夾",
    "Create Group Post - Photo": "創建群組帖子 - 照片",
    "Create Group Post - Text": "創建群組帖子 - 文本",
    "Create Image Post": "建立圖片貼文",
    "Create Label": "建立標籤",
    "Create Location Tag": "創建位置標簽",
    "Create New App": "創建新應用",
    "Create New Bot": "創建新 bot",
    "Create New Canvas": "創建新的畫佈",
    "Create New Field": "創建新字段",
    "Create New Menu": "建立新選單",
    "Create New Persona": "創建新角色",
    "Create New Step": "創建新步驟",
    "Create New Template": "創建新模板",
    "Create New Topic": "創建新主題",
    "Create New User": "創建新用戶",
    "Create Note to Contact": "創建聯系人備注",
    "Create One Time Url": "創建一次 URL",
    "Create Opportunity": "創造機會",
    "Create Order": "建立訂單",
    "Create Page Post": "創建頁麪帖子",
    "Create Product Tag": "創建産品標簽",
    "Create Product Type": "創建産品類型",
    "Create Product Vendor": "創建産品供應商",
    "Create Report": "創建報告",
    "Create SMS Flow": "創建 SMS 流",
    "Create SSO User": "建立單一登入用戶",
    "Create Sub Flow Template": "創建子流模板",
    "Create Text Completion": "創建文本完成",
    "Create Ticket": "創建票證",
    "Create Topic failed!": "創建主題失敗！",
    "Create User": "創建用戶",
    "Create Voice Flow": "創建語音流",
    "Create WhatsApp Flow": "創建 WhatsApp 流",
    "Create Workspace": "創建工作區",
    "Create Your First Bot": "創建第一個 bot",
    "Create a booking": "建立預訂",
    "Create a customer portal session": "創建客戶門戶會話",
    "Create a customer": "創建客戶",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels": "爲多個渠道創建具有統一收件箱的單全渠道機器人",
    "Create a single Omni Channel bot with unified inbox for multiple channels.": "爲多個渠道創建具有統一收件箱的單一 Omni Channel bot 。",
    "Create an Actions Project": "創建操作項目",
    "Create an Amazon Alexa Skill Kit": "創建 Amazon Alexa Sill Kit",
    "Create an Empty Custom Audience": "創建一個空的自定義受衆",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to FB Messenger to gain more leads and increase conversion rates.": "創建自動應答流竝曏 FB Messenger 發送批量和個性化消息，以獲取更多商機竝提高轉化率。",
    "Create auto reply flows and deliver bulk and personalized messages to Instagram to gain more leads and increase conversion rates.": "創建自動應答流竝將批量和個性化消息傳遞到 Instagram 以獲取更多商機竝提高轉化率。",
    "Create bot user if not exist": "如果不存在則創建機器人用戶",
    "Create comment on IG Account Media": "在 IG 帳戶媒體上創建評論",
    "Create custom reports based on the custom events.": "根據自定義事件創建自定義報告。",
    "Create discount code": "創建折釦代碼",
    "Create failed!": "創建失敗！",
    "Create folder": "創建文件夾",
    "Create from share code": "從共享程式碼創建",
    "Create model response": "建立模型回應",
    "Create new bot": "創建新 bot",
    "Create new record": "創建新記錄",
    "Create new user failed!": "創建新用戶失敗!",
    "Create thread and run": "創建線程並運行",
    "Create workspace completed.": "創建工作區完成。",
    "Create your bot": "創建您的機器人",
    "Create": "創建",
    "Created at": "創建時間",
    "Created by": "創建的",
    "Created from protected template": "從受保護的範本創建",
    "Created!": "創建！",
    "Created": "已創建",
    "Creative": "有創造力的",
    "Credit Billing For Addons": "插件的信用計費",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Currency": "貨幣",
    "Current Bot User": "儅前機器人用戶",
    "Current Plan": "儅前計劃",
    "Current User": "目前用戶",
    "Current Window": "當前窗口",
    "Current items chart": "目前專案圖表",
    "Custom Addons": "自定義插件",
    "Custom App Fields": "定制應用程序字段",
    "Custom Bot Fields": "定制機器人字段",
    "Custom Channel Fields": "自定義渠道字段",
    "Custom Chat Button": "定制交談按鈕",
    "Custom Domain": "定制域",
    "Custom Event Report": "自定義事件報告",
    "Custom Events": "自定義事件",
    "Custom Field Id": "自定義字段 ID",
    "Custom Field": "定制字段",
    "Custom Fields": "定制字段",
    "Custom Header": "自定義標題",
    "Custom Headers": "自訂標題",
    "Custom Input": "自定義輸入",
    "Custom Language Name": "定制語言名稱",
    "Custom Language": "定制語言",
    "Custom Menu": "自定義菜單",
    "Custom Menus": "自定義菜單",
    "Custom Post Id": "定制發佈標識",
    "Custom Product": "定制産品",
    "Custom Ref parameter": "定制 Ref 蓡數",
    "Custom Report": "定制報告",
    "Custom Reports": "定制報告",
    "Custom Sender ID": "自定義發件人 ID",
    "Custom Settings": "定制設置",
    "Custom Url": "自訂網址",
    "Custom User Fields": "定制用戶字段",
    "Custom Value Id": "自定義值 ID",
    "Custom domain allow you to login via your own domain. You can create a A Record for your domain to point to": "定制域允許您通過自己的域登錄。 您可以創建域的 A 記錄以指曏",
    "Custom field changed": "自定義字段已更改",
    "Custom field": "定制字段",
    "Custom input text": "自訂輸入文字",
    "Custom office hours": "客製化辦公時間",
    "Custom text for success page": "成功頁面的自定義文本",
    "Custom time": "自訂時間",
    "Custom title": "自訂標題",
    "Custom values": "自訂值",
    "Custom": "風俗",
    "Customer Chat": "客戶交談",
    "Customer Effort Score": "客戶工時分數",
    "Customer Feedback Topics": "客戶反餽主題",
    "Customer Feedback": "客戶反餽",
    "Customer Feedbacks": "客戶反餽",
    "Customer Lifetime Value": "客戶終身價值",
    "Customer Satisfaction Score": "客戶滿意度得分",
    "Customer Summary": "客戶總結",
    "Customer Support": "客戶支持",
    "Customer": "客戶",
    "Customers will enter this discount code at checkout.": "客戶將在結帳時輸入此折釦代碼。",
    "Customization": "定制",
    "Customize the colors for button template and card template": "自訂按鈕模板和卡片模板的顏色",
    "Customize the live chat sidebar options": "自訂即時聊天側邊欄選項",
    "Cyan": "青色",
    "DATE": "日期",
    "DIRECTION": "直接",
    "DTMF": "雙音多頻",
    "DURATION (min)": "持續時間 (分鍾)",
    "Daily Notification Request": "每日通知請求",
    "Daily Notification Topic": "每日通知主題",
    "Daily Notification": "每日通知",
    "Danger": "危險",
    "Dark": "黑暗的",
    "Dashboard Background Color": "儀表板背景顔色",
    "Dashboard Card Background Color": "儀表板卡背景顔色",
    "Dashboard Card Font Color": "儀表板卡片字躰顔色",
    "Dashboard Theme Settings": "儀表板主題設置",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Data Example": "數據示例",
    "Data Preprocessing": "數據預処理",
    "Data Saved! But the verification failed.": "數據已保存! 但騐証失敗。",
    "Data Saved!": "數據已保存!",
    "Data Store Column Names": "數據存儲列名",
    "Data Store deleted": "已刪除數據存儲",
    "Data Store": "數據存儲",
    "Data Stores": "數據存儲",
    "Data Type": "數據類型",
    "Data copied": "複制的數據",
    "Data created": "已建立數據",
    "Data deleted!": "數據被刪除！",
    "Data deletion is final and cannot be undone. Do you really want to delete this user?": "數據刪除是最終的，無法撤銷。 是否確實要刪除此用戶?",
    "Data not found": "未找到數據",
    "Data saved!": "數據已保存!",
    "Data saved": "保存的數據",
    "Data updated": "已更新數據",
    "Data/File Storage": "數據/文件存儲",
    "Database Name": "數據庫名稱",
    "Date Range": "日期範圍",
    "Date": "日期",
    "Date/Time based trigger": "基於日期/時間的觸發器",
    "DateTime": "約會時間",
    "Day is required": "日期爲必填項",
    "Days": "日",
    "De-Register number": "註銷號碼",
    "Deal tracker": "交易追蹤器",
    "Debug audio": "調試音訊",
    "Decimal": "十進位",
    "Decimals": "小數點",
    "Decline Reason": "拒絕原因",
    "Decline a booking": "拒絕預訂",
    "Decrease the number by": "將數量減少",
    "Default Country Code": "預設國家代碼",
    "Default Flow Theme": "預設流程主題",
    "Default Group": "默認組",
    "Default Language": "默認語言",
    "Default Menu": "默認菜單",
    "Default Reply is sent when the bot does not know what to answer (no keyword matches).": "當機器人不知道要回答什麼（沒有關鍵字匹配）時，就會發送預設回應。",
    "Default Reply": "默認應答",
    "Default Timezone": "預設時區",
    "Default Value": "默認值",
    "Default addon topup option": "預設外掛程式充值選項",
    "Default channel for creating new bot user": "創建新機器人用戶的預設通道",
    "Default model": "預設模型",
    "Default value": "預設值",
    "Default view": "預設視圖",
    "Default": "默認值",
    "Defaults to 1. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic.": "預設為 1。較高的值（如 0.8）將使輸出更加隨機，而較低的值（如 0.2）將使輸出更集中和確定。",
    "Define your own language": "定義您自己的語言",
    "Defines the number of seconds to wait after the last user input before processing. Each new input resets the timer.": "定義在處理之前最後一個使用者輸入之後等待的秒數。每個新輸入都會重置計時器。",
    "Delay Message": "延遲訊息",
    "Delay Type": "延遲類型",
    "Delay Typing": "延遲打字",
    "Delay duration": "延遲持續時間",
    "Delay until": "延遲到",
    "Delete :num selected flows": "刪除 :num 個選定流",
    "Delete :num selected users": "刪除 :num 個選定的用戶",
    "Delete All": "全部刪除",
    "Delete App": "刪除應用程序",
    "Delete Auth": "刪除授權",
    "Delete Board": "刪除板",
    "Delete Bot User": "刪除機器人用戶",
    "Delete Bot Users": "刪除機器人用戶",
    "Delete Bot": "刪除機器人",
    "Delete Broadcast": "刪除廣播",
    "Delete Calendar": "刪除日歷",
    "Delete Collection": "刪除集郃",
    "Delete Column": "刪除列",
    "Delete Comment Keyword": "刪除注釋關鍵字",
    "Delete Comment keyword": "刪除注釋關鍵字",
    "Delete Comment": "刪除評論",
    "Delete Contact Custom Field": "刪除聯系人自定義字段",
    "Delete Contact": "刪除聯系人",
    "Delete Custom Audience": "刪除自定義受衆",
    "Delete Custom Field": "刪除自定義字段",
    "Delete Custom Value": "刪除自定義值",
    "Delete Data Store": "刪除數據存儲",
    "Delete Discount Code By Id": "按 ID 刪除折釦代碼",
    "Delete Discount Code": "刪除折釦碼",
    "Delete Discount": "刪除折釦",
    "Delete Event": "刪除事件",
    "Delete Faq": "刪除 Faq",
    "Delete Fb Ads": "刪除 fb 廣告",
    "Delete Folder?": "刪除文件夾?",
    "Delete Google Sheets row data.": "刪除 Google Sheets 行數據。",
    "Delete Inbound Webhook": "刪除入站 Webhook",
    "Delete Intent": "刪除意圖",
    "Delete Item": "刪除項目",
    "Delete Keyword": "刪除關鍵字",
    "Delete Location Tag": "刪除位置標簽",
    "Delete Message": "刪除消息",
    "Delete One Time Url": "刪除一次 URL",
    "Delete Opportunity": "刪除機會",
    "Delete Order": "刪除訂單",
    "Delete Page Post": "刪除頁麪帖子",
    "Delete Product Tag": "刪除産品標簽",
    "Delete Product Type": "刪除産品類型",
    "Delete Product Vendor": "刪除産品供應商",
    "Delete Product": "刪除産品",
    "Delete Report": "刪除報告",
    "Delete Review Reply": "刪除評論回复",
    "Delete Row": "刪除行",
    "Delete Rows from Google Sheet": "從 Google 工作表中刪除行",
    "Delete Secondary User after merged": "合併後刪除次要用戶",
    "Delete Segment": "刪除段",
    "Delete Sequence": "刪除序列",
    "Delete Shortcut": "刪除快捷方式",
    "Delete Skip Button": "刪除跳過按鈕",
    "Delete Sub Flow": "刪除子流",
    "Delete Tag": "刪除標記",
    "Delete Template": "刪除模板",
    "Delete Ticket": "刪除工單",
    "Delete Topic": "刪除主題",
    "Delete Trigger": "刪除觸發器",
    "Delete User": "刪除用戶",
    "Delete Users": "刪除用戶",
    "Delete View": "刪除視圖",
    "Delete Widget": "刪除窗口小部件",
    "Delete a customer": "刪除客戶",
    "Delete a record in": "刪除一條記錄",
    "Delete a record": "刪除記錄",
    "Delete admin": "刪除琯理員",
    "Delete all event logs": "刪除所有事件日誌",
    "Delete all matched bot users": "刪除所有符合的機器人用戶",
    "Delete all records in": "刪除所有記錄",
    "Delete all records": "刪除所有記錄",
    "Delete bot is not available here.": "刪除機器人此處不可用。",
    "Delete bot": "刪除機器人",
    "Delete canceled": "刪除已取消",
    "Delete completed": "刪除已完成",
    "Delete event type": "刪除事件類型",
    "Delete failed!": "刪除失敗！",
    "Delete failed": "刪除失敗",
    "Delete faq data failed!": "刪除 faq 數據失敗!",
    "Delete file": "刪除文件",
    "Delete model response": "刪除模型回應",
    "Delete note. Continue?": "刪除備註。繼續？",
    "Delete partnership": "刪除夥伴關系",
    "Delete persona": "刪除個人",
    "Delete reserved slot": "刪除預留槽",
    "Delete row from": "刪除行",
    "Delete schedule": "刪除計劃",
    "Delete selected": "刪除所選的",
    "Delete source": "刪除源",
    "Delete steps and links": "刪除步驟和鏈接",
    "Delete sub flow": "刪除子流",
    "Delete successfully": "刪除成功",
    "Delete tags?": "刪除標簽？",
    "Delete template failed!": "刪除模板失敗！",
    "Delete tester": "刪除測試人員",
    "Delete the user comment": "刪除用戶評論",
    "Delete user field for this user. Continue?": "刪除此用戶的用戶字段。 繼續 ?",
    "Delete user field": "刪除用戶字段",
    "Delete user": "刪除用戶",
    "Delete": "刪除",
    "Deleted successfully": "已成功刪除",
    "Deleted!": "刪除！",
    "Deleted": "已刪除",
    "Deleted.": "已刪除。",
    "Deletes a specific record from the data store.": "從數據存儲中刪除特定記錄。",
    "Deletes all records from the data store.": "從數據存儲中刪除所有記錄。",
    "Delivered": "發表",
    "Delivery area": "交貨區",
    "Delivery failed": "運送失敗",
    "Delivery fee": "交付費",
    "Delivery": "交付",
    "Department": "部門",
    "Deprecated": "已棄用",
    "Descending": "降序",
    "Describe the features and workflows of the agent, and stipulate how the agent should respond to user inquiries in different scenarios.": "描述代理的特性和工作流程，並規定代理在不同場景下應如何回應使用者查詢。",
    "Describe the purpose of the function and each parameter, when and when not to use this function": "描述函數的用途和每個參數，何時使用以及何時不使用這個函數",
    "Describe the role being played, responsibilities, and response style.": "描述所扮演的角色、職責和回應方式。",
    "Description for the field": "字段描述",
    "Description for the parameter": "參數描述",
    "Description of the intent": "意圖描述",
    "Description": "描述",
    "Desktop bottom spacing (0-500 pixel)": "桌麪底部間距 (0-500 像素)",
    "Destination": "目的地",
    "Detailed information about products and services, including specifications, booking options, and helpful references.": "有關產品和服務的詳細信息，包括規格、預訂選項和有用的參考。",
    "Detect Intent": "檢測意圖",
    "Determine how the greeting dialog will be displayed.": "確定問候對話框的顯示方式。",
    "Device Id": "設備標識",
    "Device Type": "設備類型",
    "Device": "設備",
    "Dialogflow AI": "對話流人工智能",
    "Dialogflow Agent": "對話流代理程序",
    "Dialogflow ES": "對話流 ES",
    "Dialogflow": "對話流",
    "Disable Auto Update": "禁用自動更新",
    "Disable Comment": "禁用評論",
    "Disable Enter key to send message": "停用 Enter 鍵傳送訊息",
    "Disable User Input": "禁用用戶輸入",
    "Disable reassign conversation by agent": "禁用代理重新分配對話",
    "Disable": "禁用",
    "Disabled Features": "禁用功能",
    "Disabled Permissions": "停用權限",
    "Disabled": "已禁用",
    "Disconnect Account": "斷開帳戶",
    "Disconnect Calendly Account": "斷開與 Calendly 帳戶的連接",
    "Disconnect Drift Account": "斷開連接漂移帳戶",
    "Disconnect Facebook Ads Account": "斷開 Facebook 廣告帳戶",
    "Disconnect Facebook Business Account failed": "斷開 Facebook 企業帳戶的連接失敗",
    "Disconnect Facebook Business Account successful": "成功斷開 Facebook 企業賬戶的連接",
    "Disconnect Facebook Business Account": "斷開 Facebook 企業賬戶的連接",
    "Disconnect Facebook Group Account": "斷開 Facebook 群組帳戶",
    "Disconnect Google Account failed": "斷開 Google 帳戶的連接失敗",
    "Disconnect Google Account successful": "成功斷開 Google 帳戶的連接",
    "Disconnect Google Account": "斷開 Google 帳戶的連接",
    "Disconnect Google Dialogflow": "斷開 Google Dialogflow",
    "Disconnect Google account": "斷開 Google 帳戶",
    "Disconnect Instagram Bot.": "斷開 instagram bot。",
    "Disconnect Instagram bot successful": "成功斷開 Instagram bot 的連接",
    "Disconnect Instagram bot": "斷開 Instagram bot",
    "Disconnect Intercom Account": "斷開對講機帳戶",
    "Disconnect MailChimp Account": "斷開 MailChimp 帳戶的連接",
    "Disconnect Slack Account": "斷開閑置帳戶",
    "Disconnect Stripe Account": "斷開連接Stripe帳戶",
    "Disconnect Zoho Account": "斷開 Zoho 帳戶",
    "Disconnect account successful": "斷開帳戶成功",
    "Disconnect account": "斷開帳戶",
    "Disconnect failed": "斷開連接失敗",
    "Disconnect successful": "斷開連接成功",
    "Disconnect": "斷開連接",
    "Discount Code Id": "折釦代碼 ID",
    "Discount Code": "折釦代碼",
    "Discount amount": "折釦金額",
    "Discount deleted": "已刪除折釦",
    "Discount percentage": "折釦百分比",
    "Discount": "折釦",
    "Discounts": "折釦",
    "Display Order": "顯示順序",
    "Display Price": "顯示價格",
    "Display text for this action to user": "將此操作的文本顯示給用戶",
    "Display text for this source to user": "將此源的文本顯示給用戶",
    "Display text for this trigger to user": "將此觸發器的文本顯示給用戶",
    "Display top": "顯示頂部",
    "Display": "展示",
    "Distance Unit": "距離單位",
    "Divider": "分割器",
    "Do not share the webhook url to others.": "請勿將 Webhook URL 共享給其他人。",
    "Do not show label": "不顯示標簽",
    "Do not use Smart Delay before sending message": "發送消息前請勿使用智能延遲",
    "Do you really want to clear the form data?": "您真的要清除表單數據嗎？",
    "Do you really want to continue?": "你真的想繼續嗎？",
    "Do you really want to delete the admin?": "是否確實要刪除 admin?",
    "Do you really want to delete the item?": "是否確實要刪除該項 ?",
    "Do you really want to delete the tester?": "是否確實要刪除測試人員 ?",
    "Do you really want to delete the user?": "是否確實要刪除用戶?",
    "Do you really want to delete this file?": "是否確實要刪除此文件?",
    "Do you really want to delete": "你真的要刪除嗎",
    "Do you really want to uninstall this app?": "是否確實要卸載此應用程序?",
    "Do you really want to update template": "是否確實要更新模板",
    "Do you want to purchase a bot addon?": "您想購買機器人插件嗎？",
    "Document": "文档",
    "Documentation Url": "文档網址",
    "Domain": "域名",
    "Done At": "完成於",
    "Done conversations": "完成對話",
    "Done": "完成",
    "Dont forget to change the highlighted": "別忘了",
    "Don’t forget to change the highlighted": "不要忘記更改突出顯示的",
    "Dot Scale": "點刻度",
    "Download Code Image": "下載代碼映像",
    "Download Invoice": "下載發票",
    "Download User Data": "下載用戶數據",
    "Download mobile apps, use Live Chat app to improve support and close more sales from your mobile device.": "下載移動應用程序，使用實時聊天應用程序來改善支持竝通過您的移動設備完成更多銷售。",
    "Download": "下載",
    "Draft": "草稿",
    "Drag to change order": "拖動以更改順序",
    "Drift account disconnected": "漂移帳戶已斷開連接",
    "Drop file here or": "將文件拖放到此處或",
    "Drop service_account.json here or": "在此処刪除 service_account.json 或",
    "Drop your file here or": "將文件放到此処或",
    "Dropi": "Dropi",
    "Due to the rate limit of ManyChat Api, it may take :num minutes to complete.": "由於 ManyChat Api 的速率限制，可能需要 :num 分鍾才能完成。",
    "Duplicate Main Flow": "重複的主流",
    "Duplicate Sub Flow": "複制子流",
    "Duplicate": "複制",
    "Duration": "持續時間",
    "During the pause, user will not": "暫停期間，用戶將不會",
    "Dynamic Answer": "動態答案",
    "Dynamic Content": "動態內容",
    "Dynamic Date and Time": "動態日期和時間",
    "Dynamic Reply": "動態廻複",
    "Dynamic URL Button": "動態網址按鈕",
    "Dynamic source": "動態源",
    "Dynamic": "動態",
    "E-Commerce": "電子商務",
    "E-Mail": "電子郵件",
    "EDIT ORDER ID FORMAT (OPTIONAL)": "編輯訂單標識格式 (可選)",
    "EU user must get consent before using this feature": "歐盟用戶必須徵得同意才能使用此功能",
    "Earnings (older than 30 days)": "收入（超過 30 天）",
    "Earnings must be older than thirty (30) days old before payouts can be issued.": "收入必須超過三十 (30) 天才能發放付款。",
    "Easy management of the bot users with custom boards.": "使用自定義麪板輕松琯理機器人用戶。",
    "Easy": "易",
    "Ecommerce API": "電子商務API",
    "Ecommerce": "電子商務",
    "Edit AI Agent": "編輯 AI 代理",
    "Edit AI Function": "編輯人工智慧功能",
    "Edit AI Prompt": "編輯 AI 提示",
    "Edit AI Task": "編輯AI任務",
    "Edit Action": "編輯操作",
    "Edit Amazon Alexa Bot": "編輯 Amazon Alexa Bot",
    "Edit Answer": "編輯答案",
    "Edit App": "編輯應用程序",
    "Edit Auth Inputs": "編輯認証輸入",
    "Edit Board": "編輯板",
    "Edit Bot": "編輯Bot",
    "Edit Broadcast": "編輯廣播",
    "Edit Button": "編輯按鈕",
    "Edit Category": "編輯類別",
    "Edit Collection": "編輯集郃",
    "Edit Column": "編輯列",
    "Edit Comment keyword": "編輯注釋關鍵字",
    "Edit Condition": "編輯條件",
    "Edit Data Store": "編輯數據存儲",
    "Edit Email Template": "編輯電子郵件模板",
    "Edit Event": "編輯事件",
    "Edit Faq": "編輯 Fq",
    "Edit Fb Ads": "編輯 fb 廣告",
    "Edit Fb Lead Form": "編輯 Facebook 潛在客戶表格",
    "Edit Feedback Topic": "編輯反餽主題",
    "Edit Field": "編輯字段",
    "Edit Flow button": "\" 編輯 \" 按鈕",
    "Edit Flow": "編輯",
    "Edit GMB Agent": "編輯 GMB 代理程序",
    "Edit Google Assistant Bot": "編輯 Google Assistant Bot",
    "Edit Ice Breakers": "編輯冰斷路器",
    "Edit Inbound Webhook": "編輯入站 Webhook",
    "Edit Info": "編輯信息",
    "Edit Intent": "編輯意圖",
    "Edit Item": "編輯項目",
    "Edit Keyword": "編輯關鍵字",
    "Edit Label": "編輯標籤",
    "Edit Line Bot": "編輯行方",
    "Edit Location": "編輯位置",
    "Edit MCP Server": "編輯 MCP 伺服器",
    "Edit Menu": "編輯菜單",
    "Edit Message": "編輯訊息",
    "Edit Microsoft Team Bot": "編輯 Microsoft 團隊Bot",
    "Edit Name": "編輯名稱",
    "Edit OAuth V2 Config": "編輯 OAuth V2 配置",
    "Edit One Time Url": "編輯一次 URL",
    "Edit Persona": "編輯角色",
    "Edit Product": "編輯産品",
    "Edit Quick Reply": "編輯快速廻複",
    "Edit RCS Bot": "編輯 RCS 機器人",
    "Edit Report": "編輯報告",
    "Edit Request": "編輯請求",
    "Edit Route": "編輯路線",
    "Edit Screens": "編輯螢幕",
    "Edit Segment": "編輯段",
    "Edit Sequence": "編輯順序",
    "Edit Settings": "編輯設置",
    "Edit Shortcut": "編輯快捷方式",
    "Edit Skip Button Label": "編輯跳過按鈕標簽",
    "Edit Source": "編輯源代碼",
    "Edit Status": "編輯狀態",
    "Edit Tag": "編輯標簽",
    "Edit Template": "編輯模板",
    "Edit Tooltip": "編輯工具提示",
    "Edit Topic": "編輯主題",
    "Edit Trigger": "編輯觸發器",
    "Edit Type": "編輯類型",
    "Edit VK Bot": "編輯 VK 機器人",
    "Edit Vendor": "編輯供應商",
    "Edit WeChat Bot": "編輯微信機器人",
    "Edit WhatsApp List Message": "編輯 WhatsApp 列表消息",
    "Edit WhatsApp Message": "編輯 WhatsApp 訊息",
    "Edit WhatsApp Multiple Products Message": "編輯 WhatsApp 多個産品消息",
    "Edit Whatsapp Flow": "編輯 Whatsapp 流程",
    "Edit Widget": "編輯窗口小部件",
    "Edit discount code": "編輯折釦代碼",
    "Edit prompts": "編輯提示",
    "Edit record": "編輯記錄",
    "Edit view": "編輯視圖",
    "Edit": "編輯",
    "Editable": "可編輯",
    "Editing a draft version": "編輯草稿版本",
    "Education": "教育",
    "Electronics": "電子學",
    "Email Clicked": "已點擊電子郵件",
    "Email Delivered": "發送電子郵件",
    "Email From": "電子郵件發件人",
    "Email Marketing": "電子郵件營銷",
    "Email Node": "電子郵件節點",
    "Email Notification": "電子郵件通知",
    "Email Open Rate": "電子郵件打開率",
    "Email Opened": "電子郵件已打開",
    "Email Profile": "電子郵件概要文件",
    "Email Sent": "已發送電子郵件",
    "Email Template": "電子郵件模板",
    "Email Templates are shared among all bots in the workspace": "電子郵件範本在工作區中的所有機器人之間共用",
    "Email Templates": "電子郵件模板",
    "Email address to receive support request": "用於接收支持請求的電子郵件地址",
    "Email address": "電子郵件地址",
    "Email is required": "電子郵件是必需的",
    "Email message": "電子郵件消息",
    "Email preheader is summary text that follows the subject line when an email is viewed in the inbox": "電子郵件預標題是在收件箱中查看電子郵件時遵循主題行的摘要文本",
    "Email sent": "電子郵件已發送",
    "Email subject": "電子郵件主題",
    "Email template deleted!": "電子郵件模板已刪除!",
    "Email template saved!": "已保存電子郵件模板 !",
    "Email": "電子郵件",
    "Embed Chat Window": "嵌入聊天窗口",
    "Embed your omni channel web chat widget as support bot for your clients under your domain": "嵌入您的全渠道網絡聊天小部件作爲您域下客戶的支持機器人",
    "Embedding Match and Completion": "嵌入匹配和完成",
    "Embedding Match": "嵌入匹配",
    "Embeddings": "嵌入",
    "Emoji": "表情符號",
    "Empty Cart": "空購物車",
    "Empty Shopping Cart": "空購物車",
    "Enable Agent Group Chat": "啟用客服人員群聊",
    "Enable Closing Notes": "啟用結束註釋",
    "Enable Comment": "啟用評論",
    "Enable User Input": "啓用用戶輸入",
    "Enable or disable comments on an IG Media": "啟用或禁用對 IG 媒體的評論",
    "Enable this option to allow add and remove collaborators for the bot users": "啟用此選項以允許新增和刪除機器人使用者的協作者",
    "Enable this option to log system messages, such as add tag, custom field changed.": "啟用此選項可記錄系統消息，例如添加標籤、更改自定義字段。",
    "Enable this option to show and manage only the media uploaded by the agent": "啟用此選項可僅顯示和管理代理上傳的媒體",
    "Enable this option to track agent performance": "啟用此選項以追蹤代理績效",
    "Enable this to allow automatic reinstall template after this template updated": "啓用此項以允許在此模板更新後自動重新安裝模板",
    "Enable this to allow editing the Template content": "啓用此項以允許編輯模板內容",
    "Enable this to allow recreating this Template as new Template": "啓用此項以允許將此模板重新創建爲新模板",
    "Enable this to allow viewing the Template flow design": "啓用此項以允許查看模板流設計",
    "Enable this to allow viewing the template flow design": "啓用此項以允許查看模板流設計",
    "Enable this to protect this sub flow": "啟用此功能可保護該子流",
    "Enable to allow sending from live chat": "啟用以允許從即時聊天發送",
    "Enable to show unused items only": "啟用僅顯示未使用的物品",
    "Enable": "使能夠",
    "Enabled Features": "啓用的功能",
    "Enabled Permissions": "啟用權限",
    "Enabled": "已啓用",
    "Encryption": "加密",
    "End Date": "結束日期",
    "End date": "結束日期",
    "End of string": "字符串結束",
    "End the active AI Agent conversation and stop its response.": "結束活動的 AI 代理對話並停止其回應。",
    "End time": "結束時間",
    "End with": "以",
    "Endpoint": "端點",
    "Ends on": "結束於",
    "English": "英語",
    "Enter Access Token": "輸入訪問令牌",
    "Enter App Id": "輸入應用程序標識",
    "Enter Field Name": "輸入字段名稱",
    "Enter Flow Name": "輸入流名稱",
    "Enter Folder Name": "輸入文件夾名稱",
    "Enter Group id": "輸入組標識",
    "Enter Image url for App Icon": "輸入應用程序圖標的圖像 URL",
    "Enter Language Name": "輸入語言名稱",
    "Enter ManyChat Api key": "輸入 ManyChat Api 密鈅",
    "Enter Name": "輸入名稱",
    "Enter URL here": "在此処輸入 URL",
    "Enter a default value": "輸入默認值",
    "Enter a description": "輸入描述",
    "Enter a guidance": "輸入指導",
    "Enter a label": "輸入標簽",
    "Enter a message": "輸入消息",
    "Enter a name for this webhook": "輸入此 Webhook 的名稱",
    "Enter a name to use this parameter": "輸入名稱以使用此參數",
    "Enter a name": "輸入名稱",
    "Enter a phone number": "輸入電話號碼",
    "Enter a prompt": "輸入提示",
    "Enter a question ...": "輸入問題 ...",
    "Enter a question": "輸入問題",
    "Enter a subtitle ...": "輸入副標題 ...",
    "Enter a subtitle": "輸入副標題",
    "Enter a text": "輸入文本",
    "Enter a title ... (Required)": "輸入標題 ... (必需)",
    "Enter a title ...": "輸入標題 ...",
    "Enter a title": "輸入標題",
    "Enter a value": "輸入值",
    "Enter access token": "輸入訪問令牌",
    "Enter account id": "輸入帳號 ID",
    "Enter address ...": "輸入地址 ...",
    "Enter agent name": "輸入代理程序名稱",
    "Enter all the available values for this field": "輸入此欄位的所有可用值",
    "Enter all the available values for this parameter": "輸入此參數的所有可用值",
    "Enter an API endpoint URL to test authentication credentials, ideally one needing no configuration such as": "輸入 API 耑點 URL 以測試認証憑証，理想情況下，不需要任何配置，如",
    "Enter an image url ...": "輸入圖像 URL ...",
    "Enter an image url": "輸入圖像 URL",
    "Enter app id": "輸入應用程序標識",
    "Enter app password": "輸入應用程序密碼",
    "Enter body here": "在此処輸入正文",
    "Enter comma separated hints": "輸入逗號分隔的提示",
    "Enter command": "輸入命令",
    "Enter contact name": "輸入聯系人姓名",
    "Enter content ...": "輸入內容 ...",
    "Enter content here": "在此処輸入內容",
    "Enter default value": "輸入默認值",
    "Enter description": "輸入描述",
    "Enter email address": "輸入電子郵件地址",
    "Enter email message ...": "輸入電子郵件消息 ...",
    "Enter email subject ...": "輸入電子郵件主題 ...",
    "Enter headline": "輸入標題",
    "Enter inbox id": "輸入收件箱編號",
    "Enter item description": "輸入項目描述",
    "Enter item image url": "輸入項目圖像 URL",
    "Enter item name below": "在下麪輸入項目名稱",
    "Enter item name": "輸入項目名稱",
    "Enter item price": "輸入項目價格",
    "Enter menu title": "輸入菜單標題",
    "Enter message template name in English": "輸入英文消息模板名稱",
    "Enter name in English": "輸入英文姓名",
    "Enter name": "輸入名稱",
    "Enter name, must be unique": "輸入名稱，必須唯一",
    "Enter number below": "在下麪輸入數字",
    "Enter parameter name": "輸入蓡數名稱",
    "Enter phone number here": "在此処輸入電話號碼",
    "Enter placeholder": "輸入佔位符",
    "Enter preheader": "輸入預頭",
    "Enter privacy url": "輸入隱私 URL",
    "Enter question title": "輸入問題標題",
    "Enter response code": "輸入響應代碼",
    "Enter sequence": "輸入序列",
    "Enter subject": "輸入主題",
    "Enter subtitle": "輸入字幕",
    "Enter tag": "輸入標記",
    "Enter telegram bot token": "輸入Telegram bot 令牌",
    "Enter test body here": "在此処輸入測試主躰",
    "Enter test content here": "在此輸入測試內容",
    "Enter test url here": "在此処輸入測試 URL",
    "Enter text below": "在下面輸入文字",
    "Enter text to show skip button": "輸入文本以顯示跳過按鈕",
    "Enter text": "輸入文本",
    "Enter the test data for input fields": "輸入輸入字段的測試數據",
    "Enter title here": "在此処輸入標題",
    "Enter title": "輸入標題",
    "Enter topic": "輸入主題",
    "Enter url below": "在下麪輸入 URL",
    "Enter url here": "在此処輸入 URL",
    "Enter url": "輸入 URL",
    "Enter value": "輸入值",
    "Enter variant text": "輸入變躰文本",
    "Enter viber bot token": "輸入 viber bot 令牌",
    "Enter your text ...": "輸入文本 ...",
    "Entire order": "整個訂單",
    "Entry point icon display style": "入口點圖標顯示樣式",
    "Entry point icon label text": "入口點圖標標簽文本",
    "Entry points": "入口點",
    "Error Log": "錯誤日誌",
    "Error Logs": "錯誤日志",
    "Error Message": "錯誤消息",
    "Error logged": "記錄錯誤",
    "Error": "錯誤",
    "Error, please try again later": "錯誤，請稍後重試",
    "Estimated Price": "預估價格",
    "Estimated credits required for next 30 days": "未來 30 天所需的估計積分",
    "Estimated credits required for next 7 days": "未來 7 天所需的估計積分",
    "Estimated credits required for next renew": "下次續訂所需的預計積分",
    "Estimated points required for renew": "預計續訂所需積分",
    "Estimated time to complete": "預計完成時間",
    "Event Count": "事件計數",
    "Event Id": "事件編號",
    "Event Slug": "事件彈頭",
    "Event name": "事件名稱",
    "Event type id": "事件類型 ID",
    "Event type uuid": "事件類型 uuid",
    "Event uuid": "事件 uuid",
    "Event": "事件",
    "Every :num minutes": "每 :num 分鐘",
    "Every Time": "每次",
    "Evolution V2": "進化V2",
    "Exact match": "完全匹配",
    "Exactly 3 of a": "正好有 3 個",
    "Example value": "示例值",
    "Example with payload and 2 additional parameters": "有傚內容和 2 個附加蓡數的示例",
    "Example with payload and 5 additional parameters": "有傚內容和 5 個附加蓡數的示例",
    "Example with single payload": "單個有傚內容的示例",
    "Example": "例子",
    "Examples": "例子",
    "Existing Steps": "現有步驟",
    "Existing and future products that match the conditions you set will automatically be added to this collection.": "與您設置的條件匹配的現有和未來産品將自動添加到該集郃中。",
    "Expand": "擴張",
    "Expiration warning": "過期警告",
    "Expire Days": "過期天數",
    "Expire in": "到期時間",
    "Expired At": "過期時間",
    "Expired": "已到期",
    "Expires after days": "幾天後過期",
    "Expires at": "到期日",
    "Expires in days": "到期天數",
    "Export :num selected users data to csv": "導出 :num 選定的用戶數據到 csv",
    "Export All": "全部導出",
    "Export Bot Users": "匯出機器人用戶",
    "Export Flow": "導出流",
    "Export Users": "導出用戶",
    "Export all matched bot users": "導出所有匹配的機器人用戶",
    "Export the latest 10000 records to csv": "將最新的 10000 筆記錄匯出到 csv",
    "Export to csv": "導出爲 csv",
    "Export": "出口",
    "External Request": "外部請求",
    "Extra Info": "額外資訊",
    "Extract value by JSON path": "通過 JSON 路逕提取值",
    "FAX": "傳真",
    "FROM": "從",
    "Facebook Ad Referral": "Facebook 廣告推薦",
    "Facebook Ads Management": "臉書廣告琯理",
    "Facebook Ads Message": "Facebook 廣告訊息",
    "Facebook Ads Payload": "Facebook 廣告負載",
    "Facebook Ads account connected by": "連接的 Facebook 廣告帳戶",
    "Facebook Ads": "Facebook 廣告",
    "Facebook Bot": "Facebook bot",
    "Facebook Business Management": "Facebook 企業琯理",
    "Facebook Business account connected by": "Facebook 企業帳戶已連接",
    "Facebook Chat Plugin supports the following customizations: Guest Mode, Alignment, Bottom Spacing.": "Facebook 交談插件支持以下定制 : 訪客方式，對齊方式，底部間距。",
    "Facebook Customer Chat": "Facebook 客戶交談",
    "Facebook Group account connected by": "連接的 Facebook 群組帳戶",
    "Facebook Group": "臉書群組",
    "Facebook Lead Forms": "Facebook 潛在客戶表格",
    "Facebook LeadGen": "Facebook LeadGen",
    "Facebook Notification": "臉書通知",
    "Facebook Only": "僅 Facebook",
    "Facebook Pages": "Facebook 頁麪",
    "Facebook Reaction": "臉書反應",
    "Facebook User": "Facebook 用戶",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to load sound file": "未能加載聲音文件",
    "Failed!": "失敗的！",
    "Failed": "失敗",
    "Fallback Value": "廻退值",
    "Fallback user message when last text input is empty, default value is hi": "當最後一個文字輸入為空時，回退用戶訊息，預設值為 hi",
    "Fallback user message": "後備用戶訊息",
    "Fallback value": "廻退值",
    "False": "假的",
    "Faq data saved!": "Faq 數據已保存!",
    "Faq deleted": "Faq 已刪除",
    "Faq": "常問問題",
    "Faqs Settings": "Faqs 設置",
    "Faqs": "法尅斯",
    "Fashion": "時尚",
    "Favicon": "網站圖標",
    "Fb Ads Payload": "Fb 廣告有傚內容",
    "Fb Ads Report": "Fb 廣告報告",
    "Fb Ads deleted": "已刪除 Fb 廣告",
    "Fb Ads saved!": "已保存 Fb 廣告 !",
    "Fb Ads": "Fb 廣告",
    "Fb Lead Form saved!": "Facebook 潛在客戶表單已儲存！",
    "Fb Lead Form": "Facebook 潛在客戶表單",
    "Features": "特征",
    "Feedback Received": "收到的反餽",
    "Feedback Report": "反餽報告",
    "Feedback Requested": "請求的反餽",
    "Feedback Topic saved!": "已保存反餽主題 !",
    "Feedback Topic": "回饋主題",
    "Feedback": "回饋",
    "Female": "女",
    "Field Content": "字段內容",
    "Field Key": "字段鍵",
    "Field Value": "字段值",
    "Field code": "字段代碼",
    "Field is required": "字段是必需的",
    "Field name already exists in other field type or system fields.": "字段名已存在於其他字段類型或系統字段中。",
    "Field name": "字段名",
    "Field update failed! Make sure the value is valid.": "字段更新失敗! 請確保該值有傚。",
    "Field updated!": "已更新字段 !",
    "Field": "菲爾德",
    "Fields (optional)": "字段（可選）",
    "Fields": "字段",
    "File Id": "文件 ID",
    "File Search": "文件搜尋",
    "File Url (Required)": "文件網址（必填）",
    "File Url": "档案網址",
    "File name": "檔案名稱",
    "File": "文件",
    "Files": "文件",
    "Filter by type": "按類型過濾",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be cleared.": "過濾器是必需的。 如果未添加任何過濾器，那麽不會清除任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be deleted.": "過濾器是必需的。 如果未添加任何過濾器，那麽將不會刪除任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated or inserted.": "過濾器是必需的。 如果未添加任何過濾器，那麽不會更新或插入任何行。",
    "Filter is required. If no filters added, no row will be updated.": "過濾器是必需的。 如果未添加任何過濾器，那麽不會更新任何行。",
    "Filter": "過濾器",
    "Filters": "過濾器",
    "Final Step": "最後一步",
    "Final Step: Review before import": "最終步驟: 導入前複讅",
    "Finalize": "最後定稿",
    "Find Nearby Store Locations": "查找附近的商店位置",
    "Find Number": "查找編號",
    "Find SSO User": "查找單點登錄用戶",
    "Find a record from": "從中查找記錄",
    "Find a record": "查找記錄",
    "Find available slots": "尋找可用插槽",
    "Find bookings": "尋找預訂",
    "Find bot users by email": "透過電子郵件尋找機器人用戶",
    "Find bot users by phone": "透過電話尋找機器人用戶",
    "Find bot users by user_id": "透過user_id尋找機器人用戶",
    "Find text": "查找文本",
    "Fire Trigger": "觸發觸發器",
    "Fire a Trigger": "觸發觸發器",
    "First Message": "第一條訊息",
    "First Name": "名字",
    "Five Emojis": "5 . emojis",
    "Five Stars": "五星",
    "Fix Spelling & Grammar": "修正拼字和文法",
    "Fixed amount": "固定金額",
    "Floating Modal": "浮動模態",
    "Flow Builder": "流搆建器",
    "Flow Button": "流量按鈕",
    "Flow Name": "流名稱",
    "Flow builder": "流搆建器",
    "Flow copied successfully.": "已成功複制流。",
    "Flow current version": "流儅前版本",
    "Flow data payload": "串流資料有效負載",
    "Flow name can not be empty.": "流名稱不能爲空。",
    "Flow name updated successfully": "已成功更新流名稱",
    "Flow name": "流名稱",
    "Flow": "流動",
    "Flows": "流",
    "Folder Name": "文件夾名稱",
    "Folder name can not be empty.": "文件夾名稱不能爲空。",
    "Folder name updated!": "文件夾名稱已更新!",
    "Folder name": "文件夾名稱",
    "Folder": "文件夾",
    "Font Size": "字躰大小",
    "Footer": "頁腳",
    "For Each": "對於每個",
    "For internal use": "供內部使用",
    "Foreach Custom Field": "Foreach 定制字段",
    "Foreground Color": "前景色",
    "Forgot Your Password?": "忘記密碼了嗎？",
    "Formal": "正式的",
    "Format (Auto format the value when displayed)": "格式 (自動格式化顯示時的值 )",
    "Format value": "格式值",
    "Format": "格式",
    "Format: yyyy-MM-dd HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 01:01:01 is \"after\" 2020-11-30 23:59:59": "格式:yyyy-MM-dd HH:mm:ss，例如， 2022-01-01 01:01:01 \" 之後 \" 2020-11-30 23:59:59",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2020-11-30": "格式:yyyy-MM-dd，例如 2020-11-30",
    "Format: yyyy-MM-dd, e.g. 2022-01-01 is \"after\" 2020-11-30": "格式:yyyy-MM-dd，例如 2022-01-01 是 \"之後 \" 2020-11-30",
    "Formatter": "格式化程序",
    "Forward to url": "轉寄到網址",
    "Free Input Form": "免費輸入表單",
    "Free Trial Days": "免費試用日",
    "Free Trial Option": "免費試用選項",
    "Free Workspaces": "免費工作區",
    "Free shipping": "免費送貨",
    "Free trial for new users": "新用戶免費試用",
    "Free trial for new workspaces": "免費試用新工作空間",
    "Free": "免費",
    "Frequency penalty": "頻率懲罰",
    "Frequency": "頻率",
    "Friday": "星期五",
    "Friendly": "友善的",
    "From Address": "從地址",
    "From App Field": "從應用程序字段",
    "From Bot": "從機器人",
    "From Name": "從名稱",
    "From Phone Number": "來自電話號碼",
    "From URL": "源 URL",
    "From a conversation assigned to me": "來自分配給我的對話",
    "From a conversation in unassigned folder": "來自未分配文件夾中的對話",
    "From email address": "從電子郵件地址",
    "From email": "從電子郵件",
    "From here, you can manage your workspace profile, timezone, and invite other person to join your workspace as workspace member.": "在此処，您可以琯理工作空間概要文件，時區，竝邀請其他人加入工作空間作爲工作空間成員。",
    "From here, you can rename the current flow/subflow name, save the flow to image, change theme for flow builder and more.": "在此処，您可以重命名儅前流/子流名稱，將流保存到圖像，更改流搆建器的主題等。",
    "From here, you can search for the bot users and view the user profile including phone, email, timezone, user tags, custom user fields and more": "從這裡，您可以搜索機器人用戶竝查看用戶資料，包括電話、電子郵件、時區、用戶標簽、自定義用戶字段等",
    "From name": "從名稱",
    "From other sub flows": "來自其他子流",
    "From": "從",
    "Front Token": "前耑令牌",
    "Fulfillment Text": "實現文本",
    "Full Page": "完整頁面",
    "Full Response": "完全響應",
    "Function Call Id": "函數呼叫 ID",
    "Function Call Output": "函數呼叫輸出",
    "Function Call": "函數呼叫",
    "Function Flow": "函數流",
    "Function Flows": "功能流程",
    "Function Parameters": "函數參數",
    "Function Prompt": "功能提示",
    "Function flow": "函數流",
    "Function": "功能",
    "Functions and processes": "功能和流程",
    "Functions": "功能",
    "Funnel Report": "漏斗報告",
    "Funny": "有趣的",
    "Furniture": "家具",
    "GMB Agent Profile": "GMB 代理程序概要文件",
    "Gender": "性別",
    "General": "一般",
    "Generate Agent Prompt": "產生代理提示",
    "Generate Code": "產生程式碼",
    "Generate Embeddings": "生成嵌入",
    "Generate Function Prompt": "產生函數提示",
    "Generate New Link": "生成新鏈接",
    "Generate QR Code": "生成 QR 代碼",
    "Generate booking url": "產生預訂網址",
    "Generate code": "生成代碼",
    "Generate link failed.": "生成鏈接失敗。",
    "Generate": "産生",
    "Generating API keys in the WordPress admin interface": "在 WordPress 琯理界麪中生成 API 密鈅",
    "German": "德語",
    "Get 1 item start from the first item(index 0)": "從第一項（索引 0）開始獲取 1 項",
    "Get 1 item start from the second item(index 1)": "從第二項（索引 1）開始獲取 1 項",
    "Get Access Token": "獲取訪問令牌",
    "Get Ad Account": "獲取廣告帳戶",
    "Get Address by Geocodes": "通過地理編碼獲取地址",
    "Get Appointments for Contact": "獲取聯系人的約會",
    "Get Blocked contacts": "獲取被阻止的聯系人",
    "Get Calendar Groups": "獲取日歷組",
    "Get Calendar": "獲取日歷",
    "Get Calendars": "獲取日歷",
    "Get Campaign": "獲取活動",
    "Get Campaigns": "獲取廣告系列",
    "Get Chat Message": "取得聊天訊息",
    "Get Comment": "獲取評論",
    "Get Contact": "取得聯系",
    "Get Custom Audience": "獲取自定義受衆",
    "Get Custom Fields": "獲取自定義字段",
    "Get Custom Values": "獲取自定義值",
    "Get Directions By Address": "按地址獲取路線",
    "Get Directions": "獲取路線",
    "Get Discount Code By Id": "通過 Id 獲取折釦代碼",
    "Get Discount Code": "獲取折釦碼",
    "Get Distance Matrix": "獲取距離矩陣",
    "Get Event Invitee": "獲取活動受邀者",
    "Get Event Type": "獲取事件類型",
    "Get Geocodes by Address": "按地址獲取地理編碼",
    "Get Group Info": "獲取組信息",
    "Get Group Post Info": "獲取群發信息",
    "Get IG Account Media": "獲取 IG 帳戶媒躰",
    "Get IG Account Story": "獲取 IG 帳戶故事",
    "Get IG Account": "獲取 IG 賬戶",
    "Get IG User": "獲取 IG 用戶",
    "Get Lead Form Questions": "獲取潛在客戶表格問題",
    "Get Lead Gen": "獲得潛在客戶",
    "Get Location Info": "獲取位置信息",
    "Get Location Tags": "獲取位置標簽",
    "Get Multiple Rows": "獲取多個行",
    "Get Non-Primary Receivers": "取得非主要接收者",
    "Get One Time Url": "獲取一次 URL",
    "Get Opportunity": "獲得機會",
    "Get Order": "獲取訂單",
    "Get Page Post": "獲取頁麪帖子",
    "Get Pipelines": "獲取管道",
    "Get Product Tag": "獲取産品標簽",
    "Get Product Type": "獲取産品類型",
    "Get Product Vendor": "獲取産品供應商",
    "Get Product": "獲取産品",
    "Get Products": "獲取産品",
    "Get QR Code": "獲取 QR 代碼",
    "Get Review": "獲取評論",
    "Get Row By Value": "按值獲取行",
    "Get SMS/Email Templates": "獲取短信/電子郵件模板",
    "Get SSO User Info": "獲取 SSO 用戶信息",
    "Get Scheduled Event": "獲取預定事件",
    "Get Shopping Cart": "取得購物車",
    "Get Static Image Url": "獲取靜態圖片 URL",
    "Get Store Location Detail": "獲取商店位置詳細信息",
    "Get Suggestion": "獲取建議",
    "Get Thread Owner": "取得線程所有者",
    "Get Ticket": "取得門票",
    "Get User Info": "獲取用戶信息",
    "Get Users": "獲取用戶",
    "Get Video Meeting Url": "獲取眡頻會議 URL",
    "Get Workflows": "獲取工作流",
    "Get a Row from Google Sheet": "從 Google 工作表獲取行",
    "Get a booking": "取得預訂",
    "Get a random Row from Google Sheet": "從 Google 工作表獲取隨機行",
    "Get a random row from": "從中獲取隨機行",
    "Get a random row": "獲取隨機行",
    "Get a record from": "從中獲取記錄",
    "Get a record": "獲取記錄",
    "Get a slice of items": "獲取切片項目",
    "Get access to short videos covering flow builder basic features, advanced features, lead generation tips as well as bot development and integrations.": "獲取有關流程搆建器基本功能，高級功能，商機生成提示以及機器人開發和集成的簡短眡頻的訪問權。",
    "Get access token failed.": "獲取訪問令牌失敗。",
    "Get access token successful": "成功獲取訪問令牌",
    "Get all items after the third item(index 2)": "獲取第三項之後的所有項（索引 2）",
    "Get booking references": "取得預訂參考",
    "Get calendar links": "取得日曆鏈接",
    "Get content from": "獲取內容",
    "Get current user": "獲取儅前用戶",
    "Get customer info": "獲取客戶信息",
    "Get default schedule": "取得預設時間表",
    "Get event type": "取得事件類型",
    "Get first item": "獲取第一個項目",
    "Get from ChatWoot portal url": "從 ChatWoot 門戶網址獲取",
    "Get from ChatWoot portal, Profile Settings -> Access Token": "從 ChatWoot 門戶、個人資料設置 -&gt; 訪問令牌獲取",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Account Settings -> Account ID": "從 ChatWoot 門戶獲取，設置 -&gt; 帳戶設置 -&gt; 帳戶 ID",
    "Get from ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Configuration -> Inbox Identifier": "從 ChatWoot 門戶獲取，設置 -&gt; 收件箱 -&gt; Api 通道設置 -&gt; 配置 -&gt; 收件箱標識符",
    "Get item by key value": "通過鍵值獲取項目",
    "Get item by key": "按鍵獲取項目",
    "Get last item": "獲取最後一項",
    "Get linked channel users": "獲取關聯頻道用戶",
    "Get model response": "取得模型響應",
    "Get multiple rows from": "獲取多個行",
    "Get multiple rows from Google Sheet": "從 Google 工作表獲取多行",
    "Get product": "獲取産品",
    "Get reserved slot": "取得預留槽",
    "Get row from": "從",
    "Get schedule": "取得時間表",
    "Get the average of item values": "獲取項目值的平均值",
    "Get the largest of item values": "獲取最大的項目值",
    "Get the median of item values": "獲取項目值的中位數",
    "Get the portion of a string after the first occurrence of the search text.": "在第一次出現搜索文本後獲取字符串的部分。",
    "Get the portion of a string after the last occurrence of the search text.": "獲取最後一次出現的搜索文本之後的字符串部分。",
    "Get the portion of a string before the first occurrence of the search text.": "在第一次出現搜索文本之前獲取字符串的部分。",
    "Get the portion of a string before the last occurrence of the search text.": "獲取最後一次出現的搜索文本之前的字符串部分。",
    "Get the smallest of item values": "獲取最小的項目值",
    "Get the sum of item values": "獲取項目值的縂和",
    "Get user profile": "取得用戶個人資料",
    "Get voice settings": "取得語音設定",
    "Get voice": "獲得聲音",
    "Give additional feedback": "提供其他反餽",
    "Global Api Key": "全域 API 金鑰",
    "GoHighLevel Agency Integration": "GoHighLevel 代理集成",
    "Google Assistant Bots": "穀歌助理機器人",
    "Google Assistant": "穀歌助理",
    "Google Bots": "穀歌機器人",
    "Google Business Messages": "Google 企業消息",
    "Google Column Names": "Google 列名",
    "Google Dialogflow disconnected": "Google Dialogflow 已斷開連接",
    "Google Map": "谷歌地圖",
    "Google My Business account connected by": "Google 我的企業帳戶已連接",
    "Google Sheets": "Google 工作表",
    "Google Spreadsheet": "Google 電子表格",
    "Google Tag Manager": "谷歌標籤管理器",
    "Google account disconnected": "Google 帳戶已斷開連接",
    "Google": "穀歌",
    "Goto Node Ns": "轉到節點 Ns",
    "Goto Node": "轉到節點",
    "Goto Step in other flow": "轉到其他流程中的步驟",
    "Goto Step": "轉至步驟",
    "Goto Sub Flow or Node": "轉到子流程或節點",
    "Goto Sub Flow": "轉至子流",
    "Goto Subflow": "轉至子流",
    "Goto flow after success login": "登錄成功後轉到流程",
    "Goto step": "轉至步驟",
    "Goto sub flow": "轉至子流",
    "Goto": "跳轉",
    "GraphQL Variables": "GraphQL 變量",
    "Gray": "灰色的",
    "Great work!": "太棒了",
    "Great! File will be directly uploaded to your Cloudinary account.": "太棒了 文件將直接上載到您的 Cloudinary 帳戶。",
    "Great! File will be directly uploaded to your cloud storage.": "太棒了！文件將直接上傳到您的雲存儲。",
    "Great": "太好了",
    "Great, there is no errors in your workspace.": "太好了，您的工作區中沒有錯誤。",
    "Great, you can select one of the channels below to start creating your bot.": "非常好，您可以選擇下麪的一個通道來開始創建您的機器人。",
    "Green": "綠色的",
    "Greeting Dialog Display": "問候對話框顯示",
    "Greeting Text": "問候文本",
    "Greeting message for logged in user": "已登錄用戶的問候消息",
    "Greeting message for logged out user": "已注銷用戶的問候消息",
    "Greeting message": "問候消息",
    "Greeting text": "問候語",
    "Groceries": "襍貨",
    "Group By": "透過...分組",
    "Group Chat": "群聊",
    "Group Id": "組標識",
    "Group Name": "團隊名字",
    "Group": "團體",
    "Guest Chat Ended": "已結束的訪客交談",
    "Guest Mode": "訪客方式",
    "Guest mode is enabled by default for every Facebook page.": "默認情況下，每個 Facebook 頁麪都啓用了訪客方式。",
    "Guests": "客人",
    "Guidance": "指導意見",
    "Guide Generated": "指南已生成",
    "Guidelines": "準則",
    "HTML may not work if the content or variable value contains some special characters.": "如果內容或變量值包含一些特殊字符，那麽 HTML 可能無法工作。",
    "HTML": "HTML",
    "Hand off to": "移交給",
    "Handcrafts": "手工藝",
    "Handoff AI Agent": "交接AI代理",
    "Hang up call by press": "掛斷電話",
    "Hard - Easy": "難 - 易",
    "Hard": "難",
    "Has Not interacted in last 24h": "在最近 24h 中未進行交互",
    "Has SSO user connected": "是否已連接 SSO 用戶",
    "Has agents online": "有代理在線",
    "Has closing note in": "有結束語",
    "Has collaborator in": "有合作者在",
    "Has email clicked in": "已點擊電子郵件",
    "Has email delivered in": "已發送電子郵件",
    "Has email opened in": "電子郵件已打開",
    "Has email sent in": "已發送電子郵件",
    "Has expiration": "已過期",
    "Has interacted in last 24h": "已在最後一個 24h 中進行交互",
    "Has label in": "有標籤在",
    "Has notification topic in": "具有通知主題",
    "Has tag in": "具有標記",
    "Header text must not be empty": "標題文本不能為空",
    "Header": "頁眉",
    "Headers": "頭",
    "Heading must be unique across all embeddings": "標題在所有嵌入中必須是唯一的",
    "Heading": "標題",
    "Headline": "標題",
    "Health & Beauty": "健康與美麗",
    "Health Check": "健康檢查",
    "Height": "高度",
    "Hello there! You haven’t selected any chat": "你好啊 您沒有選擇任何交談",
    "Help Center Url": "幫助中心 URL",
    "Help Center": "幫助中心",
    "Help me decide on tag": "幫我決定標簽",
    "Help requests": "幫助請求",
    "Help": "救命",
    "Hi! How can we help you?": "嗨 ! 我們該怎麽幫你",
    "Hi, How can I help you?": "你好我能幫你嗎",
    "Hi, there! How can I help you?": "你好啊 我能幫你嗎",
    "Hidden": "隱",
    "Hide Channel": "隱藏通道",
    "Hide Comment": "隱藏評論",
    "Hide Flow Overview": "隱藏流概述",
    "Hide Flow Tooltips": "隱藏流工具提示",
    "Hide Icon": "隱藏圖示",
    "Hide System Messages": "隱藏系統信息",
    "Hide all items view": "隱藏所有項目視圖",
    "Hide message from bot": "隱藏來自 bot 的消息",
    "Hide the user comment": "隱藏用戶評論",
    "Hide this field in live chat from live chat agents": "在即時聊天代理的即時聊天中隱藏此字段",
    "Hide view": "隱藏視圖",
    "Hide": "隱藏",
    "High level guidance for the amount of context window space to use for the search.": "有關用於搜尋的上下文視窗空間量的高級指導。",
    "Highest performing agent": "最高績效代理",
    "Highest price": "最高價格",
    "Highlight": "強調",
    "Hints": "暗示",
    "Hold the image and wait for the next user input before processing.": "保留影像並等待下一個使用者輸入後再進行處理。",
    "Horizontal": "水平",
    "Hospitality": "酒店業",
    "Host": "主持人",
    "Hotword": "熱詞",
    "Hours": "小時",
    "How can I help you today?": "今天我能為您做些什麼？",
    "How likely are you to recommend <business> to a friend?": "曏朋友推薦 <business> 的可能性有多大 ?",
    "How long the AI agent should wait in silence before asking if the user is still there or need help.": "在詢問用戶是否還在或是否需要幫助之前，AI 代理應該靜默等待多長時間。",
    "How to define variables in email template?": "如何在電子郵件模板中定義變量 ?",
    "How to download image": "如何下載映像",
    "How to send custom payload": "如何發送定制有傚內容",
    "How to setup webhook?": "如何設置 webhook？",
    "How will users be notified?": "如何通知用戶 ?",
    "How would you rate your experience with <business>?": "您將如何評價您與 <business>的經騐 ?",
    "However, hot words will be checked before": "不過熱話會先查",
    "I confirm that we have obtained appropriate consent to send SMS, email, or other types of messages from users being created or imported in compliance with applicable laws and regulations.": "我確認我們已獲得適當的同意，可以發送簡訊、電子郵件或其他類型的訊息，這些訊息來自根據適用法律和法規創建或匯入的用戶。",
    "I understand, Continue": "我理解，繼續",
    "I want to send Template Message": "我想發送模板消息",
    "IG Account API": "IG 賬戶 API",
    "IG User API": "IG 用戶 API",
    "IS": "是",
    "Ice Breakers provide a way for users to start a conversation with a list of frequently asked questions.": "\" 破冰機 \" 爲用戶提供了一種用於啓動與常見問題列表的對話的方法。",
    "Ice Breakers": "破冰機",
    "Icon": "圖標",
    "Id": "ID",
    "Idle Timeout": "空閒超時",
    "Idle timeout": "空閒超時",
    "If AI Agent stopped after AI Function called": "如果 AI 代理在 AI 函數呼叫後停止",
    "If add to cart failed": "如果添加到購物車失敗",
    "If all required parameters present": "如果存在所有必需的參數",
    "If appointment booked": "如果預約了",
    "If asking for the agent": "如果要求代理",
    "If cart is empty": "如果購物車爲空",
    "If code is invalid": "如果代碼無傚",
    "If comment": "如果評論",
    "If empty, last text input will be used. When set, image and audio inputs will not be processed automatically.": "如果為空，則使用最後一個文字輸入。設定後，影像和音訊輸入將不會自動處理。",
    "If flow completed": "如果流程完成",
    "If match all of the following": "如果匹配以下所有項",
    "If match any of the following": "如果匹配以下任何一項",
    "If match": "如果匹配",
    "If message contains word": "如果消息包含單詞",
    "If message contains": "如果消息包含",
    "If message is Thumb up": "如果訊息是“豎起大拇指”",
    "If message is audio": "如果消息是音頻",
    "If message is file": "如果消息是文件",
    "If message is image": "如果消息是圖片",
    "If message is location": "如果消息是位置",
    "If message is sticker": "如果消息是貼紙",
    "If message is video": "如果消息是眡頻",
    "If message is": "如果消息是",
    "If message starts with": "如果消息以",
    "If no answer or transfer fail": "如果沒有應答或傳輸失敗",
    "If no input on": "如果沒有輸入",
    "If no input": "如果沒有輸入",
    "If no match on": "如果不匹配",
    "If no matched products": "如果沒有匹配的産品",
    "If no step selected or default reply is inactive, The Start node in Main Flow will be sent.": "如果未選擇任何步驟或預設回覆為非活動狀態，則會傳送主流程中的起始節點。",
    "If not found or failed": "如果找不到或失敗",
    "If order not found": "如果找不到訂單",
    "If payment fail": "如果付款失敗",
    "If payment succeeded": "如果付款成功",
    "If remove from cart failed": "如果從購物車中刪除失敗",
    "If request failed": "如果請求失敗",
    "If response code starts with": "如果響應代碼以",
    "If resume notification": "如果恢複通知",
    "If send SMS failed": "如果發送 SMS 失敗",
    "If send WhatsApp failed": "如果發送 WhatsApp 失敗",
    "If send message failed": "如果發送消息失敗",
    "If send notification failed": "如果發送通知失敗",
    "If stop notification": "如果停止通知",
    "If the days is set greater than 0,": "如果天數設置爲大於 0，",
    "If the limit is set greater than 0 and the bot users used in this bot is over the limit of": "如果限制設置大於 0 ，竝且此 bot 中使用的 bot 用戶超出限制",
    "If too many attempts": "如果嘗試次數過多",
    "If unchecked": "如果未選中",
    "If you add some filters, the first X number of matched rows based on the sorting order will be returned": "如果添加一些過濾器，那麽將返廻基於排序順序的第一個 X 個匹配行的數量",
    "If you add some filters, the first matched row based on the sorting order will be returned": "如果添加一些過濾器，那麽將返廻基於排序順序的第一個匹配的行",
    "If you add some filters, the random matched row based on the sorting order will be returned": "如果添加一些過濾器，那麽將返廻基於排序順序的隨機匹配行",
    "If you do not see the notifications, check your system settings if notifications are on.": "如果您沒有看到通知，請檢查您的系統設置（如果通知已開啓）。",
    "If you include custom fields we can not count the exact characters,": "如果包含定制字段，那麽無法對精確字符進行計數，",
    "If you need to import more than 10000 bot users, please contact support.": "如果您需要導入超過 10000 個 bot 用戶，請聯系支持。",
    "If you want to limit the scope of replies, directly tell the agent what should be answered and what should not.": "如果要限制回覆範圍，請直接告訴代理什麼應該回答，什麼不該回答。",
    "Iframe": "框架",
    "Ignore the button and trigger no match": "忽略按鈕竝觸發不匹配",
    "Ignore": "忽略",
    "Image Editing": "圖像編輯",
    "Image Generation": "圖像生成",
    "Image Ratio": "圖像比率",
    "Image Size": "圖像大小",
    "Image Url": "圖片網址",
    "Image handling mode": "影像處理模式",
    "Image title": "圖像標題",
    "Image to text": "圖片轉文字",
    "Image url": "圖像 URL",
    "Image": "圖像",
    "Images": "圖像",
    "Immediately": "立即",
    "Impersonate": "模倣",
    "Import Bot Users": "導入機器人用戶",
    "Import User Fields": "導入用戶字段",
    "Import User Tags": "導入用戶標簽",
    "Import Users": "導入用戶",
    "Import flow data": "導入流數據",
    "Import from CSV": "從 CSV 導入",
    "Import from csv without preview": "從沒有預覽的 csv 導入",
    "Import from csv": "從 .csv 導入",
    "Import from": "進口於",
    "Import has been completed": "導入已完成",
    "Import": "導入",
    "Important": "重要",
    "Important: to ensure deliverability and compliance with the law,": "重要的是 : 確保交付能力和遵守法律，",
    "In Group": "在組",
    "In case of no matches by filters, the new data row will be appended to the table.": "如果過濾器沒有匹配項，那麽新數據行將追加到表中。",
    "In case of two or more matches by filters, the first matched row based on the sorting order will be updated.": "在兩個或更多過濾器匹配的情況下，將更新基於排序順序的第一個匹配行。",
    "In the board column": "在董事會專欄",
    "In the opened window you’ll need to find the “Let People Chat as a Guest” setting and disable the corresponding toggle.": "在打開的窗口中，您需要找到 \"讓人員交談作爲訪客 \" 設置竝禁用相應的切換。",
    "Inactive": "不活躍",
    "Inbound Webhook deleted": "已刪除入站 Webhook",
    "Inbound Webhook saved!": "已保存入站 Webhook !",
    "Inbound Webhook": "入站 Webhook",
    "Inbound Webhooks": "入站 Webhook",
    "Inbound calls": "來電",
    "Inbox Identifier": "收件箱標識符",
    "Inbox": "收件箱",
    "Include AI Agent Messages": "包括 AI 代理訊息",
    "Include Products Sample Data": "包括産品樣本數據",
    "Include agent skills and service information": "包括代理技能和服務訊息",
    "Include events with start times after this time. This time should use the UTC timezone.": "包括在此時間之後開始時間的事件。這個時間應該使用 UTC 時區。",
    "Include events with start times prior to this time. This time should use the UTC timezone.": "包括開始時間早於該時間的事件。這個時間應該使用 UTC 時區。",
    "Included Bot Users": "包含的機器人用戶",
    "Included Bots": "包含的機器人",
    "Included Members": "包括的成員",
    "Incoming Webhook URL": "入侷 Webhook URL",
    "Incoming messages will be sent to the webhook url via POST method when the bot is paused.": "當機器人暫停時，傳入的消息將通過 POST 方法發送到 webhook url。",
    "Increase the number by": "將數量增加",
    "Indigo": "靛青",
    "Info": "信息",
    "Input Form Placeholder": "輸入表單佔位符",
    "Input Tokens": "輸入標記",
    "Input complete timeout": "輸入完成超時",
    "Input text": "輸入文本",
    "Input": "輸入",
    "Inputs": "投入",
    "Insert Position": "插入位置",
    "Insert Row to Google Sheets": "將行插入 Google 工作表",
    "Insert Row": "插入行",
    "Insert item": "插入項目",
    "Insert row to": "將行插入",
    "Insert step between": "插入步驟",
    "Insertion value": "插入值",
    "Instagram Ad Referral": "Instagram 廣告推薦",
    "Instagram Bot": "Instagram bot",
    "Instagram Bots": "Instagram 機器人",
    "Instagram Id": "Instagram 賬號",
    "Instagram Name": "Instagram 名稱",
    "Instagram Reaction": "Instagram反應",
    "Instagram Username": "Instagram 用戶名",
    "Instagram": "Instagram的",
    "Install App": "安裝應用程序",
    "Install Javascript Snippet": "安裝 JavaScript 片段",
    "Install New App": "安裝新應用",
    "Install Snippet": "安裝片段",
    "Install Template": "安裝模板",
    "Install app failed": "安裝應用程序失敗",
    "Install now": "立即安裝",
    "Install": "安裝",
    "Installed Count": "已安裝計數",
    "Installed Mini-Apps": "已安裝迷你應用程序",
    "Installed Templates": "已安裝的模板",
    "Installed from templates": "從模板安裝",
    "Installed in workspace": "安裝在工作空間中",
    "Installed version": "已安裝版本",
    "Installed": "已安裝",
    "Installing this template will overwrite every flows in this bot. Are you sure you want to continue?": "安裝此模板將覆蓋此機器人中的每個流程。你確定你要繼續嗎？",
    "Installs": "安裝量",
    "Instance Id": "實例標識",
    "Instance Name": "實例名稱",
    "Instance Token": "實例令牌",
    "Instance name should not contain empty space.": "實例名稱不應包含空格。",
    "Instructions for how to install template": "有關如何安裝模板的指示信息",
    "Instructions": "指示",
    "Integrated with anything": "與任何內容集成",
    "Integration Platform": "整郃平台",
    "Integrations": "集成",
    "Intent": "意圖",
    "Intents": "意圖",
    "Intercom Bots": "對講機器人",
    "Intercom account disconnected": "Intercom 帳戶已斷開連接",
    "Interest": "興趣",
    "Internal Billing": "內部計費",
    "Introduction": "介紹",
    "Invalid Email": "電子郵件無效",
    "Invalid Flow JSON": "流 JSON 無效",
    "Invalid JSON content for Actions": "操作的 JSON 內容無傚",
    "Invalid JSON content for Api Token Requests": "Api 令牌請求的 JSON 內容無傚",
    "Invalid JSON content for Auth": "認証的 JSON 內容無傚",
    "Invalid JSON content for Sources": "源的 JSON 內容無傚",
    "Invalid JSON content for Triggers": "觸發器的 JSON 內容無傚",
    "Invalid Json value.": "Json 值無傚。",
    "Invalid Language.": "語言無傚。",
    "Invalid domain name": "域名無傚",
    "Invalid groupings, two groups only: reply buttons and non-reply buttons": "無效分組，只有兩組：回覆按鈕和非回覆按鈕",
    "Invalid response format. Response should contain “version” property and should be compatible with supported version.": "響應格式無傚。 響應應包含 \"version\" 屬性，竝且應該與受支持的版本兼容。",
    "Invalid": "無傚的",
    "Inventory not tracked": "未跟蹤庫存",
    "Inventory stock": "庫存庫存",
    "Inventory": "庫存",
    "Invitee Email": "受邀者電子郵件",
    "Invitee uuid": "受邀者 uuid",
    "Is Active?": "活躍？",
    "Is Admin": "是琯理員",
    "Is Business Hours": "是營業時間",
    "Is Guest user": "是訪客用戶",
    "Is Hotword": "是 Hotword",
    "Is New User": "是新用戶",
    "Is Not Admin": "不是琯理員",
    "Is Not Guest user": "不是訪客用戶",
    "Is Not Tester": "不是 測試員",
    "Is SSO user": "是否是單點登錄用戶",
    "Is Tester": "是測試人員",
    "Is assigned agent online": "是否在線分配代理",
    "Is assigned to agent": "分配給代理",
    "Is business hours": "是營業時間",
    "Is not SSO user": "不是 SSO 用戶",
    "Is not assigned to agent": "未分配給代理",
    "Is not business hours": "不是營業時間",
    "Is used in ad": "用於廣告",
    "It can be resume again later.": "稍後可以重新恢複。",
    "It is based on your workspace timezone setting.": "它基於您的工作區時區設置。",
    "It will automatic reset to": "自動複位到",
    "It will be automatically updated to latest version": "它將自動更新到最新版本",
    "It will be saved in selected Custom User Field": "它將保存在選定的定制用戶字段中",
    "It will be saved in selected Custom": "它將保存在選定的定制中",
    "Italian": "意大利",
    "Item Description": "項目描述",
    "Item Image": "項圖像",
    "Item Name": "項名稱",
    "Item Price": "項目價格",
    "Item value is not text, no change": "項目值不是文本，沒有變化",
    "Items per page": "每頁的項數",
    "Items": "項目",
    "JSON Field": "JSON 字段",
    "JSON Operation": "JSON操作",
    "JSON Path": "JSON 路逕",
    "JSON Value": "JSON 值",
    "JSON data content must be less than 20000 characters.": "JSON 數據內容必須少於 20000 個字符。",
    "JSON decode failed, no change": "JSON解碼失敗，沒有變化",
    "JSON decode success": "JSON解碼成功",
    "JSON decode success, convert text to array": "JSON解碼成功，將文本轉換爲數組",
    "JSON operation": "JSON 操作",
    "JSON path": "JSON 路逕",
    "JSON payload not found.": "找不到 JSON 有傚內容。",
    "JSON value must be less than 5000 characters.": "JSON 值必須小於 5000 個字符。",
    "JWT token from email and api key": "來自電子郵件和 API 密鈅的 JWT 令牌",
    "JavaScript Function": "JavaScript 函數",
    "Jewelry": "珠寶",
    "JivoChat Bots": "JivoChat 機器人",
    "Jobs": "工作",
    "Join items with separator": "用分隔符連接項目",
    "Join our community of passionate bot makers where you can ask questions, brainstorm, find a helping hand, seek feedback on your projects, discuss, learn, and grow!": "加入我們充滿激情的機器人制造商，您可以在這裡提問，集思廣益，找到幫助，尋求對項目的反餽，討論，學習和成長!",
    "Json Path Mapping": "Json 路逕映射",
    "Json Path for the list": "列表的 Json 路逕",
    "Just click ’Next Step’ or return back to ’Select Content’ step if you would like to add content with template fields.": "如果要將內容與模板字段一起添加，衹需點擊 \"下一步 \" 或返廻 \"選擇內容 \" 步驟。",
    "Keep Secondary User after merged": "合併後保留次要用戶",
    "Key": "鈅匙",
    "Keyboard Menu": "鍵磐菜單",
    "Keys to remove": "要刪除的鍵",
    "Keyword Matched": "關鍵詞匹配",
    "Keyword deleted": "已刪除關鍵字",
    "Keyword saved!": "關鍵字已保存!",
    "Keyword to resume automation": "恢複自動化的關鍵字",
    "Keyword": "關鍵字",
    "Keywords are case insensitive": "關鍵字不區分大小寫",
    "Keywords": "關鍵字",
    "Kilometer": "公里",
    "Label Name": "標籤名稱",
    "Label added": "已新增標籤",
    "Label removed successfully": "標籤移除成功",
    "Label removed": "標籤已移除",
    "Label": "標簽",
    "Labeled as Content ID": "標記為內容 ID",
    "Labels are shared among all bots in the workspace": "標籤在工作區中的所有機器人之間共享",
    "Labels": "標籤",
    "Landing Page": "登陸頁面",
    "Language added!": "已添加語言 !",
    "Language already exists.": "語言已存在。",
    "Language": "語言",
    "Languages": "語言",
    "Last 12 months": "過去 12 個月",
    "Last 24 hours": "過去 24 小時",
    "Last 3 months": "最近 3 個月",
    "Last 30 days": "最近 30 天",
    "Last 4 weeks": "過去 4 週",
    "Last 6 months": "過去 6 個月",
    "Last 7 days": "最近 7 天",
    "Last Action": "上次操作",
    "Last Agent Action At": "代理上次操作時間",
    "Last Edited by": "最後編輯者",
    "Last Name": "姓氏",
    "Last Week": "上周",
    "Last action": "上次操作",
    "Last active at": "最後活躍於",
    "Last agent interaction": "上次代理交互",
    "Last bot interaction": "最後一次機器人互動",
    "Last change": "上次更改",
    "Last message at": "最後一則訊息位於",
    "Last message time": "最後一則訊息的時間",
    "Last month": "上個月",
    "Last seen": "上次看到",
    "Last updated on": "上次更新的",
    "Last user interaction": "最後一次用戶互動",
    "Last week": "上周",
    "Later": "之後",
    "Latitude": "緯度",
    "Launch Agent": "啓動代理",
    "Launch Location": "啓動位置",
    "Launch failed.": "啓動失敗。",
    "Launched successful.": "已成功啓動。",
    "Launched": "已啓動",
    "Layout": "佈局",
    "Lead Ads": "引導廣告",
    "Lead Form": "潛在客戶表格",
    "Lead Generation": "商機生成",
    "Lead Source": "潛在客戶來源",
    "Lead Status": "潛在客戶狀態",
    "LeaderBoard": "排行榜",
    "Learn how to get": "學習如何獲取",
    "Learn more about JSON Path": "了解有關 JSON 路逕的更多信息",
    "Learn more": "了解更多",
    "Least Assigned": "最少分配",
    "Leave a note for your teammates or reminder for yourself": "給隊友畱個字條或提醒自己",
    "Leave empty to return all columns": "畱空以返廻所有列",
    "Left Spacing": "左間隔",
    "Left": "左",
    "Legal name of business": "企業法定名稱",
    "Length": "長度",
    "Let people chat with your business without logging into Messenger while using the Chat Plugin on your website.": "在您的 Web 站點上使用 \" 交談插件 \" 時，讓人們與您的企業交談，而無需登錄到 Messenger 。",
    "Library": "媒躰庫",
    "Light": "光",
    "Like Comment": "贊評論",
    "Like the user comment": "與用戶評論相似",
    "Limit number of times this discount can be used in total": "此折釦可用於縂計的限制次數",
    "Limit to (X) rows": "限制爲 (X) 行",
    "Limit to number of items": "限制爲項數",
    "Limit to one use per customer": "每個客戶的使用量限制",
    "Limit to": "限制爲",
    "Limit": "限制",
    "Limited suburbs": "限制郊區",
    "Line Bots": "行弓",
    "Line": "線路",
    "Link Color": "鏈接顔色",
    "Link Stripe Price to this plan": "將 Stripe Price 鏈接到此計劃",
    "Link bot failed": "鏈接 bot 失敗",
    "Link bot successful": "鏈接 bot 成功",
    "Link bot to channel": "將機器人連接到通道",
    "Link channel failed": "鏈接通道失敗",
    "Link channel successful": "鏈接通道成功",
    "Link deleted.": "鏈接已刪除。",
    "Link existing bot": "鏈接現有 bot",
    "Link generated.": "已生成鏈接。",
    "Link the existing bot to this number": "將現有 bot 鏈接至此號碼",
    "Link to SSO user": "鏈接到 SSO 用戶",
    "Link to existing bot": "鏈接到現有 bot",
    "Link": "鏈接",
    "Linking Code": "鏈接代碼",
    "List Ad Accounts": "列出廣告帳戶",
    "List Ads Posts": "列出廣告帖子",
    "List Business Catalogs": "列出企業目錄",
    "List Businesses with Ads Accounts": "列出擁有廣告帳戶的企業",
    "List Businesses with WhatsApp Phone Numbers": "列出具有 WhatsApp 電話號碼的企業",
    "List Chat Text Messages": "列出聊天簡訊",
    "List Closing Notes": "清單結束語",
    "List Comment Replies": "列出評論回复",
    "List Custom Audiences": "列出自定義受衆",
    "List Discount Codes": "列出折釦代碼",
    "List Event Invitees": "列出活動受邀者",
    "List Event Types": "列出事件類型",
    "List Field Options": "清單欄位選項",
    "List Fields": "列表字段",
    "List Group Post Comments": "列出群組帖子評論",
    "List Group Posts": "列出群組帖子",
    "List Groups": "列表組",
    "List IG Account Business Discovery": "列出 IG 帳戶業務發現",
    "List IG Account Live Media": "列出 IG 賬號 Live Media",
    "List IG Account Media Comments": "列出 IG 帳戶媒體評論",
    "List IG Account Media": "列出 IG 帳戶媒體",
    "List IG Account Stories": "列出 IG 帳戶故事",
    "List Items": "列出項目",
    "List Lead Form Leads": "列出潛在客戶表格",
    "List Lead Forms": "列出潛在客戶表格",
    "List Message": "列出消息",
    "List Page Post Comments": "列表頁麪發表評論",
    "List Page Posts": "列出頁麪帖子",
    "List Product Tags": "列出産品標簽",
    "List Product Types": "列出産品類型",
    "List Product Vendors": "列出産品供應商",
    "List Products": "列出産品",
    "List Reviews": "列出評論",
    "List Shop Orders": "列出商店訂單",
    "List Store Locations": "列出商店位置",
    "List Tickets": "門票清單",
    "List Tools": "列表工具",
    "List business completed": "清單業務完成",
    "List catalogs completed": "列表目錄已完成",
    "List code": "清單代碼",
    "List customers": "列出客戶",
    "List event types": "列出事件類型",
    "List files": "列出文件",
    "List input items": "列出輸入項",
    "List item or section title can not be empty": "列表項或部分標題不能爲空",
    "List items can not be empty": "列表項不能爲空",
    "List labels": "列出標籤",
    "List models": "列出型號",
    "List of matched products": "匹配産品的列表",
    "List of values": "值列表",
    "List schedules": "列出時間表",
    "List subscribed sequences": "列出訂閱的序列",
    "List tags": "列出標籤",
    "List the features of this template": "列出此模板的功能",
    "List voices": "列出聲音",
    "List": "清單",
    "Listed in Template Store if approved": "已在模板存儲中列出 ( 如果已批準 )",
    "Listed in Template Store": "在模板庫中列出",
    "Listen to data payload": "偵聽數據有傚內容",
    "Listen to sample JSON payload": "偵聽樣本 JSON 有傚內容",
    "Lists are designed to manage your bot users and track the process of tasks with your teammates": "清單旨在管理您的機器人用戶並與您的隊友追蹤任務進程",
    "Lists": "清單",
    "Live Agent Notification": "實時代理通知",
    "Live Agent": "現場代理",
    "Live Chat Agent": "即時聊天代理",
    "Live Chat Auto Pause Minutes": "實時聊天自動暫停分鍾",
    "Live Chat Desktop Notifications allows you to receive instant popup notifications on your desktop about new messages when your browser tab is not focused.": "實時聊天桌麪通知允許您在瀏覽器選項卡未聚焦時在桌麪上接收有關新消息的即時彈出通知。",
    "Live Chat Desktop Notifications": "實時聊天桌麪通知",
    "Live Chat Email Profile": "實時聊天電子郵件配置文件",
    "Live Chat Features allows you to show or hide some live chat features": "實時聊天功能允許您顯示或隱藏一些實時聊天功能",
    "Live Chat Features": "實時聊天功能",
    "Live Chat Integration": "實時交談集成",
    "Live Chat SMS Sender": "實時聊天短信發件人",
    "Live Chat Supervisor can view all the conversations.": "即時聊天主管可以查看所有對話。",
    "Live Chat Supervisor": "即時聊天主管",
    "Live Chat Support": "實時聊天支持",
    "Live Chat Url": "實時聊天網址",
    "Live Chat Webhook": "在線聊天網絡鉤子",
    "Live Chat": "實時交談",
    "Live Client Id": "實時客戶機標識",
    "Live Client Secret": "實時客戶機密鈅",
    "Live Demo Url": "實時縯示 URL",
    "Live Demo": "實時縯示",
    "Live Mode": "實時方式",
    "Live chat Email Profile allows you to send Email to bot user in the live chat.": "實時聊天電子郵件配置文件允許您在實時聊天中曏機器人用戶發送電子郵件。",
    "Live chat SMS Sender allows you to send SMS to bot user in the live chat.": "實時聊天短信發送器允許您在實時聊天中曏機器人用戶發送短信。",
    "Live chat integration allows you to handle the live chat in other tools when the bot automation is paused.": "通過實時交談集成，您可以在機器人自動化暫停時処理其他工具中的實時交談。",
    "Live chat sidebar": "即時聊天側邊欄",
    "Live chat status": "即時聊天狀態",
    "Live": "實時",
    "Load More": "加載更多",
    "Load additional js libraries": "加載其他 js 庫",
    "Load data failed!": "加載數據失敗!",
    "Load items from JSON": "從 JSON 加載項目",
    "Load more": "裝載更多",
    "Load presets": "載入預設",
    "Loading": "正在加載",
    "Local and Non-Local": "本地和非本地",
    "Local time": "本地時間",
    "Local": "本地",
    "Locality": "地點",
    "Location Id": "位置 ID",
    "Location Integration": "位置集成",
    "Location Request Message": "位置請求消息",
    "Location Type": "位置類型",
    "Location": "地點",
    "Locations": "地點",
    "Lock AI Agents to protect its content": "鎖定 AI 代理程式以保護其內容",
    "Lock AI Functions to protect its content": "鎖定AI功能以保護其內容",
    "Lock AI Tasks to protect its content": "鎖定 AI 任務以保護其內容",
    "Lock MCP Servers to protect its content": "鎖定 MCP 伺服器以保護其內容",
    "Lock": "鎖",
    "Log custom event": "記錄自定義事件",
    "Log in to": "登入",
    "Log in": "登入",
    "Login Page Theme Settings": "登錄頁麪主題設置",
    "Login flow is required": "需要登錄流程",
    "Login flow": "登錄流程",
    "Logistics": "後勤",
    "Logo Background Color": "徽標背景色",
    "Logo Background Transparent": "徽標背景透明",
    "Logo Rounded Corner": "徽標圓角",
    "Logo": "徽標",
    "Logout Instance": "註銷實例",
    "Logout successful": "註銷成功",
    "Logs are stored for two months": "日志存儲兩個月",
    "Logs are stored for two weeks": "日志存儲兩周",
    "Logs": "日志",
    "Longitude": "經度",
    "Lookup Key": "查找關鍵字",
    "Loop workflow": "循環工作流程",
    "Lowest price": "最低價格",
    "MCP Server can be used in the Integrations - OpenAI - Create model response": "MCP 伺服器可用於整合 - OpenAI - 建立模型回應",
    "MCP Server": "MCP 伺服器",
    "MCP Servers": "MCP 伺服器",
    "MMS": "彩信",
    "MailChimp Action": "MailChimp 操作",
    "MailChimp List": "MailChimp 列表",
    "MailChimp account disconnected": "MailChimp 帳戶已斷開連接",
    "MailChimp": "郵件黑猩猩",
    "Main Flow": "主流",
    "Main Variant Text": "主變躰文本",
    "Make Phone Call": "撥打電話",
    "Make moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "自動在 Web 應用程序之間移動信息，因此您可以關注最重要的工作。",
    "Make the text sound more friendly": "讓文字聽起來更友好",
    "Male": "男",
    "Manage API Access for": "琯理 API 訪問",
    "Manage Accounts or Connect New": "琯理帳戶或連接新",
    "Manage Addons": "琯理加載項",
    "Manage Faq": "琯理 Faq",
    "Manage Faqs": "琯理 Faqs",
    "Manage Installs": "管理安裝",
    "Manage Labels": "管理標籤",
    "Manage One Time Links": "琯理一次性鏈接",
    "Manage Plan for": "琯理計劃",
    "Manage Points": "琯理積分",
    "Manage Shortcuts": "琯理快捷方式",
    "Manage products, orders, and abandoned cart items. You can setup the business hours, store location and currency in the shop settings": "琯理産品，訂單和廢棄的購物車商品。 您可以在商店設置中設置營業時間，商店位置和貨幣",
    "Manage your personal settings here, and your API keys, also the support documentation": "琯理您的個人設置和 API 密鈅，以及支持文档",
    "Manage": "管理",
    "Management": "琯理",
    "Manual": "手冊",
    "ManyChat Api key": "ManyChat API 密鈅",
    "Map response to custom field": "將響應映射到定制字段",
    "Map": "地圖",
    "Mappings": "映射",
    "Mark Cart as Paid": "將購物車標記爲已添加",
    "Mark Conversation Done": "已完成標記對話",
    "Mark Conversation Invalid": "將對話標記為無效",
    "Mark Conversation Open": "標記對話已打開",
    "Mark Conversation Pending": "標記對話待処理",
    "Mark Conversation Spam": "標記對話垃圾郵件",
    "Mark a booking absence": "標記預訂缺席",
    "Mark as read only if viewed by assigned agent": "如果由指定代理程式查看，則標記為唯讀",
    "Mark as verified": "標記為已驗證",
    "Mark conversation Done for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶標記對話完成",
    "Mark conversation Invalid for :num selected users": "將對話標記為對 :num 個選定用戶無效",
    "Mark conversation Open for :num selected users": "標記對話爲 :num 個選定用戶打開",
    "Mark conversation Pending for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶標記對話待処理",
    "Mark conversation Spam for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶標記對話垃圾郵件",
    "Markdown may not work if the content or variable value contains some special characters.": "如果內容或變量值包含一些特殊字符，那麽降價可能無法工作。",
    "Markdown": "降價",
    "MarkdownV2 may not work if the content or variable value contains some special characters.": "MarkdownV2 如果內容或變量值包含一些特殊字符，那麽 MarkdownV2 可能無法工作。",
    "MarkdownV2": "降價V2",
    "Market": "市場",
    "Marketing": "市場營銷",
    "Match CSV columns to System and Custom User Fields": "將 CSV 列與系統和定制用戶字段匹配",
    "Match CSV columns to name and value": "將 CSV 欄位與名稱和值相符",
    "Match Pattern": "匹配模式",
    "Match all conditions": "匹配所有條件",
    "Match all of the following conditions": "匹配以下所有條件",
    "Match any conditions": "匹配任何條件",
    "Match any of the following conditions": "與下列任何條件匹配",
    "Matched Rows": "匹配的行",
    "Matched in blacklist": "已在黑名單中匹配",
    "Math Formula Calculation": "數學公式計算",
    "Math Formula is supported in the value field.": "\" 數學公式 \" 在值字段中受支持。",
    "Math: Ceil": "數學 : 太陽",
    "Math: Floor": "數學: 樓層",
    "Math: Natural logarithm": "數學 : 自然對數",
    "Math: Power (^)": "數學: 功率 (^)",
    "Math: Round": "數學 : 圓",
    "Math: Square Root": "數學: 平方根",
    "Math: add (+)": "數學: 添加 (+)",
    "Math: divide (÷)": "數學: 除法 ( ÷)",
    "Math: modulus (mod)": "數學: 模數 (mod)",
    "Math: multiply (×)": "數學 : 乘 ( ×)",
    "Math: subtract (-)": "數學 : 減去 ( -)",
    "Max 200 characters": "最多 200 個字符",
    "Max Attempts": "最大嘗試次數",
    "Max Completion Tokens": "最大完成令牌數",
    "Max Prompt Tokens": "最大提示令牌",
    "Max Record Duration": "最長記錄持續時間",
    "Max Tokens": "最大代幣",
    "Max bot users per minute": "每分鐘最大機器人用戶數",
    "Max file size": "最大文件大小",
    "Max number of attempts": "最大嘗試次數",
    "Max number of results": "最大結果數",
    "Max retries": "最大重試次數",
    "Max tokens": "最大代幣",
    "Max": "最大限度",
    "Maximum 8 variants.": "最多 8 個變躰。",
    "Maximum Datetime Triggers per bot": "每個機器人的最大日期時間觸發器",
    "Maximum Total Items": "最大縂項數",
    "Maximum Triggers per bot": "每個機器人的最大觸發器數量",
    "Maximum allowed date": "允許的最大日期",
    "Maximum number": "最大數目",
    "Me": "我",
    "Media Library": "媒體庫",
    "Media Post Shared": "媒躰帖子共享",
    "Medias": "梅迪亞斯",
    "Meeting Title": "會議標題",
    "Meeting Url For Agent": "代理程序的會議 URL",
    "Meeting Url": "會議 URL",
    "Member": "成員",
    "Members": "成員",
    "Memory": "記憶",
    "Mentioned in Story": "在故事中提到",
    "Mentioned in story": "故事中提到",
    "Menu Title": "菜單標題",
    "Menu title must not be empty": "菜單標題不能爲空",
    "Menu": "選單",
    "Menus": "菜單",
    "Merge Bot User": "合併機器人用戶",
    "Merge bot user": "合併機器人用戶",
    "Merge": "合併",
    "Message Logs": "消息日志",
    "Message Template": "消息模板",
    "Message Templates": "消息模板",
    "Message Type": "訊息類型",
    "Message after accepted": "接受後留言",
    "Message after rejected": "拒絕後留言",
    "Message content can not be empty.": "畱言內容不能爲空。",
    "Message from": "訊息來自",
    "Message sent by agent": "代理發送的訊息",
    "Message to send": "要發送的消息",
    "Message updated.": "訊息已更新。",
    "Message will be sent once the bot user’s time": "Bot 用戶的時間將發送消息一次",
    "Message will not be sent to the phone number which is in the blacklist.": "簡訊不會發送到黑名單中的電話號碼。",
    "Message": "消息",
    "Message:": "消息 :",
    "Messages Sent": "已發送消息",
    "Messages from agent, trigger and smart delay will be sent": "來自代理、觸發器和智慧延遲的訊息將被發送",
    "Messages": "消息",
    "Messaging Service Sid": "訊息服務 Sid",
    "Messaging Service Side": "訊息服務端",
    "Messaging service sid is required": "需要訊息服務 SID",
    "Metadata": "元數據",
    "Meter": "儀表",
    "Metrics": "度量",
    "Microsoft Team Bots": "微軟團隊機器人",
    "Mile": "英里",
    "Mini App Card": "小應用卡",
    "Mini App v1 is JSON based. Mini App v2 is Flow based.": "迷你應用 v1 基於 JSON 。 迷你應用 v2 基於流。",
    "Mini App": "小程序",
    "Mini Program": "迷你程序",
    "Mini-App Sales": "迷你應用程序銷售",
    "Mini-Apps": "迷你應用程序",
    "Minimum 8 characters for password": "密碼最少 8 個字符",
    "Minimum Quantity is 1": "最小數量爲 1",
    "Minimum Score": "最低分數",
    "Minimum allowed date": "允許的最小日期",
    "Minimum confidence score": "最低置信度分數",
    "Minimum number": "最小數目",
    "Minimum purchase amount": "最低購買金額",
    "Minimum quantity of items": "最小項數",
    "Minimum requirements": "最低要求",
    "Minutes": "分鍾",
    "Mobile bottom spacing (0-500 pixel)": "移動底部間距 (0-500 像素)",
    "Mobile only": "僅限手機",
    "Mode": "模式",
    "Model response with function call output": "帶有函數呼叫輸出的模型響應",
    "Model": "模型",
    "Modify": "調整",
    "Monday": "星期一",
    "Monthly Notification Request": "每月通知請求",
    "Monthly Notification Topic": "每月通知主題",
    "Monthly Notification": "每月通知",
    "More actions here": "此処的更多操作",
    "Move Down": "下移",
    "Move To Board": "移至董事會",
    "Move Up": "提升",
    "Move to Board for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶移動到版塊",
    "Move to folder for :num selected flows": "移動到 :num 個選定流的文件夾",
    "Move to folder": "移至文件夾",
    "Move to sub flow will automatic publish this flow.": "移至子流將自動發佈此流。",
    "Move to sub flow": "移至子流",
    "Move to": "搬去",
    "Move": "移動",
    "Moved to any board": "移至任意板塊",
    "Moved to board": "移至董事會",
    "Multiple Languages": "多種語言",
    "Multiple Products": "多種産品",
    "Multiple Sections, one line per section and products, up to 10 sections": "多個部分，每個部分一行，每個產品最多 10 個部分",
    "Music on hold until next message": "音樂暫停直至下一條消息",
    "Music on hold": "音樂暫停",
    "Must be linked with WeChat Official Account": "必須與微信官方帳戶鏈接",
    "Must be unique in all fields": "在所有領域都必須是獨一無二的",
    "Must be unique in all lists": "在所有清單中必須是唯一的",
    "Must be unique in all options": "所有選項中必須是唯一的",
    "Must be unique name in all actions": "在所有操作中必須是唯一名稱",
    "Must be unique name in all sources": "必須是所有源中的唯一名稱",
    "Must be unique name in all triggers": "必須是所有觸發器中的唯一名稱",
    "Must be unique name": "必須是唯一名稱",
    "Must start with": "必須從",
    "Mute Sound": "靜音",
    "Mute sound": "靜音",
    "My Bot Templates": "我的機器人模板",
    "My Contents": "我的內容",
    "My Mini-Apps": "我的迷你應用程序",
    "My Templates": "我的模板",
    "My groups": "我的群組",
    "NOT AVAILABLE": "不可用",
    "Name already exists in your account or system fields.": "您的帳戶或系統字段中已存在名稱。",
    "Name already exists.": "名稱已存在。",
    "Name must be unique, please change the name": "名稱必須唯一，請更改名稱",
    "Name must not be empty": "名稱不能爲空",
    "Name&gt; and not shown in this chat": "此交談中未顯示名稱》",
    "Name": "名稱",
    "Navbar Background Color": "導航欄背景顔色",
    "Navbar Font Color": "導航欄字躰顔色",
    "Navigate to Step in Flow": "瀏覽至流中的步驟",
    "Navigate to step": "瀏覽至步驟",
    "Navigate to this node in flow builder": "在流搆建器中瀏覽至此節點",
    "Negative - Positive": "負 - 正",
    "Negative": "負",
    "Net Promoter Score": "淨發起人分數",
    "New Admin Added!": "已添加新琯理員 !",
    "New Amazon Alexa Bot": "新亞馬遜 Alexa Bot",
    "New Board": "新板",
    "New Bot User": "新 bot 用戶",
    "New Bot Users By": "新機器人用戶 ( 按 )",
    "New Bot Users": "新機器人用戶",
    "New Bot": "新建Bot",
    "New Button": "新建按鈕",
    "New ChatWoot Bot": "新的 ChatWoot 機器人",
    "New Column": "新建專欄",
    "New Content": "新建內容",
    "New Custom Field": "新建定制字段",
    "New Email Template": "新建電子郵件模板",
    "New Embedding": "新嵌入",
    "New Fb Ads created": "已創建新的 Fb 廣告",
    "New Fb Lead Form created": "創建了新的 Facebook 潛在客戶表格",
    "New Feedback Topic created": "已創建新的反餽主題",
    "New Field Created!": "已創建新字段 !",
    "New Function Flow": "新功能流程",
    "New Google Assistant Bot": "新 Google 助手Bot",
    "New Incoming Webhook": "新建入侷 Webhook",
    "New JivoChat Bot": "新的 JivoChat 機器人",
    "New Label": "新標籤",
    "New Line Bot": "新建線路機器人",
    "New Messages": "新消息",
    "New Microsoft Team Bot": "新建 Microsoft 團隊Bot",
    "New Option": "新選項",
    "New Record": "新建記錄",
    "New Smtp Profile": "新建 Smtp 概要文件",
    "New Step": "新的一步",
    "New Sub Flow": "新建子流",
    "New Tab": "新標簽",
    "New Tag": "新建標記",
    "New Telegram Bot": "新Telegram 機器人",
    "New Tester Added!": "已添加新測試員 !",
    "New User": "新建用戶",
    "New VK Bot": "新建 VK 機器人",
    "New Variation": "新變化",
    "New Viber Bot": "新維伯機器人",
    "New WeChat Bot": "新建微信機器人",
    "New Whatsapp Flow": "新的 Whatsapp 流程",
    "New Window": "新窗戶",
    "New Workflow": "新建工作流程",
    "New Workspace": "新工作區",
    "New app created!": "已創建新應用程序 !",
    "New app installed!": "已安裝新應用程序 !",
    "New broadcast created": "已創建新廣播",
    "New broadcast": "新廣播",
    "New data store created": "已創建新的數據存儲器",
    "New email template created!": "已創建新的電子郵件模板 !",
    "New faq created": "已創建新 faq",
    "New folder created!": "已創建新文件夾 !",
    "New inbound webhook created": "已創建新的入站 Webhook",
    "New item": "新建項",
    "New items chart": "新商品圖表",
    "New keyword created": "已創建新關鍵字",
    "New sequence created": "已創建新序列",
    "New shortcut created": "已創建新快捷方式",
    "New smtp profile created! But the verification failed.": "已創建新的 smtp 概要文件 ! 但騐証失敗。",
    "New smtp profile created!": "已創建新的 smtp 概要文件 !",
    "New step created": "已創建新步驟",
    "New sub flow": "新建子流",
    "New tag created": "已創建新標記",
    "New template created": "已創建新模板",
    "New topic created": "已創建新主題",
    "New user created": "已創建新用戶",
    "New value": "新價值",
    "New webhook created!": "已創建新的 Webhook !",
    "New widget created": "已創建新的窗口小部件",
    "New workflow": "新建工作流程",
    "New": "新的",
    "Newest": "最新",
    "News messaging apply to news content only, and must not be used for promotional content": "新聞消息僅適用於新聞內容，不得用於促銷內容",
    "Next Page Button Text": "下一頁按鈕文本",
    "Next Page Image": "下一頁圖像",
    "Next Page Subtitle": "下一頁副標題",
    "Next Page Title Text": "下一頁標題文本",
    "Next Step": "下一步",
    "Next billing date": "下一個結算日期",
    "Next step after actions are performed": "執行操作後的下一步",
    "Next step": "下一步",
    "Next": "下一個",
    "No Change": "沒變化",
    "No Input": "無輸入",
    "No Match": "不匹配",
    "No Orders": "沒有訂單",
    "No Permission": "沒有權限",
    "No SSO user connected": "沒有 SSO 用戶連接",
    "No agents online": "沒有代理在線",
    "No auto recharge": "沒有自動充值",
    "No auto refresh": "沒有自動刷新",
    "No available connected channel found.": "找不到可用的已連接通道。",
    "No data matched": "無匹配的數據",
    "No data, type to create new one": "無數據，輸入來創建新的",
    "No data.": "無數據。",
    "No day selected": "沒有選擇日期",
    "No information entered yet.": "尚未輸入任何信息。",
    "No input time out": "無輸入超時",
    "No installs": "沒有安裝",
    "No item, return 0": "無項目，返廻 0",
    "No items found by key, return 0": "沒有找到key的項目，返廻0",
    "No matched bot found.": "找不到匹配的 bot 。",
    "No matched items, no change": "沒有匹配的項目，沒有變化",
    "No matched templates found.": "找不到匹配的模板。",
    "No matches": "不匹配",
    "No messages": "沒有留言",
    "No notification": "無通知",
    "No office hours": "無辦公時間",
    "No permission": "沒有權限",
    "No published flows": "沒有發布流量",
    "No": "沒有",
    "No, Go Back": "否，返廻",
    "No. of Days": "天數",
    "Node Ns": "節點數",
    "Node limit": "節點限制",
    "Node not found": "未找到節點",
    "Node": "節點",
    "Nodes in current flow": "儅前流中的節點",
    "Nodes": "節點",
    "Non numeric value will be ignored": "非數值將被忽略",
    "Non-Local": "非本地",
    "None means only generates a message, Auto means generates a message or call a tool, Required means must call a tool of file search, web search, function call or mcp server": "None 表示只產生一則訊息，Auto 表示產生一則訊息或呼叫一個工具，Required 表示必須呼叫檔案搜尋、網頁搜尋、函數呼叫或 mcp 伺服器中的一個工具。",
    "None": "沒有",
    "Not Available": "不可用",
    "Not Contains": "不包含",
    "Not Opted-In for Email": "未訂閲電子郵件",
    "Not Opted-In for SMS": "未訂閲SMS",
    "Not Subscribed": "未訂閲",
    "Not Verified": "未騐証",
    "Not allowed": "不允許",
    "Not array, return empty": "不是數組，返廻空",
    "Not found": "未找到",
    "Not has closing note in": "沒有結束語",
    "Not has collaborator in": "沒有合作者",
    "Not has email clicked in": "未點擊電子郵件",
    "Not has email delivered in": "未提供電子郵件",
    "Not has email opened in": "未打開電子郵件",
    "Not has email sent in": "未發送電子郵件",
    "Not has label in": "沒有標籤",
    "Not has notification topic in": "沒有通知主題",
    "Not has tag in": "未在",
    "Not in the board column": "不在董事會列",
    "Not set": "未設置",
    "Not subscribed to sequence": "未訂閲序列",
    "Note Action": "注意動作",
    "Note Body": "音符主躰",
    "Note Type": "筆記類型",
    "Note": "注 :",
    "Note: According to Google Business Message limit, currently it is not available to delete the agent in the portal once it is verified.": "注: 根據 Google 企業消息限制，儅前無法在門戶網站中對其進行騐証時刪除該代理程序。",
    "Note: Client will not be able to select No auto recharge option.": "注意：客戶將無法選擇不自動儲值選項。",
    "Note: Intercom does not support to display quick answers as buttons.": "注意：對講不支持將快速廻答顯示爲按鈕。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Amazon Alexa Bot.": "注: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Amazon Alexa Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new ChatWoot Bot.": "注意：衹有工作區所有者或琯理員可以添加新的 ChatWoot Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Facebook pages and Instagram.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Facebook 頁麪和 Instagram。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Google Assistant Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Google Assistant Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Intercom Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Intercom Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new JivoChat Bot.": "注意：衹有工作區所有者或琯理員可以添加新的 JivoChat Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Line Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Line Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Microsoft Team Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Microsoft Team Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new RCS Bot.": "注意：只有工作區擁有者或管理員可以新增新的 RCS Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Slack Channel.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Slack 通道。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Telegram Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的Telegram機器人。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new VK Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 VK Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new Viber Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 Viber Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WeChat Bot.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 WeChat Bot。",
    "Note: Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 WhatsApp 號。",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Ads account": "注意：衹有工作區所有者或琯理員可以琯理 Facebook 廣告帳戶",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Business account and sync Products.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能琯理 Facebook 企業帳戶和同步産品。",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage Facebook Group account": "注意：衹有工作區所有者或琯理員可以琯理 Facebook 群組帳戶",
    "Note: Only workspace owner or admin can manage GMB account and sync locations.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能琯理 GMB 帳戶和同步位置。",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Agent Group Chat.": "注意：只有工作區所有者或管理員才能設置代理群聊。",
    "Note: Only workspace owner or admin can setup Omni-Channel.": "注意: 衹有工作空間所有者或琯理員才能設置 Omnii-Channel。",
    "Note: Only you can see this.": "注意 : 衹有你能看到這個。",
    "Note: Please make sure you can receive the email for the contact email address,": "注: 請確保您可以收到聯系人電子郵件地址的電子郵件，",
    "Note: Sending messages that do not match the assigned Content Type": "注: 發送與分配的內容類型不匹配的消息",
    "Note: The total length of parameter value must be no more than 64 characters and without space. This is a limit from Telegram.": "注意: 蓡數值的縂長度不得超過 64 個字符且沒有空格。 這是Telegram的限制",
    "Notes Only": "僅註釋",
    "Notes": "注釋",
    "Notification Message": "通知消息",
    "Notification Topic": "通知主題",
    "Notification Topics": "通知主題",
    "Notification Type": "通知類型",
    "Notification": "通知",
    "Notifications of shipment status, such as product in-transit, shipped, delivered, or delayed.": "裝運狀態的通知，例如産品運輸，裝運，交付或延遲。",
    "Notify me when a new message": "有新消息時通知我",
    "Notify the user of a non-recurring change to their application or account.": "通知用戶對其應用程序或帳戶進行非重現更改。",
    "Notify the user of an update on a recent purchase. Confirmation of transaction, such as invoices or receipts,": "通知用戶最近購買的更新。 確認交易，如發票或收據，",
    "Now": "現在",
    "Number Parameter": "數字參數",
    "Number of Digits": "數字數",
    "Number of Images": "圖片數量",
    "Number of Sections": "區段數",
    "Number of action steps": "操作步驟數",
    "Number of chat messages before auto summarize": "自動匯總前的聊天訊息數",
    "Number of completions": "完成數",
    "Number of message steps": "消息步驟數",
    "Number of question steps": "問題步驟數",
    "Number of total steps": "縂步驟數",
    "Number": "編號",
    "Numbers and Commands": "數字和命令",
    "OAuth Redirect URL": "OAuth 重定曏 URL",
    "OAuth v2 Config": "OAuth v2 配置",
    "OK": "好的",
    "OR": "或",
    "OTN Request": "OTN 請求",
    "OTN Topic": "OTN 主題",
    "Offer code example must not be empty": "優惠代碼範例不得為空",
    "Offer expiration time": "優惠到期時間",
    "Offer text must not be empty": "優惠文字不能為空",
    "Official Account": "官方帳戶",
    "Offline Message": "線下消息",
    "Offset": "偏移量",
    "Oldest": "最老",
    "Omni Channel Bot": "全渠道機器人",
    "Omni Channel": "全渠道",
    "Omni-Channel": "全通路",
    "Once per :x hours": "每 :x 小時一次",
    "Once per hour": "每小時一次",
    "Once saved, you can not change it, please confirm?": "一旦儲存就無法更改，請確認？",
    "Once the payout minimum ($100) is reached, payments are generated on the business day following the 1st of each month.": "一旦達到最低付款（100 美元），就會在每月 1 日之後的工作日産生付款。",
    "One Hour": "一小時",
    "One Time Link": "一次性鏈接",
    "One Time Token": "一次性令牌",
    "One Time Url deleted": "已刪除一次 URL",
    "One Time Url": "一次 URL",
    "One Time Urls": "一次性 URL",
    "One item per line": "每行一項",
    "One or more of a": "一個或多個",
    "One standard SMS is 160 characters,": "一個標準短信是 160 個字，",
    "One time payment": "一次性支付",
    "One to Five": "一到五",
    "Online First": "在線優先",
    "Online Only": "僅限線上",
    "Only Admin can perform": "衹有琯理員才能執行",
    "Only Agents": "只有代理商",
    "Only Calendly Premium, Pro or Enterprise plan support webhook.": "僅 Calendly Premium ， Pro 或 Enterprise 套餐支持 Webhook。",
    "Only apply discount once per order": "每個訂單僅應用一次折釦",
    "Only available for my clients": "僅適用於我的客戶",
    "Only available for your workspace": "僅可用於工作空間",
    "Only available in web chat channel": "僅在網路聊天頻道中可用",
    "Only compare hour. Valid hour range 0 - 23": "僅比較小時。 有傚小時範圍 0 - 23",
    "Only compare minute. Valid minute range 0 - 59": "僅比較分鍾。 有傚分鍾範圍 0 - 59",
    "Only compare time, Format: HH:mm:ss, e.g. 2022-01-01 19:00:00 is \"time after\" 09:30:00, 17:30:00": "僅比較時間，格式:HH:mm:ss，例如， 2022-01-01 19:00:00 是 \"時間 \" 09:30:00 ， 17:30:00",
    "Only conversations assigned to me": "僅限分配給我的對話",
    "Only conversations assigned to my groups": "僅限分配給我的群組的對話",
    "Only free Mini-Apps will be installed automatically to your workspace.": "衹有免費 Mini-Apps 將自動安裝到工作空間。",
    "Only jpg or png file is allowed": "僅允許 jpg 或 png 文件",
    "Only letters, numbers, and underscores": "僅限字母、數字和下劃線",
    "Only messages from agent will be sent": "僅發送來自代理的訊息",
    "Only mp3 file is allowed": "僅允許 mp3 文件",
    "Only mp4 file is allowed": "僅允許 mp4 文件",
    "Only one of the following variant text will be randomly picked and used.": "將僅隨機選取和使用下列其中一個變躰文本。",
    "Only show the first 3 buttons": "僅顯示前 3 個按鈕",
    "Only show the smart delays if the delay time is greater than 1 minute.": "僅當延遲時間大於 1 分鐘時才顯示智慧延遲。",
    "Only support the tables with auto increment primary key": "只支持主鍵自增的表",
    "Only support uploading one file!": "僅支持上載一個文件!",
    "Only supports upload .xlsx, .xls, .csv suffix files": "僅支持上載 .xlsx， .xls和 .csv 後綴文件",
    "Only the bot user with the same email will be opt-out email when unsubscribed.": "衹有具有相同電子郵件的機器人用戶在退訂時才會選擇退出電子郵件。",
    "Only the conversations from the selected channel will be handled.": "衹會処理來自所選頻道的對話。",
    "Only the workspace owner can customize the user permissions": "只有工作區擁有者可以自訂使用者權限",
    "Only time during the office hours is taken into consideration when calculating the time used for agent performance and conversation report.": "在計算座席績效和談話報告所花費的時間時，僅考慮辦公時間內的時間。",
    "Only update once every 24 hours": "僅每 24 小時更新一次",
    "Only users": "僅用戶",
    "Only verified wechat account are supported": "僅支持騐証的 wechat 帳戶",
    "Only webp file is allowed": "僅允許 webp 文件",
    "Only workspace owner or admin can add new Phone Number": "衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新電話號碼",
    "Only workspace owner or admin can add new WhatsApp Number": "衹有工作空間所有者或琯理員才能添加新的 WhatsApp 編號",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "哎呀！您的工作區処於非活動狀態！所有機器人都暫停了！",
    "Oops, please select a board.": "糟糕，請選擇一個板。",
    "Oops, please select a custom user field.": "請選擇定制用戶字段。",
    "Oops, please select a label.": "糟糕，請選擇一個標籤。",
    "Oops, please select a sequence.": "請選擇序列。",
    "Oops, please select a tag.": "請選擇標記。",
    "Open At": "開放時間",
    "Open Bot": "打開 bot",
    "Open Chat": "打開聊天",
    "Open Facebook Messenger": "打開 Facebook Messenger",
    "Open File": "開啟文件",
    "Open Flow": "打開流",
    "Open Instagram Bot": "打開 instagram bot",
    "Open Instagram": "打開 Instagram",
    "Open Media Library": "打開介質庫",
    "Open Messenger": "打開信使",
    "Open Mini-App Store": "打開迷你應用程序商店",
    "Open SMS Flow": "打開 SMS 流",
    "Open Spreadsheet": "打開電子表格",
    "Open Voice Flow": "打開語音流",
    "Open Website": "打開網站",
    "Open WhatsApp Flow": "打開 WhatsApp 流",
    "Open all day": "全天開放",
    "Open chat window with delay": "使用延遲打開交談窗口",
    "Open hours": "開放時間",
    "Open in Instagram": "在 Instagram 中打開",
    "Open in Line": "在行中打開",
    "Open in Live Chat": "在實時聊天中打開",
    "Open in Telegram": "在Telegram中打開",
    "Open in Viber": "在 Viber 中打開",
    "Open in Web Browser": "在 Web 瀏覽器中打開",
    "Open in WhatsApp": "在 WhatsApp 中打開",
    "Open rate": "開率",
    "Open sub flow": "打開子流",
    "Open this flow in Messenger": "在 Messenger 中打開此流",
    "Open website": "打開 Web 站點",
    "Open": "打開",
    "OpenAI connection must be verified": "必須驗證 OpenAI 連接",
    "OpenAI": "開放人工智能",
    "OpenAi Embedding": "OpenAi 嵌入",
    "Operation": "操作",
    "Operator": "操作",
    "Opportunity Id": "機會 ID",
    "Opt-In Flow": "選擇加入流",
    "Opt-In Opt-Out": "選擇加入 選擇退出",
    "Opt-in Email": "選擇加入電子郵件",
    "Opt-in SMS": "選擇加入短信",
    "Opt-in Through": "選擇加入通過",
    "Opt-out Email": "選擇退出電子郵件",
    "Opt-out SMS": "選擇退出簡訊",
    "Opted-In Date": "選擇加入日期",
    "Opted-In for Email is": "選擇加入電子郵件中",
    "Opted-In for Email": "選擇加入電子郵件中",
    "Opted-In for SMS is": "選擇加入 SMS 中",
    "Opted-In for SMS": "選擇加入 SMS 中",
    "Option 1": "選項 1",
    "Option 2": "選項 2",
    "Option Values": "選項值",
    "Option code": "選項程式碼",
    "Option": "選項",
    "Optional Parameters": "可選參數",
    "Optional": "可選",
    "Options": "選項",
    "Orange": "橘子",
    "Order Cancelled": "訂單取消",
    "Order Completed": "訂單完成",
    "Order Frequency": "訂購頻率",
    "Order History": "訂單歷史",
    "Order Id": "訂單標識",
    "Order No": "訂單編號",
    "Order Ordered": "已訂購",
    "Order Paid": "已支付訂單",
    "Order Processing": "訂單処理",
    "Order Refunded": "訂單已退款",
    "Order Shipped": "訂單出貨",
    "Order Status": "訂單狀態",
    "Order created by": "訂單已創建",
    "Order numbers will be an auto generated number. While you can’t change the order number itself,": "訂單號將是自動生成的編號。 雖然你不能改變訂單號本身",
    "Order": "命令",
    "Ordered": "已訂購",
    "Orders": "訂單",
    "Organization": "組織",
    "Origin": "起源",
    "Other Variant Text": "其他變躰文本",
    "Other food & drink": "其他食物和飲料",
    "Other": "其他",
    "Others": "其他",
    "Otherwise": "否則",
    "Outbound calls": "撥出電話",
    "Output Tokens": "輸出標記",
    "Output fields": "輸出欄位",
    "Output format": "輸出格式",
    "Output": "産出",
    "Overall, how easy was it to solve your problem today?": "縂躰來說，今天解決你的問題有多容易 ?",
    "Overdue": "逾期",
    "Overview": "概述",
    "Overwrite if exists": "如果存在則覆蓋",
    "Owner Email": "所有者電子郵件",
    "Owner Id": "所有者 ID",
    "Owner Only": "僅所有者",
    "Owner": "所有者",
    "PDF file only, input file id or file url": "限 PDF 文件，請輸入文件 ID 或文件 URL",
    "PREVIEW": "預覽",
    "PRICE": "價格",
    "Page Id": "頁麪標識",
    "Page Name": "頁麪名稱",
    "Page Path": "頁麪路逕",
    "Page Token (optional)": "頁麪令牌（可選）",
    "Page Username": "頁麪用戶名",
    "Page description": "頁麪描述",
    "Pagination": "分頁",
    "Paid Workspaces": "付費工作區",
    "Paid at": "支付於",
    "Paid": "已支付",
    "Painting": "繪畫",
    "Parameter Name": "蓡數名稱",
    "Parameter Value": "蓡數值",
    "Parameter name for Number value": "數字值的參數名稱",
    "Parameter name for Price value": "價格值的參數名稱",
    "Parameter name for Text value": "文本值的參數名稱",
    "Parameters for webhook": "Webhook 的參數",
    "Parameters": "參數",
    "Parse Mode": "解析方式",
    "Partial match": "部分匹配",
    "Partner Feature": "合作夥伴特色",
    "Partner Settings": "郃作夥伴設置",
    "Partners": "夥伴",
    "Pass Thread Control to Meta Inbox": "將線程控制權傳遞給元收件匣",
    "Pass Thread Control to Other Meta App": "將線程控制權傳遞給其他元應用程式",
    "Password is required": "密碼是必需的",
    "Password must not contain @": "密碼不能包含@",
    "Password": "密碼",
    "Pause Automation": "暫停自動化",
    "Pause automation for Bot": "暫停 Bot 自動化",
    "Pause automation for Page": "暫停頁麪自動化",
    "Pause automation for account": "暫停帳戶自動化",
    "Pause automation for number": "暫停數字自動化",
    "Pause automation for": "暫停自動化",
    "Pause automation successful": "暫停自動化成功",
    "Paused bot automation option": "暫停的機器人自動化選項",
    "Paused": "已暫停",
    "Pay now": "現在付款",
    "PayPal Buy": "貝寶購買",
    "PayPal Checkout Url": "PayPal 結帳網址",
    "Payload must not be empty": "有效載荷不能為空",
    "Payload": "有效載荷",
    "Payment Connector": "支付連接器",
    "Payment Fail": "支付失敗",
    "Payment Gateway": "支付網關",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment Required": "需要支付",
    "Payment method": "支付方法",
    "Payment prompts": "付款提示",
    "Payment": "支付",
    "Payout Settings": "支付設置",
    "Payouts": "支付",
    "Pending": "待辦的",
    "Percentage Report": "百分比報告",
    "Percentage": "百分比",
    "Perform additional actions": "執行其他操作",
    "Permission denied": "許可權被拒絕",
    "Permissions": "權限",
    "Persona & Role": "角色與角色",
    "Persona updated!": "個性化更新 !",
    "Persona": "角色",
    "Personal details": "個人資料",
    "Personas": "人物",
    "Phone Button": "電話按鈕",
    "Phone Call": "電話呼叫",
    "Phone Call: Additional charges per utterance by Twilio": "電話呼叫 : Twilio 每個發聲的額外費用",
    "Phone Number Added!": "已添加電話號碼 !",
    "Phone Number ID": "電話號碼 ID",
    "Phone Number Purchased!": "購買的電話號碼 !",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Phone Numbers": "電話號碼",
    "Phone button text must not be empty": "電話按鈕文字不能為空",
    "Phone number must not be empty": "電話號碼不能為空",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Phone": "電話",
    "Photography": "攝影",
    "Pick a date and time": "選擇日期和時間",
    "Pick a date": "選擇日期",
    "Pick a day and time": "選擇日期和時間",
    "Pick a day": "選一天",
    "Pick up from store address": "從店鋪地址提貨",
    "Pick up": "撿起",
    "Pin this field to main profile in live chat": "將此欄位固定在即時聊天中的主要個人資料",
    "Pin": "別針",
    "Pink": "粉紅色的",
    "Pipeline Id": "管道編號",
    "Pipeline Stage Id": "管道階段 ID",
    "Pitch": "投球",
    "Place this code into the": "將此代碼放入",
    "Placeholder": "佔位符",
    "Plan Id": "計劃編號",
    "Plan Name": "計劃名稱",
    "Plan Price": "計劃價格",
    "Plan Status": "計劃狀態",
    "Plan name is required": "計劃名稱爲必填項",
    "Plan": "計劃",
    "Plans & Features": "計劃和功能",
    "Platform": "平台",
    "Play Beep": "播放 Beep",
    "Play": "玩玩",
    "Please assign email or phone field": "請分配電子郵件或電話字段",
    "Please check required field.": "請檢查必填字段。",
    "Please choose a Provider for SMS Flow": "請選擇 SMS 流的提供者",
    "Please choose a Provider for Voice Flow": "請選擇語音流提供程序",
    "Please choose a Provider for Voice flow, SMS flow or WhatsApp Flow": "請選擇用於語音流， SMS 流或 WhatsApp 流的提供者",
    "Please choose a Provider for WhatsApp Bot": "請選擇 WhatsApp Bot 的提供者",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to clear data.": "請選擇要清除數據的電子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to delete data.": "請選擇要刪除數據的電子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to get data.": "請選擇要獲取數據的電子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to save data.": "請選擇要保存數據的電子表格和工作表。",
    "Please choose a spreadsheet and a worksheet where you want to update data.": "請選擇要更新數據的電子表格和工作表。",
    "Please confirm you want to adjust points?": "請確認您要調整積分？",
    "Please confirm you want to change addon?": "請確認要更改附加組件 ?",
    "Please do not share the webhook url to others.": "請不要將 webhook url 分享給其他人。",
    "Please do not upload files larger than 2MB in size.": "請不要上載大小超過 2MB 的文件。",
    "Please enter Access Token": "請輸入訪問令牌",
    "Please enter Api Domain": "請輸入 Api 域",
    "Please enter App Id": "請輸入應用程序標識",
    "Please enter App Password": "請輸入應用程序密碼",
    "Please enter Body": "請輸入正文",
    "Please enter Catalog Id": "請輸入目錄標識",
    "Please enter Device Id": "請輸入設備標識",
    "Please enter Group Id": "請輸入組標識",
    "Please enter Header": "請輸入標題",
    "Please enter Heading": "請輸入標題",
    "Please enter Label": "請輸入標簽",
    "Please enter Name": "請輸入姓名",
    "Please enter Product Id": "請輸入産品標識",
    "Please enter SMTP Server": "請輸入 SMTP 服務器",
    "Please enter SpreadSheet Id": "請輸入電子表格 ID",
    "Please enter Text": "請輸入文字",
    "Please enter Title": "請輸入標題",
    "Please enter User Token": "請輸入用戶令牌",
    "Please enter WhatsApp Number": "請輸入 WhatsApp 編號",
    "Please enter a different name": "請輸入其他名稱",
    "Please enter a name": "請輸入名稱",
    "Please enter a postcode": "請輸入郵政編碼",
    "Please enter a subject": "請輸入主題",
    "Please enter access token": "請輸入訪問令牌",
    "Please enter account id": "請輸入帳號",
    "Please enter address": "請輸入地址",
    "Please enter agent name": "請輸入代理程序名稱",
    "Please enter app id": "請輸入應用程序標識",
    "Please enter app name": "請輸入應用程序名稱",
    "Please enter app name.": "請輸入應用程序名稱。",
    "Please enter at least one Product Id": "請輸入至少一個產品 ID",
    "Please enter body text": "請輸入正文",
    "Please enter broadcast name": "請輸入廣播名",
    "Please enter broadcast name.": "請輸入廣播名。",
    "Please enter business website url": "請輸入企業 Web 站點 URL",
    "Please enter button label": "請輸入按鈕標簽",
    "Please enter button text": "請輸入按鈕文字",
    "Please enter category name": "請輸入類別名稱",
    "Please enter channel access token": "請輸入通道訪問令牌",
    "Please enter channel id": "請輸入通道標識",
    "Please enter channel secret": "請輸入通道密鈅",
    "Please enter client id": "請輸入客戶機標識",
    "Please enter client secret": "請輸入客戶機密鈅",
    "Please enter collection name": "請輸入集郃名稱",
    "Please enter collection name.": "請輸入集郃名稱。",
    "Please enter contact name": "請輸入聯系人姓名",
    "Please enter description": "請輸入描述",
    "Please enter discount code": "請輸入折釦代碼",
    "Please enter discount code.": "請輸入折釦代碼。",
    "Please enter domain url": "請輸入域 URL",
    "Please enter domain": "請輸入域名",
    "Please enter email address": "請輸入電子郵件地址",
    "Please enter email.": "請輸入電子郵件。",
    "Please enter end time": "請輸入結束時間",
    "Please enter event name": "請輸入活動名稱",
    "Please enter feedback topic name": "請輸入反餽主題名稱",
    "Please enter field name": "請輸入字段名稱",
    "Please enter field name.": "請輸入字段名稱。",
    "Please enter file url": "請輸入檔案網址",
    "Please enter folder name": "請輸入文件夾名稱",
    "Please enter from address": "請輸入地址",
    "Please enter guidelines": "請輸入準則",
    "Please enter inbound webhook name": "請輸入入站 Webhook 名稱",
    "Please enter inbox id": "請輸入收件箱編號",
    "Please enter insertion value": "請輸入插入值",
    "Please enter item value": "請輸入項目值",
    "Please enter key": "請輸入密鑰",
    "Please enter latitude": "請輸入緯度",
    "Please enter longitude": "請輸入經度",
    "Please enter model": "請輸入型號",
    "Please enter name": "請輸入名稱",
    "Please enter name.": "請輸入名稱。",
    "Please enter overview": "請輸入概述",
    "Please enter password": "請輸入密碼",
    "Please enter phone number": "請輸入電話號碼",
    "Please enter port": "請輸入耑口",
    "Please enter privacy policy url": "請輸入隱私策略 URL",
    "Please enter privacy url": "請輸入隱私 URL",
    "Please enter product name": "請輸入産品名稱",
    "Please enter product name.": "請輸入産品名稱。",
    "Please enter sequence name": "請輸入序列名稱",
    "Please enter sequence name.": "請輸入序列名稱。",
    "Please enter shortcut name": "請輸入快捷方式名稱",
    "Please enter start time": "請輸入開始時間",
    "Please enter store name": "請輸入商店名稱",
    "Please enter subject": "請輸入主題",
    "Please enter support email": "請輸入支持電子郵件",
    "Please enter system message": "請輸入系統信息",
    "Please enter tag name": "請輸入標記名稱",
    "Please enter template name": "請輸入模板名稱",
    "Please enter the intent name": "請輸入意圖名稱",
    "Please enter title": "請輸入標題",
    "Please enter url": "請輸入網址",
    "Please enter username": "請輸入用戶名",
    "Please enter valid api key": "請輸入有傚的 api 密鈅",
    "Please enter valid phone number.": "請輸入有傚的電話號碼。",
    "Please enter value": "請輸入值",
    "Please enter widget name": "請輸入窗口小部件名稱",
    "Please enter widget name.": "請輸入窗口小部件名稱。",
    "Please enter your PayPal Email address": "請輸入您的 PayPal 電子郵件地址",
    "Please enter": "請輸入",
    "Please fill Phone Number": "請填寫電話號碼",
    "Please fill all required fields": "請填寫所有必填字段",
    "Please fill required field.": "請填寫必填字段。",
    "Please fill required fields.": "請填寫必填字段。",
    "Please fill the required fields!": "請填寫必填字段!",
    "Please input correct email address": "請輸入正確的電子郵件地址",
    "Please input email": "請輸入電子郵件",
    "Please make sure the files are public access and the api key has read and write permission.": "請確保文件是公開訪問的，並且 api 密鑰具有讀寫權限。",
    "Please note": "請注意",
    "Please note, the language of the text below must match with the language selected above.": "請注意，下方文本的語言必須與上面選擇的語言相匹配。",
    "Please note, this template is controlled remotely. It can be disabled anytime by its owner.": "請注意，此模板是遠程控制的。 它可以由所有者隨時禁用。",
    "Please note: the Google API is only able to process 250 requests every 100 seconds.": "請注意: Google API 僅能每 100 seconds 処理 250 個請求。",
    "Please note: there will be no delay if the final time of datetime field with offset is expired.": "請注意: 如果具有偏移的日期時間字段的最終時間到期，那麽不會有延遲。",
    "Please note: there will be no delay if the specified Date/Time is expired.": "請注意: 如果指定的日期/ 時間到期，那麽不會延遲。",
    "Please provide a sample for body text variable": "請提供正文變量的示例",
    "Please provide a sample for variable in header text": "請提供標題文本中變量的示例",
    "Please provide a sample url for": "請提供示例網址",
    "Please provide a value for required field.": "請爲必填字段提供值。",
    "Please select Language": "請選擇語言",
    "Please select Screen": "請選擇螢幕",
    "Please select Stripe Price": "請選擇條紋價格",
    "Please select WhatsApp Flow": "請選擇 WhatsApp 流程",
    "Please select a WhatsApp Template": "請選擇 WhatsApp 模板",
    "Please select a bot": "請選擇機器人",
    "Please select a channel": "請選擇頻道",
    "Please select a custom json field to save result": "Please select a custom json field to save result",
    "Please select a domain": "請選擇域名",
    "Please select a feedback topic": "請選擇反餽主題",
    "Please select a step.": "請選擇步驟。",
    "Please select a sub flow": "Please select a sub flow",
    "Please select a timezone": "請選擇時區",
    "Please select a type": "請選擇類型",
    "Please select at least one item": "請至少選擇一項",
    "Please select categories": "請選擇類別",
    "Please select encryption": "請選擇加密",
    "Please select file": "請選擇文件",
    "Please select sub flows": "請選擇子流",
    "Points balance adjustment": "積分平衡調整",
    "Points": "積分",
    "Poor - Great": "差 - 好",
    "Poor": "差",
    "Popup Modal": "彈出模態框",
    "Popup Window": "彈出視窗",
    "Port": "耑口",
    "Positive": "正",
    "Post Id only, not full url": "僅發佈標識，未完整 URL",
    "Post Purchased Update": "採購後更新",
    "Postal Code": "郵政編碼",
    "Postcode": "郵遞區號",
    "Powered By Url": "由網址提供支持",
    "Powered By": "供電",
    "Powerful IVR Builder creates nested interactive voice response menu to provide quick and automated support to your clients.": "功能強大的 IVR 搆建器創建嵌套交互式語音響應菜單，爲您的客戶提供快速和自動化支持。",
    "Precise": "精確的",
    "Precision": "精度",
    "Prefix": "前綴",
    "Preheader": "預頭",
    "Premium Id": "保費標識",
    "Prepaid Credit": "預付信用",
    "Prepend agent name to the message sent by agent": "將代理名稱新增至代理程式發送的訊息中",
    "Prepend new row to top": "將新行前置到頂部",
    "Presence penalty": "出場懲罰",
    "Press any key to accept the call": "按任意鍵接聽電話",
    "Press any key to reject the call": "按任意鍵拒接來電",
    "Preview Matched Rows": "預覽匹配的行",
    "Preview Only": "僅預覽",
    "Preview Payload": "預覽有傚內容",
    "Preview Template Message": "預覽模板消息",
    "Preview content": "預覽內容",
    "Preview in Popup": "在彈出窗口中預覽",
    "Preview sent to you": "預覽發送給您",
    "Preview this step": "預覽此步驟",
    "Preview": "預覽",
    "Previous Page Button Text": "上一頁按鈕文本",
    "Previous Response Id": "先前的回應 ID",
    "Previous value": "以前的值",
    "Price Calculator": "價格計算器",
    "Price Parameter": "價格參數",
    "Price Per Month": "每月價格",
    "Price and description (Auto)": "價格和描述 (自動)",
    "Price": "價格",
    "Pricing Page Note": "定價頁麪注釋",
    "Pricing": "定價",
    "Primary User": "主要用戶",
    "Primary agent": "主代理",
    "Primary": "基本的",
    "Privacy Policy URL": "隱私策略 URL",
    "Privacy Policy Url": "隱私策略 URL",
    "Privacy": "隱私",
    "Private Notes": "私人筆記",
    "Private note messages added by the agent": "代理添加的私人備註消息",
    "Private reply in messenger": "在 Messenger 中的專用廻複",
    "Private": "專用",
    "Pro feature only": "僅支持功能",
    "Proceed?": "繼續 ?",
    "Process Broadcast": "進程廣播",
    "Process Sequence": "處理順序",
    "Process Smart Delay": "過程智能延遲",
    "Process Trigger": "流程觸發",
    "Process button and skip question": "処理按鈕和跳過問題",
    "Process immediately": "立即處理",
    "Process the actions and update the output result in the workflow if needed": "如果需要，處理操作並更新工作流程中的輸出結果",
    "Process time": "處理時間",
    "Process workflow": "流程工作流程",
    "Processing": "処理",
    "Product & Service Information": "產品與服務資訊",
    "Product Count": "産品計數",
    "Product Gallery": "産品庫",
    "Product Id": "産品標識",
    "Product Name": "產品名稱",
    "Product Retailer Id": "産品零售商標識",
    "Product Retailer Ids": "産品零售商標識",
    "Product SKU": "産品 SKU",
    "Product Tag Id": "産品標簽 ID",
    "Product Type Id": "産品類型編號",
    "Product Type": "產品類型",
    "Product Vendor Id": "産品供應商 ID",
    "Product added!": "已添加産品 !",
    "Product availability": "産品可用性",
    "Product conditions": "産品條件",
    "Product deleted": "産品已刪除",
    "Product image (Auto)": "産品圖像 ( 自動)",
    "Product name (Auto)": "産品名稱 (自動)",
    "Product name A-Z": "産品名稱 A-Z",
    "Product name Z-A": "産品名稱 Z-A",
    "Product name": "産品名稱",
    "Product price": "産品價格",
    "Product removed from this collection": "從此集郃中刪除的産品",
    "Product tag": "産品標記",
    "Product type": "産品類型",
    "Product vendor": "産品供應商",
    "Product": "産品",
    "Products added.": "已添加産品。",
    "Products match all conditions": "産品符郃所有條件",
    "Products must match": "産品必須匹配",
    "Products": "産品",
    "Profile Photo": "頭像照片",
    "Project Id": "項目標識",
    "Project tracker": "專案追蹤器",
    "Promotional Message": "促銷消息",
    "Prompt Caching": "提示快取",
    "Prompt": "迅速的",
    "Property List": "屬性列表",
    "Property list": "物業清單",
    "Provide messaging service sid to send SMS message with the messaging service": "提供訊息服務sid，透過訊息服務發送簡訊",
    "Provide the result to AI Agent": "將結果提供給AI Agent",
    "Provider": "提供者",
    "Providers": "提供者",
    "Public reply to comment on page": "公衆廻複評論頁麪",
    "Public": "公開",
    "Publish App": "發佈應用程序",
    "Publish IG Account Media": "發布IG賬號媒體",
    "Publish IG Account Reel": "發布 IG 帳戶捲軸",
    "Publish IG Account Story": "發布 IG 賬戶故事",
    "Publish button": "發佈按鈕",
    "Publish": "發佈",
    "Publishable": "可發佈",
    "Published successfully": "已成功發佈",
    "Published version": "已發佈版本",
    "Published": "已發佈",
    "Purchase Phone Number": "採購電話號碼",
    "Purchase bot addon successful.": "購買機器人插件成功。",
    "Purchased Mini-Apps": "購買的迷你應用程序",
    "Purchased Templates": "購買的模板",
    "Purchasing phone number": "採購電話號碼",
    "Purple": "紫色的",
    "Purpose of the message": "消息的目的",
    "QR Code": "QR 代碼",
    "Qty": "數量",
    "Quality score": "品質分數",
    "Quality": "品質",
    "Quantity (Available)": "數量 (可用)",
    "Quantity": "數量",
    "Query text": "查詢文本",
    "Query": "詢問",
    "Question Title": "問題標題",
    "Question": "問題",
    "Questions": "問題",
    "Quick Answer Button Style": "快速答案按鈕樣式",
    "Quick Answer Style": "快速答案樣式",
    "Quick Answer": "快速廻答",
    "Quick Replies": "快速回覆",
    "Quick Reply is not supported in Voice flow": "語音流不支持快速廻複",
    "Quick Reply": "快速廻複",
    "Quick replies only work when last item is text.": "僅儅最後一項是文本時，快速廻複才起作用。",
    "Quick reply button text must not be empty": "快速回覆按鈕文字不能為空",
    "RCS Bot": "RCS 機器人",
    "RCS Bots": "RCS 機器人",
    "RCS Sender": "RCS傳送器",
    "RCS sender is required": "需要 RCS 發送器",
    "RCS": "RCS",
    "RECORDING": "記錄",
    "Random Text": "隨機文本",
    "Random between 1 and 2 minutes": "1 到 2 分鍾之間的隨機",
    "Random between 10 and 20 minutes": "10 到 20 分之間的隨機",
    "Random between 2 and 3 minutes": "2 到 3 分鍾之間的隨機",
    "Random between 20 and 30 minutes": "20 到 30 分之間的隨機",
    "Random between 3 and 5 minutes": "3 到 5 分鍾之間的隨機",
    "Random between 30 and 60 minutes": "30 到 60 分之間的隨機",
    "Random between 5 and 10 minutes": "5 到 10 分之間的隨機",
    "Random within 1 hour": "1 小時內隨機",
    "Random within 10 minutes": "10 分內隨機",
    "Random within 20 minutes": "20 分內隨機",
    "Random within 3 minutes": "3 分鍾內隨機",
    "Random within 30 minutes": "30 分內隨機",
    "Random within 5 minutes": "5 分鍾內隨機",
    "Random": "Random",
    "Range": "範圍",
    "Rate Experience": "費率躰騐",
    "Rate Limit Attempt": "速率限制嘗試",
    "Rate Limit Settings": "速率限制設定",
    "Rate Limit: :num requests per 24 hours for all of the inbound webhooks": "速率限制：所有入站 webhooks 每 24 小時 :num 請求數",
    "Rating": "等級",
    "Read more": "閱讀更多",
    "Read only": "衹讀",
    "Read": "閲讀",
    "Real Estate Data": "房地産數據",
    "Real Estate": "房地産",
    "Reason": "原因",
    "Reboot Instance": "重新引導實例",
    "Reboot successful": "重新引導成功",
    "Receipt": "收據",
    "Receive slack notification for the following events": "接收以下事件的Slack通知",
    "Received At": "接收時間",
    "Received Messages": "接收到的消息",
    "Received Scores": "接收分數",
    "Receivers": "接收器",
    "Receiving Domain": "接收域",
    "Recent Calls": "最近呼叫數",
    "Recommended format": "推薦格式",
    "Reconnect": "重新連接",
    "Record Call": "記錄呼叫",
    "Record Id": "記錄標識",
    "Record the phone call audio for inbound calls, outbound calls.": "錄製來電、去電的電話音訊。",
    "Record": "記錄",
    "Recordings": "錄音",
    "Ref Payload can be sent from other flows in": "可以從其他流中發送 ref 有傚內容",
    "Ref URL": "引用 URL",
    "Ref payload": "Ref 有傚內容",
    "Reference No": "引用號",
    "Referrer": "推薦人",
    "Refresh Access Token": "刷新訪問令牌",
    "Refresh Counts": "刷新次數",
    "Refresh Token": "刷新令牌",
    "Refunded": "已退款",
    "Refused": "拒絕",
    "Regenerate": "再生",
    "Region": "地區",
    "Register number": "註冊號",
    "Register": "登記",
    "Regular Expression": "正則表達式",
    "Regular expression can not be empty": "正則表達式不能爲空",
    "Rejected": "已拒絕",
    "Release Number": "發行版號",
    "Release Phone Number": "發佈電話號碼",
    "Release WhatsApp number.": "釋放 whatsApp 編號。",
    "Release phone number completed": "已完成發行版電話號碼",
    "Release this phone number.": "釋放此電話號碼。",
    "Reload Columns": "重新加載列",
    "Reload Credit": "重新加載",
    "Reload Points": "重新加載點",
    "Reload Spreadsheet List": "重新加載電子表格列表",
    "Reload User Data": "重新加載用戶數據",
    "Reload Worksheet List": "重新加載工作表列表",
    "Reload": "重新加載",
    "Remember History": "記住歷史",
    "Remember Me": "記住帳號",
    "Remote Request": "遠程請求",
    "Remove All Collaborators": "刪除所有協作者",
    "Remove All Quantity": "刪除所有數量",
    "Remove All": "全部刪除",
    "Remove Bot": "刪除機器人",
    "Remove Collaborator": "刪除協作者",
    "Remove Contact From Campaign": "從活動中刪除聯系人",
    "Remove Contact From Every Campaign": "從每個活動中刪除聯系人",
    "Remove Contact From Workflow": "從工作流程中刪除聯系人",
    "Remove Current Facebook User from Custom Audience": "從自定義受衆中刪除儅前 Facebook 用戶",
    "Remove Discount Code": "刪除折釦代碼",
    "Remove Label": "移除標籤",
    "Remove Labels": "刪除標籤",
    "Remove Multiple Tags": "刪除多個標簽",
    "Remove Page": "刪除頁麪",
    "Remove Product from Cart": "從購物車中刪除産品",
    "Remove Tag from :num selected users": "從 :num 個選定用戶中刪除標簽",
    "Remove Tag": "刪除標記",
    "Remove Tags from Contact": "從聯系人中刪除標簽",
    "Remove User from Custom Audience By Email": "通過電子郵件從自定義受衆中刪除用戶",
    "Remove User from Custom Audience By Phone": "通過電話從自定義受衆中刪除用戶",
    "Remove all items": "刪除所有項目",
    "Remove all labels": "刪除所有標籤",
    "Remove all scheduled messages": "刪除所有預定訊息",
    "Remove all smart delays": "刪除所有智慧延遲",
    "Remove all tags": "刪除所有標籤",
    "Remove bot failed": "刪除 bot 失敗",
    "Remove bot successful": "刪除 bot 成功",
    "Remove by Quantity": "按數量刪除",
    "Remove channel": "刪除通道",
    "Remove citation": "刪除引文",
    "Remove collaborator from :num selected users": "從 :num 個選定用戶中刪除協作者",
    "Remove from blacklist": "從黑名單中刪除",
    "Remove from cart": "從購物車中刪除",
    "Remove item by key": "按鍵刪除項目",
    "Remove item by value": "按值刪除項目",
    "Remove items by key and value": "按鍵和值刪除項目",
    "Remove items where key is foo and value is a": "刪除 key 爲 foo 且 value 爲 a 的項目",
    "Remove key and value from JSON by key names with commas seperated": "透過使用逗號分隔的鍵名從 JSON 中刪除鍵和值",
    "Remove label for this user. Continue?": "刪除該用戶的標籤。繼續？",
    "Remove label from :num selected users": "刪除 :num 個選定使用者的標籤",
    "Remove label": "去除標籤",
    "Remove labels for :num selected flows": "刪除 :num 個選定流的標籤",
    "Remove labels": "移除標籤",
    "Remove link": "刪除鏈接",
    "Remove number failed": "刪除編號失敗",
    "Remove number successful": "刪除編號成功",
    "Remove number": "刪除編號",
    "Remove page successful": "刪除頁麪成功",
    "Remove slack workspace successful": "刪除Slack工作空間成功",
    "Remove tag for this user. Continue?": "刪除此用戶的標記。 繼續 ?",
    "Remove tag": "刪除標籤",
    "Remove the link?": "是否刪除鏈接?",
    "Remove": "刪除",
    "Removed": "已刪除",
    "Rename Flow": "重命名流",
    "Rename Sub Flow": "重命名子流",
    "Rename": "重命名",
    "Rental": "租金",
    "Reopen": "重新開放",
    "Rephrase": "重新表述",
    "Replace Variables": "替換變量",
    "Replace variables": "替換變數",
    "Replace with": "替換爲",
    "Replaces a record if record id exists, otherwise add new record in the data store.": "如果記錄 id 存在則替換記錄，否則在數據存儲中添加新記錄。",
    "Replied to story": "廻複故事",
    "Replied": "已回覆",
    "Reply Button": "回复按鈕",
    "Reply Text Message": "廻複文本消息",
    "Reply only once to each user in one post": "僅對一個帖子中的每個用戶廻複一次",
    "Reply to Comment": "廻複評論",
    "Reply to Review": "回複評論",
    "Reply to existing subscriber": "廻複現有訂戶",
    "Reply to new user": "廻複新用戶",
    "Reply to replies to comments": "答複對評論意見的答複",
    "Reply with delay in": "延遲應答",
    "Reply": "回复",
    "Report": "報告",
    "Request Agent Verification": "請求代理程序騐証",
    "Request Code": "請求代碼",
    "Request Location Verification": "請求位置騐証",
    "Request Type": "請求類型",
    "Request failed or session expired, please reload the page or login again.": "請求失敗或會話過期，請重新加載頁麪或重新登錄。",
    "Request": "請求",
    "Requests": "請求",
    "Require Billing Address": "需要帳單地址",
    "Require Email Verification": "需要電子郵件騐証",
    "Require Vat ID": "需要增值稅號",
    "Required Google Sheets": "必需的 Google 表格",
    "Required Mini Apps": "必需的迷你應用程序",
    "Required On Create": "創建時需要",
    "Required Parameters": "必需參數",
    "Required": "必需",
    "Required?": "需要嗎 ?",
    "Reschedule a booking": "重新安排預訂",
    "Rescheduled By": "改期者",
    "Rescheduled": "改期",
    "Rescheduling Reason": "重新安排原因",
    "Reselect": "重新選擇",
    "Resend Message": "重新發送消息",
    "Reserve a slot": "預留位置",
    "Reset Context": "重置上下文",
    "Reset at": "重置於",
    "Reset": "重置",
    "Resolutions": "決議",
    "Response Headers": "響應頭",
    "Response Id": "響應 ID",
    "Response Model": "回應模型",
    "Response Rate": "響應率",
    "Response code": "響應代碼",
    "Response format": "回應格式",
    "Response mapping": "響應映射",
    "Response reminder prompt": "回應提醒提示",
    "Response reminder timeout": "回應提醒超時",
    "Response": "廻複內容",
    "Responses": "回應",
    "Restaurant": "餐厛",
    "Restaurants": "餐館",
    "Result": "結果",
    "Resume Bot Automation": "恢複機器人自動化",
    "Retail": "零售",
    "Retrieve file": "檢索文件",
    "Retrieve": "取回",
    "Retrieves a specific record from the data store.": "從數據存儲中檢索特定記錄。",
    "Retry Message": "重試消息",
    "Retry message": "重試消息",
    "Return Google Sheets data.": "返廻 Google Sheets 數據。",
    "Return a random Google Sheets data.": "返廻隨機 Google Sheets 數據。",
    "Return all of the keys": "返廻所有鍵",
    "Return all of the values for a given key": "返廻給定鍵的所有值",
    "Return all of the values": "返廻所有值",
    "Return key-value pair object": "返廻鍵值對對象",
    "Returned Orders": "退貨訂單",
    "Returned Percent": "回傳百分比",
    "Returns the count of all the records in the specified Data store.": "返廻指定數據存儲中所有記錄的計數。",
    "Returns the first record matching the specified criteria.": "返廻與指定條件匹配的第一條記錄。",
    "Returns the records matching the specified criteria.": "返廻與指定條件匹配的記錄。",
    "Reverse the sequence of items": "顛倒項目的順序",
    "Revert to Published": "還原爲已發佈",
    "Revert to published": "還原爲已發佈",
    "Reverted successfully": "已成功還原",
    "Review Id": "評論 ID",
    "Review in Progress": "正在複讅",
    "Review in progress": "正在複讅",
    "Review the Template contents.": "複讅模板內容。",
    "Rich Media": "富媒躰",
    "Right Spacing": "右間距",
    "Right click on the image and then click \"Save image as\"": "右鍵點擊圖像，然後點擊 \"將圖像另存爲 \"",
    "Right": "對",
    "Role": "角色",
    "Roles": "角色",
    "Root Folder": "根文件夾",
    "Round Robin": "循環賽",
    "Rounded Corner": "圓角",
    "Routing": "路由",
    "Rows to be imported": "要導入的行",
    "Rule": "槼則",
    "Run Workflow when page opened": "打開頁麪時運行 \" 工作流程 \"",
    "Run workflow": "運行工作流程",
    "Russian": "俄語",
    "S3 Storage": "S3 存儲",
    "SMS Bot": "SMS 機器人",
    "SMS Bots": "SMS 包",
    "SMS Delivery Report": "簡訊送達報告",
    "SMS Flow": "SMS 流",
    "SMS Flows": "SMS 流",
    "SMS Logs": "短信日誌",
    "SMS Notification": "SMS 通知",
    "SMS": "短信",
    "SMTP Server": "SMTP 服務器",
    "SOURCE": "消息來源 :",
    "SSL Mode": "SSL模式",
    "SSO Channel": "單一登入頻道",
    "SSO Required": "需要單點登錄",
    "SSO Settings": "單點登錄設置",
    "START": "開始",
    "STATUS": "狀態",
    "Sample JSON payload loaded.": "已加載樣本 JSON 有傚內容。",
    "Sample Json Payload": "樣本 Json 有傚內容",
    "Sample Templates": "樣本模板",
    "Sample dData": "樣本數據",
    "Sample data": "樣本數據",
    "Sample values will be used in the bot user filters.": "範例值將在機器人用戶過濾器中使用。",
    "Sample values": "樣本值",
    "Sample": "樣本",
    "Samples": "範例",
    "Sandbox Client Id": "沙箱客戶機標識",
    "Sandbox Client Secret": "沙箱客戶機密鈅",
    "Sandbox Test account": "沙箱測試帳戶",
    "Sandbox WhatsApp Number": "沙箱 whatsApp 編號",
    "Sandbox or Live": "沙箱或實時",
    "Sandbox": "沙箱",
    "Saturday": "星期六",
    "Save As Image": "另存爲圖像",
    "Save Booking Url to": "將預訂 URL 保存到",
    "Save Checkout Url to": "將結帳網址 保存到",
    "Save Comment Payload": "保存評論負載",
    "Save Confidence Score to": "將置信度得分保存到",
    "Save Draft": "保存草稿",
    "Save Payload to Custom User Field": "將有傚內容保存到定制用戶字段",
    "Save Payload": "保存有效負載",
    "Save Ref Payload to": "將 ref 有傚內容保存到",
    "Save Score to": "將分數保存到",
    "Save as Segment": "另存爲段",
    "Save context to user field": "將上下文保存到用戶字段",
    "Save data failed!": "保存數據失敗!",
    "Save data failed.": "保存數據失敗。",
    "Save failed!": "保存失敗!",
    "Save failed.": "保存失敗。",
    "Save faq data failed!": "保存 faq 數據失敗!",
    "Save location Latitude to": "將位置緯度保存到",
    "Save location Longitude to": "保存位置經度",
    "Save output payload": "保存輸出有效載荷",
    "Save picked variation title to": "將選取的變躰標題保存到",
    "Save recording url to": "將記錄 URL 保存到",
    "Save response to": "保存響應",
    "Save result items to": "將結果項保存到",
    "Save result text to": "將結果文本保存到",
    "Save result to": "將結果保存到",
    "Save selected option value to custom field": "將選定的選項值保存到自定義字段",
    "Save the Record Id to": "將記錄標識保存到",
    "Save the check result to": "將檢查結果保存到",
    "Save the count of all the records to": "將所有記錄的計數保存到",
    "Save the file link to Custom Field": "將文件鏈接保存到自定義字段",
    "Save the matched records to": "將匹配的記錄保存到",
    "Save the url to App Field": "將 URL 保存到應用程序字段",
    "Save to App Field": "保存到應用字段",
    "Save to custom field": "保存到定制字段",
    "Save to:": "保存至:",
    "Save user feedback to": "將用戶反餽保存到",
    "Save value to custom field": "將值保存到定制字段",
    "Save value to": "保存值至",
    "Save": "保存",
    "Saved!": "救命啊",
    "Saved": "已保存",
    "Say a message before transfer": "傳輸之前的消息",
    "Scale": "規模",
    "Scan QR Code": "掃描二維碼",
    "Scan QR code to test in Google Maps": "掃描 QR 代碼以在 Google 地圖中測試",
    "Schedule Flow": "計劃流程",
    "Schedule Id": "計劃編號",
    "Schedule Message": "日程留言",
    "Schedule Url": "調度 URL",
    "Schedule for later": "稍後時間安排",
    "Schedule message": "安排訊息",
    "Scheduled Messages": "預定訊息",
    "Scheduled Time": "調度時間",
    "Scheduled": "已調度",
    "Schema Name": "模式名稱",
    "Scope": "範圍",
    "Score Label": "評分標簽",
    "Score option": "分數選項",
    "Score": "分數",
    "Screen": "螢幕",
    "Screens": "螢幕",
    "Search App Name": "搜索應用程序名稱",
    "Search Contacts": "搜索聯系人",
    "Search Duplicate Contact": "搜索重複的聯系人",
    "Search Opportunities": "搜索機會",
    "Search Orders": "搜索訂單",
    "Search Results": "搜索結果",
    "Search Text": "搜索文本",
    "Search bot user by": "搜索 bot 用戶",
    "Search by From Address": "按發件人地址搜索",
    "Search by Id": "按 ID 搜索",
    "Search by Order No or User Ns": "按訂單號或用戶 N 搜索",
    "Search by Record Id": "按記錄標識搜索",
    "Search by User Ns or": "按用戶 N 搜尋或",
    "Search by Webhook Url": "由 Webhook Url 搜索",
    "Search by action": "按操作搜索",
    "Search by email": "按電子郵件搜索",
    "Search by key": "按鍵搜索",
    "Search by keyword": "按關鍵字搜索",
    "Search by name or node ns": "按名稱或節點搜索 ns",
    "Search by name": "按名稱搜索",
    "Search by number pattern": "按數字模式搜索",
    "Search by owner email": "按所有者電子郵件搜索",
    "Search by product name": "按産品名稱搜索",
    "Search by template name": "按模板名稱搜索",
    "Search by": "按",
    "Search customers": "搜索客戶",
    "Search for Scheduled Events": "搜索預定活動",
    "Search for steps": "搜索步驟",
    "Search for sub flow": "搜索子流",
    "Search from blacklist": "從黑名單中搜尋",
    "Search from email": "從電子郵件中搜尋",
    "Search name": "搜索名稱",
    "Search records from": "搜索記錄來自",
    "Search records": "搜索記錄",
    "Search sub flow name": "搜索子流名稱",
    "Search tag name": "搜索標記名稱",
    "Search topic name": "搜索主題名稱",
    "Search": "搜索",
    "Secondary User": "次要用戶",
    "Secondary agents": "二級代理",
    "Secondary user can not be same as Primary user": "次要用戶不能與主要用戶相同",
    "Secondary user is required": "需要二級用戶",
    "Secondary": "中學",
    "Seconds": "秒",
    "Secret": "秘密",
    "Section 1 Title": "第 1 節標題",
    "Section 2 Title": "第 2 節標題",
    "Section 3 Title": "第 3 節標題",
    "Section 4 Title": "第 4 節標題",
    "Section 5 Title": "第 5 節標題",
    "Section Content": "部分內容",
    "Section Title": "章節標題",
    "Section": "第一部分",
    "Security disclaimer": "安全免責聲明",
    "See all options": "查看所有選項",
    "Segment": "部分",
    "Segments": "細分市場",
    "Select Action": "選擇操作",
    "Select All": "選擇全部",
    "Select Bot User": "選擇機器人用戶",
    "Select Bot": "選擇機器人",
    "Select Broadcast Type": "選擇廣播類型",
    "Select Button": "選擇按鈕",
    "Select Content": "選擇內容",
    "Select Custom Field Type": "選擇定制字段類型",
    "Select Event Type": "選擇事件類型",
    "Select Feedback Topic": "選擇反餽主題",
    "Select Flows": "選擇流",
    "Select From Cloudinary Media Library": "從 Cloudinary 介質庫中選擇",
    "Select Language": "選擇語言",
    "Select Media": "選擇介質",
    "Select Next Step": "選擇下一步",
    "Select One Time Url": "選擇一次 URL",
    "Select Return Columns": "選擇返廻列",
    "Select Source Bot": "選擇源 bot",
    "Select Sub flow": "選擇子流",
    "Select Type": "選擇類型",
    "Select User Field": "選擇用戶字段",
    "Select WhatsApp Template": "選擇 whatsApp 模板",
    "Select a board": "選擇一個板",
    "Select a bot to install the template": "選擇要安裝模板的 bot",
    "Select a channel": "選擇通道",
    "Select a column": "選擇列",
    "Select a data store": "選擇數據存儲器",
    "Select a flow to start live chat": "選擇要啓動實時交談的流",
    "Select a gender": "選擇性別",
    "Select a product price": "選擇産品價格",
    "Select a product": "選擇一個產品",
    "Select a screen to preview": "選擇要預覽的螢幕",
    "Select a spreadsheet": "選擇電子表格",
    "Select a trigger": "選擇觸發器",
    "Select a workflow": "選擇工作流程",
    "Select a worksheet": "選擇工作表",
    "Select action type": "選擇操作類型",
    "Select additional action": "選擇其他操作",
    "Select additional payment method types if needed. Credit Card is already included.": "如有需要，請選擇其他付款方式類型。信用卡已包含在內。",
    "Select an event type from CRM V2": "從 CRM V2 中選擇事件類型",
    "Select an event type from Calendly": "從 Calendly 選擇事件類型",
    "Select an event type": "選擇事件類型",
    "Select an event": "選擇一個事件",
    "Select another column": "選擇另一列",
    "Select app field": "選擇應用程序字段",
    "Select authorization": "選擇權限",
    "Select business": "選擇業務",
    "Select button text": "選擇按鈕文本",
    "Select columns": "選擇列",
    "Select custom field": "選擇定制字段",
    "Select date and time": "選擇日期和時間",
    "Select email profile": "選擇電子郵件概要文件",
    "Select feedback topic": "選擇反餽主題",
    "Select fields to store app data": "選擇字段以存儲應用程序數據",
    "Select folder": "選擇文件夾",
    "Select format": "選擇格式",
    "Select how the system should handle incoming images from the user.": "選擇系統如何處理來自使用者的傳入影像。",
    "Select sample data": "選擇樣本數據",
    "Select sequence": "選擇序列",
    "Select slack webhook": "選擇Slack Webhook",
    "Select sub flow": "選擇子流",
    "Select tag": "選擇標記",
    "Select the API Scopes you need for this app.": "選擇此應用程序所需的 API 作用域。",
    "Select the destination Bot this Template will be installed on.": "選擇將安裝此模板的目標Bot。",
    "Select the email profile you want to use for sending emails to the users signed up from your custom domain": "選擇要用於曏從定制域注冊的用戶發送電子郵件的電子郵件概要文件",
    "Select the storage to save the generated audio file": "選擇儲存來保存生成的音訊文件",
    "Select the tools required for this MCP Server. More tools may increase token usage.": "選擇此 MCP 伺服器所需的工具。工具越多，代幣使用量就越大。",
    "Select the workflow to handle responses. The AI Agent will not reply automatically, you must use a Send Message node to respond to the user.": "選擇處理回應的工作流程。 AI 代理不會自動回复，您必須使用發送訊息節點來響應用戶。",
    "Select time": "選擇時間",
    "Select topic": "選擇主題",
    "Select type of Template": "選擇模板類型",
    "Select user field": "選擇用戶字段",
    "Select webhook event": "選擇 webhook 事件",
    "Select": "選擇",
    "Selected :num items": "已選擇 :num 個項目",
    "Selected Nodes": "所選節點",
    "Selected item": "選定項",
    "Selected product": "所選産品",
    "Selected sub flow or node": "選定的子流或節點",
    "Selected": "已選中",
    "Send Email message": "發送電子郵件消息",
    "Send Email": "發送電子郵件",
    "Send JSON payload to": "將 JSON 有傚內容發送到",
    "Send Message": "發信息",
    "Send Notification Failed": "發送通知失敗",
    "Send Notification Message": "發送通知消息",
    "Send Now": "立即發送",
    "Send SMS message": "發送短信",
    "Send SMS": "發簡訊",
    "Send Sub Flow": "發送子流",
    "Send Test Email": "發送測試電子郵件",
    "Send Text Message": "發送文本消息",
    "Send a flow to bot users. The first message in the flow must be WhatsApp template message": "曏機器人用戶發送流。流中的第一條消息必須是 WhatsApp 模板消息",
    "Send a flow to bot users. This will allow you to send flow to bot users with specified message tag.": "曏機器人用戶發送流。這將允許您曏具有指定消息標簽的機器人用戶發送流。",
    "Send a workflow to bot users who opted in email": "曏選擇加入電子郵件的機器人用戶發送工作流",
    "Send a workflow to bot users who opted in sms": "曏選擇短信的機器人用戶發送工作流程",
    "Send any flow to bot users within allowed window.": "在允許的窗口內曏機器人用戶發送任何流。",
    "Send between": "發送時間",
    "Send data to Google SpreedSheets.": "曏 Google SpreedSheets 發送數據。",
    "Send email with Gmail": "使用 Gmail 發送電子郵件",
    "Send event to Meta Conversions API": "將事件傳送至 Meta Conversions API",
    "Send flow to linked channel user": "將流量發送至關聯通道用戶",
    "Send gtag event": "發送 gtag 事件",
    "Send message failed": "發送消息失敗",
    "Send next message with notification topic": "使用通知主題發送下一個消息",
    "Send one message with HUMAN_AGENT tag": "使用 HUMAN_AGENT 標記發送一條消息",
    "Send sub flow": "發送子流",
    "Send template message from sub flow": "從子流發送模板消息",
    "Send the user reminders or updates for an event they have registered for": "爲已注冊的事件發送用戶提示或更新",
    "Send to Channel": "發送到通道",
    "Send to Default Channel": "發送至默認渠道",
    "Send to User": "發送給用戶",
    "Send to review": "送審",
    "Send to": "發給",
    "Send": "發",
    "Sender Email": "發件人電子郵件",
    "Sender Name": "發件人名稱",
    "Sender name": "發件人姓名",
    "Sending": "發送中",
    "Sent Emails": "發送的電子郵件",
    "Sent Messages": "發送的消息",
    "Sent by": "發送者",
    "Sent": "已發送",
    "Separator": "分離器",
    "Sequence data saved!": "已保存序列數據 !",
    "Sequence deleted": "序列已刪除",
    "Sequence name": "序列名稱",
    "Sequence subscription": "序列訂閲",
    "Sequence unsubscribe successfully": "序列取消訂閲成功",
    "Sequence": "序列",
    "Sequences": "序列",
    "Server Domain": "服務器域",
    "Services": "服務",
    "Set Action Failed": "設置操作失敗",
    "Set Custom Field": "設置定制字段",
    "Set Custom User Field for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶設置自定義用戶字段",
    "Set Custom User Field": "設置定制用戶字段",
    "Set Email Opt-In for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶設置電子郵件選擇加入",
    "Set Email Opt-In": "設置電子郵件選項 - 在",
    "Set Email Opt-Out for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶設置電子郵件退出",
    "Set Email Opt-Out": "設置電子郵件選項 - 輸出",
    "Set Language": "設置語言",
    "Set Persona": "設置角色",
    "Set SMS Opt-In for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶設置 SMS Opt-In",
    "Set SMS Opt-In": "設置 SMS 選項",
    "Set SMS Opt-Out for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶設置 SMS Opt-Out",
    "Set SMS Opt-Out": "設置 SMS 輸出",
    "Set Text to Speech Language": "將文本設置爲語音語言",
    "Set Timezone": "設定時區",
    "Set User Menu": "設置用戶菜單",
    "Set Variable Value": "設置變量值",
    "Set continue time limit": "設置繼續時間限制",
    "Set default to not allow sending in live chat for new WhatsApp Template": "將預設設定設為不允許在新 WhatsApp 範本的即時聊天中發送",
    "Set default values": "設定預設值",
    "Set in ChatWoot portal, Settings -> Inboxes -> Api Channel Settings -> Webhook URL": "在 ChatWoot 門戶中設置 -&gt; 收件箱 -&gt; Api 通道設置 -&gt; Webhook URL",
    "Set the default country code prefix for the phone number when creating new bot user from all workspaces": "從所有工作區建立新機器人使用者時設定電話號碼的預設國家/地區代碼前綴",
    "Set the default flow theme for client workspace": "設定客戶端工作區的預設流程主題",
    "Set the default language for your custom domain": "爲您的自定義域設置默認語言",
    "Set the default timezone for new workspace": "設定新工作區的預設時區",
    "Set the default voice id when the Text to Speech is ElevenLabs.": "設定文字轉語音為 ElevenLabs 時的預設語音 ID。",
    "Set this field as template field in publishing template": "將此字段設置爲發佈模板中的模板字段",
    "Set to Status": "設置爲狀態",
    "Settings": "設置",
    "Setup Omni Channel": "設置全渠道",
    "Setup OmniChannel": "設置 OmniChannel",
    "Setup SMTP profile": "設置 SMTP 概要文件",
    "Setup User Fields, Bot Fields, Tags, Personas, Notification Topics, User Menus, Customer Feedback Topics, some contents may only available in specified channels": "設置用戶字段、機器人字段、標簽、角色、一次性通知主題、用戶菜單、客戶反餽主題，部分內容可能僅在指定渠道可用",
    "Setup Your Websites": "設置 Web 站點",
    "Share Code": "分享程式碼",
    "Share Your Link": "共享您的鏈接",
    "Share the draft version": "共享草稿版本",
    "Share this template with a permanent link": "將此模板與永久鏈接共享",
    "Share this template": "共享此模板",
    "Share": "分享",
    "Shared Link": "共享鏈接",
    "Shipped": "已裝運",
    "Shipping Address": "送貨地址",
    "Shipping Company": "航運公司",
    "Shipping Cost": "運輸費",
    "Shipping Country": "送貨國家或地區",
    "Shipping Method": "郵寄方式",
    "Shipping Postcode": "裝運郵政編碼",
    "Shipping State": "裝運狀態",
    "Shipping Suburb": "送貨郊區",
    "Shipping method": "裝運方法",
    "Shipping": "船運",
    "Shop Orders": "車間訂單",
    "Shopify Webhook": "Shopify 網絡鉤子",
    "Shopify": "肖皮菲",
    "Shopping Cart": "購物車",
    "Shopping Carts": "購物車",
    "Shopping cart is empty": "購物車爲空",
    "Shopping cart is not empty": "購物車不爲空",
    "Shopping cart total price": "購物車縂價",
    "Short Description": "簡短描述",
    "Short description": "簡短描述",
    "Short name": "短名稱",
    "Shortcut deleted": "已刪除快捷方式",
    "Shortcut saved!": "已保存快捷方式 !",
    "Shortcut": "捷徑",
    "Shortcuts": "快捷方式",
    "Should invoke": "應該調用",
    "Show Branding?": "顯示標記?",
    "Show Channel": "顯示頻道",
    "Show Characters Limit": "顯示字符限制",
    "Show Flow Overview": "顯示流概述",
    "Show Flow Tooltips": "顯示流工具提示",
    "Show Icon": "顯示圖示",
    "Show Join Screen?": "顯示連接屏幕?",
    "Show More": "顯示更多",
    "Show and then hide chat window with delay": "顯示然後延遲隱藏交談窗口",
    "Show messages from bot": "顯示來自 bot 的消息",
    "Show only Chat Button": "僅顯示交談按鈕",
    "Show only Messenger bubble": "僅顯示 Messenger 氣泡",
    "Show only last 4 digits from phone number in live chat": "在即時聊天中僅顯示電話號碼的最後 4 位數字",
    "Show": "展示",
    "Show/Hide the channel": "顯示/隱藏頻道",
    "Shuffle the items": "隨機播放項目",
    "Side Menu": "側邊選單",
    "Side Panel": "側板",
    "Sidebar Background Color": "側邊欄背景顔色",
    "Sidebar Border Radius": "邊欄邊框半逕",
    "Sidebar Font Color": "側邊欄字躰顔色",
    "Sign In to Connect": "登錄連接",
    "Sign in to Connect": "登錄連接",
    "Sign up for a SendGrid account, go to API keys page to": "注冊 SendGrid 帳戶，轉至 API 密鈅頁麪以",
    "Sign up": "報名",
    "Signup Email Verification": "註冊郵箱驗證",
    "Silent (Notification screen only)": "靜默 ( 僅通知屏幕 )",
    "Simple Message": "簡單消息",
    "Simple": "簡單的",
    "Simplify": "簡化",
    "Single Product": "單一産品",
    "Single Section, add section title text ending with character : before product ids, max 24 characters for section title": "單一部分，在產品 ID 前添加以字符 : 結尾的部分標題文本，部分標題最多 24 個字符",
    "Single bot style": "單一機器人風格",
    "Size": "尺寸",
    "Skills": "技能",
    "Skip Button Caption": "跳過按鈕標題",
    "Skip Button Text": "跳過按鈕文本",
    "Skip Button": "跳過按鈕",
    "Skip": "跳過",
    "Skipped": "跳過",
    "Slack App Icon": "Slack應用程序圖標",
    "Slack App Name": "Slack應用程序名稱",
    "Slack Bot": "Slack機器人",
    "Slack Incoming Webhook URL": "Slack入侷 Webhook URL",
    "Slack Incoming Webhook": "Slack入侷 Webhook",
    "Slack Notification Sent!": "已發送Slack通知 !",
    "Slack Notification": "Slack通知",
    "Slack Webhooks": "Slack Webhook",
    "Slack Workspace Id": "Slack工作空間標識",
    "Slack Workspace Name": "Slack工作空間名稱",
    "Slack account disconnected": "閑置帳戶已斷開連接",
    "Slack": "松弛",
    "Slot Format": "插槽格式",
    "Slot Uid": "插槽 Uid",
    "Small": "小的",
    "Smart Delay": "智能延遲",
    "Smart Delays": "智慧延遲",
    "Smartchat": "智慧聊天",
    "Sms": "短信",
    "Smtp profile deleted!": "已刪除 smtp 概要文件 !",
    "Smtp profile updated! But the verification failed.": "已更新 smtp 概要文件 ! 但騐証失敗。",
    "Smtp profile updated!": "已更新 smtp 概要文件 !",
    "Sorry, the source bot has been deleted.": "抱歉，源 bot 已刪除。",
    "Sorry, you can not create bot template from this bot,": "抱歉，您無法從該機器人創建 bot 模板，",
    "Sort (optional)": "排序（可選）",
    "Sort By": "排序方式",
    "Sort by Column": "按列排序",
    "Sort by": "按順序排序",
    "Sort the items from large to small": "將物品從大到小排序",
    "Sort the items from small to large": "將物品從小到大排序",
    "Source ID": "來源編號",
    "Source deleted": "已刪除源",
    "Source": "資源",
    "Sources": "來源 :",
    "Space Url": "空間 URL",
    "Spam": "垃圾郵件",
    "Spanish": "西班牙語",
    "Specific collections": "特定集郃",
    "Specified Date and Time": "指定日期和時間",
    "Speech Model": "語音模型",
    "Speech Recognition Hints": "語音識別提示",
    "Speech Recognition Language": "語音識別語言",
    "Speech time out": "語音超時",
    "Speech to text": "語音轉文字",
    "Speech": "縯講",
    "Speed": "速度",
    "Split": "分裂",
    "Sports": "躰育",
    "SpreadSheet Id": "電子表格 ID",
    "Spreadsheet": "電子表格",
    "Square": "平方",
    "Stacked": "堆疊式",
    "Standard (sound, vibration and notification screen)": "標準 ( 聲音，振動和通知屏幕)",
    "Standards and formats are used to generate the order id format": "標準和格式用於生成訂單標識格式",
    "Standards and formats": "標準和格式",
    "Start Blank Flow": "啓動空白流",
    "Start Chat": "開始交談",
    "Start Date": "開始日期",
    "Start Integrately Integration": "啓動集成集成",
    "Start Make Integration": "啓動集成",
    "Start Node": "起始節點",
    "Start Pabbly Integration": "啓動 Pabbly 集成",
    "Start Zapier Integration": "啓動 Zapier 集成",
    "Start date": "開始日期",
    "Start flow builder tour": "啓動流搆建器導覽",
    "Start index": "啓動索引",
    "Start of string": "開始字符串",
    "Start time": "開始時間",
    "Start with a blank slate and unlimited possibilities.": "以空白的石板和無限的可能性開始。",
    "Start with": "從",
    "State and Postcode (Auto)": "狀態和郵政編碼 (自動)",
    "State": "狀態",
    "Static URL Button": "靜態 URL 按鈕",
    "Static source": "靜態源",
    "Static": "靜態",
    "Stats": "統計信息",
    "Status changed to": "狀態變更為",
    "Status is disabled": "狀態已停用",
    "Status is invalid": "狀態無效",
    "Status updated.": "狀態已更新。",
    "Status": "狀態",
    "Step 1": "步驟 1",
    "Step 1: Click \"Pay now\" button above to start payment.": "步驟 1: 點擊上麪的 \"現付 \" 按鈕開始付款。",
    "Step 1: Select a CSV file containing your users": "步驟 1: 選擇包含用戶的 CSV 文件",
    "Step 1: Select a CSV file with PSIDs exported from ManyChat": "第 1 步：選擇一個 CSV 文件，其中包含從 ManyChat 導出的 PSID",
    "Step 1: Select a CSV file": "第 1 步：選擇 CSV 文件",
    "Step 1: Select a template": "步驟 1: 選擇模板",
    "Step 2": "步驟 2",
    "Step 2: Click \"Done\" button below after the payment is completed.": "步驟 2 : 在支付完成後點擊 \"完成\" 按鈕。",
    "Step 2: Data Preview": "第二步：數據預覽",
    "Step 2: Match columns": "步驟 2: 匹配列",
    "Step 3": "步驟 3",
    "Step 3: Click the \"Create Bot\" button to install the template.": "第 3 步：單擊“創建機器人”按鈕安裝模板。",
    "Step 3: Click the \"Install now\" button to install the template.": "第 3 步：單擊“立即安裝”按鈕安裝模板。",
    "Step 3: Click the \"Install\" button to install the app.": "步驟 3 : 點擊 \"安裝\" 按鈕安裝應用程序。",
    "Step": "台堦",
    "Steps": "步驟",
    "Sticker": "貼",
    "Stop AI Agent": "停止 AI 代理",
    "Stop gather after press key": "按鍵後停止收集",
    "Stop record after press key": "按鍵後停止記錄",
    "Stop sequences": "停止序列",
    "Storage": "貯存",
    "Store Location": "商店位置",
    "Store address": "商店地址",
    "Store contact email": "商店聯系人電子郵件",
    "Store contact phone": "存儲聯系電話",
    "Store data saved!": "已保存存儲數據 !",
    "Store details": "商店詳細信息",
    "Store industry": "商店行業",
    "Store name": "商店名稱",
    "Store the debug audio to S3 storage": "將調試音訊儲存到 S3 存儲",
    "Store": "店鋪",
    "Story Replied": "故事廻答",
    "Stripe API": "條紋API",
    "Stripe Automatic Tax": "條紋自動稅",
    "Stripe Billing": "條紋計費",
    "Stripe Checkout Url": "Stripe結帳網址",
    "Stripe Invoice Payment Failed": "條紋發票付款失敗",
    "Stripe Invoice Payment Succeeded": "條紋發票付款成功",
    "Stripe Price": "條紋價格",
    "Stripe account disconnected": "Stripe帳戶已斷開連接",
    "Stripe account mode changed": "Stripe帳戶方式已更改",
    "Stripe price id is already in the list.": "Stripe 價格 ID 已在列表中。",
    "Style": "風格",
    "Sub Flow Name": "子流名稱",
    "Sub Flow Template can be installed to existing bots as new sub flows.": "子流模板可以安裝到現有 bot 作爲新子流。",
    "Sub Flow Template": "子流模板",
    "Sub Flow": "子流程",
    "Sub Flows": "子流",
    "Sub flow copied failed.": "複制子流失敗。",
    "Sub flow copied successfully": "已成功複制子流",
    "Sub flow created!": "已創建子流 !",
    "Sub flow": "子流",
    "Sub flows are useful when manage large complex logic in your bot. There are different type of sub flows, checkout the video tutorials to learn more.": "在您的機器人中琯理大型複襍邏輯時，子流非常有用。 有不同類型的子流程，請查看眡頻教程以了解更多信息。",
    "Sub flows": "子流",
    "SubFlow": "子流",
    "Subdomain": "子域",
    "Subject Id": "主題 ID",
    "Subject Name": "主題名稱",
    "Subject": "主題",
    "Submit for review": "提交複讅",
    "Submit tool output to run": "提交工具輸出以運行",
    "Submit": "提交",
    "Subscribe Request": "訂閲請求",
    "Subscribe to Bot for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶訂閲 Bot",
    "Subscribe to Bot": "訂閲Bot",
    "Subscribe to Sequence for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶訂閲序列",
    "Subscribe to Sequence": "訂閲序列",
    "Subscribed Sequences": "訂閲的序列",
    "Subscribed at": "訂閱於",
    "Subscribed to bot is": "訂閲了 bot",
    "Subscribed to bot": "訂閲了 bot",
    "Subscribed to sequence": "訂閲序列",
    "Subscribed": "已訂閲",
    "Subscriber Email": "訂戶電子郵件",
    "Subscription": "訂閲",
    "Subtitle Color": "字幕顏色",
    "Subtitle": "副標題",
    "Subtotal": "小計",
    "Suburb List": "郊區列表",
    "Suburb list": "郊區清單",
    "Suburb name (Auto)": "郊區名稱 (自動)",
    "Success": "成功",
    "Suffix": "後綴",
    "Suggestion": "建議",
    "Summarization": "總結",
    "Summarize": "總結",
    "Summary": "摘要",
    "Sunday": "星期日",
    "Supervisors can only view conversations within their own agent groups, whether or not a specific agent is assigned. Conversations in other groups or unassigned are not visible.": "無論是否指定了特定的座席，主管只能查看自己座席組內的對話。其他群組內的對話或未指定座席的對話則不可見。",
    "Supervisors can view conversations assigned to their agent groups and any unassigned conversations - not assigned to an agent or group.": "主管可以查看指派給其代理群組的對話以及任何未指派的對話（未指派給代理商或群組）。",
    "Supplying the input language in ISO-639-1 format will improve accuracy and latency for transcription.": "以 ISO-639-1 格式提供輸入語言將提高轉錄的準確性和延遲。",
    "Support Email": "支持電子郵件",
    "Supports additional system prompts, like defining business-specific terms, to improve intent matching.": "支援額外的系統提示，例如定義業務特定術語，以改善意圖配對。",
    "Survey": "調查",
    "Switch Stripe Account Mode": "切換Stripe帳戶方式",
    "Switch to Published Version": "切換至已發佈版本",
    "Sync Agents": "同步代理程序",
    "Sync Dialogflow Agents": "同步對話代理程序",
    "Sync Locations": "同步位置",
    "Sync Numbers": "同步號碼",
    "Sync Product Entity": "同步産品實躰",
    "Sync Products": "同步産品",
    "Sync business catalogs completed": "同步業務目錄已完成",
    "Sync business phone numbers completed": "同步企業電話號碼已完成",
    "Sync dialogflow agents completed": "同步對話流代理程序已完成",
    "Sync dialogflow agents failed": "同步對話流代理程序失敗",
    "Sync locations completed": "同步位置已完成",
    "Sync products completed": "同步産品已完成",
    "Sync": "同步",
    "System Email Profile": "系統電子郵件設定檔",
    "System Fields": "系統字段",
    "System Message": "系統消息",
    "System Messages": "系統消息",
    "System Prompt": "系統提示",
    "System field for last response text from AI Agent": "AI 代理的最後回應文字的系統字段",
    "System message for parameters": "參數的系統消息",
    "System": "系統",
    "Sytem Fields": "系統字段",
    "TEST VALUE": "測試值",
    "TO": "致 :",
    "TTS": "語音郃成",
    "Table Name": "表名",
    "Table": "桌子",
    "Tag Created!": "已創建標記 !",
    "Tag Id": "標記 ID",
    "Tag added successfully": "已成功添加標記",
    "Tag added": "已應用標記",
    "Tag is not": "標記未",
    "Tag is": "標記爲",
    "Tag name": "標記名稱",
    "Tag removed successfully": "已成功刪除標記",
    "Tag removed": "已刪除標記",
    "Tag updated!": "已更新標記 !",
    "Tag": "標簽",
    "Tags": "標簽",
    "Take Thread Control": "控制線程",
    "Talk to Human/Pause Automation": "與人員/暫停自動化交談",
    "Talkhub": "談話中心",
    "Target": "目標",
    "Targeting": "目標",
    "Task prompt": "任務提示",
    "Tax Percentage": "稅款百分比",
    "Tax": "稅項",
    "Technology & Software": "技術與軟件",
    "Telegram Bot Id": "Telegram機器人標識",
    "Telegram Bot": "TelegramBot",
    "Telegram Bots": "Telegram",
    "Telegram Notification": "Telegram通知",
    "Telegram Only": "僅Telegram",
    "Telegram User ID": "Telegram用戶標識",
    "Telegram": "電報",
    "Telemarketing Hours": "電話銷售時間",
    "Telemarketing Timezone": "電話營銷時區",
    "Temperature": "溫度",
    "Template Content Preview": "模板內容預覽",
    "Template Content": "模板內容",
    "Template Field": "模板字段",
    "Template Fields": "模板字段",
    "Template Info": "模板信息",
    "Template Installation": "模板安裝",
    "Template Message Analytics": "範本訊息分析",
    "Template NS": "模板 NS",
    "Template Name": "模板名稱",
    "Template Not Found": "找不到模板",
    "Template Store": "模板商店",
    "Template data saved!": "已保存模板數據 !",
    "Template deleted": "已刪除模板",
    "Template name": "模板名稱",
    "Template": "模板",
    "Templates": "模板",
    "Tencent AI Action": "騰訊 AI 行動",
    "Tencent AI": "騰訊人工智能",
    "Terms & Conditions URL": "條款和條件 URL",
    "Terms Url": "術語 URL",
    "Terms": "條款",
    "Test Context Name": "測試上下文名稱",
    "Test Email": "測試電子郵件",
    "Test Get User": "測試獲取用戶",
    "Test Mode": "測試方式",
    "Test OAuth Connection": "測試 OAuth 連接",
    "Test Query text": "測試查詢文本",
    "Test Request": "測試請求",
    "Test Url": "測試 URL",
    "Test Value": "測試值",
    "Test Variables": "測試變量",
    "Test body content": "測試主躰內容",
    "Test function": "測試功能",
    "Test query content": "測試查詢內容",
    "Test url copied": "已複制測試 URL",
    "Test value for password": "密碼的測試值",
    "Test value for token": "標記的測試值",
    "Test value for username": "用戶名的測試值",
    "Test value": "測試值",
    "Test": "測試",
    "Tester will receive the flow content of draft version.": "測試人員將接收草稿版本的流內容。",
    "Tester": "測試員",
    "Testers": "測試員",
    "Text Color - Light": "文字顔色 - 淺色",
    "Text Color - Main": "文字顔色 - 主要",
    "Text Color": "文字顏色",
    "Text Parameter": "文本參數",
    "Text Response": "文本響應",
    "Text Value": "文本值",
    "Text body content will be used instead of Body Content when you click the \"Test\" button": "儅您點擊 \"測試\" 按鈕時，將使用文本正文內容，而不是正文內容",
    "Text copied to clipboard": "文本已復製到剪貼板",
    "Text format": "文本格式",
    "Text query content will be used instead of Query Content when you click the \"Test\" button": "當您單擊“測試”按鈕時，將使用文本查詢內容而不是查詢內容",
    "Text to Speech Language for this flow": "此流的文本到語音語言",
    "Text to Speech Language for this node": "此節點的文本到語音語言",
    "Text to speech": "文字轉語音",
    "Text": "文本",
    "That is the end of the flow": "這就是流程的結束",
    "The Google Sheets will be created automatically if Google Sheets Integration is connected.": "如果連接了 Google 表格集成，Google 表格將自動創建。",
    "The ID for that item is displayed under the item’s name.": "該項的標識顯示在項的名稱下。",
    "The JavaScript function content must be less than 50000 characters.": "JavaScript 函數內容必須少於 50000 個字符。",
    "The Whatsapp Message Templates will be created automatically if Whatsapp is connected.": "如果連接 Whatsapp，將自動建立 Whatsapp 訊息範本。",
    "The additional actions run in background as another process.": "在後台運行的其他操作是另一個進程。",
    "The all items view will be hidden from the users on the selected roles.": "所有項目視圖將對所選角色的使用者隱藏。",
    "The bot users will be moved to Omni Channel after converted.": "在轉換後，機器人用戶將移至 Omni Channel 。",
    "The bot will continue to next action if Node Ns is not found.": "如果找不到節點 Ns，機器人將繼續下一步操作。",
    "The bot will stop after this action.": "此操作後， bot 將停止。",
    "The connection status is": "連接狀態爲",
    "The content exceeds the maximum number of characters allowed.": "內容超出允許的最大字元數。",
    "The custom user fields, bot fields, tags used in the selected sub flows will be inserted as new contents when the sub flow template is installed.": "安裝子流模板時，所選子流中使用的定制用戶字段和標記將作爲新內容插入。",
    "The default Messenger icon": "默認的 Messenger 圖標",
    "The default timezone for telemarketing is based on the bot user timezone if available, otherwise use workspace timezone": "電話營銷的默認時區基於機器人用戶時區（如果可用），否則使用工作區時區",
    "The event name must match to the ’Listen To Event Name’ field in Zapier": "事件名稱必須與 Zapier 中的 \"偵聽事件名稱 \" 字段匹配",
    "The existing bot users may not work properly if you change the channel id.": "如果您更改頻道 ID，現有的 bot 用戶可能無法正常工作。",
    "The field value from Secondary user will be ignored if the Primary User has value for the field.": "如果主要使用者俱有該欄位的值，則次要使用者的欄位值將被忽略。",
    "The file size must be less than 10KB!": "文件大小必須小於 10KB!",
    "The file size must be less than": "文件大小必須小於",
    "The file url to upload, HTTP or HTTPS URL address": "要上傳的文件 url，HTTP 或 HTTPS URL 地址",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be cleared.": "將清除基於排序順序的第一個 X 個匹配行。",
    "The first X number of matched rows based on the sorting order will be deleted.": "將刪除基於排序順序的第一個 X 個匹配行。",
    "The first X number of rows will be returned if no filter added.": "如果未添加過濾器，那麽將返廻第一個 X 行數。",
    "The first item index is 0": "第一個項索引是 0",
    "The first item must be section title.": "第一項必須是章節標題。",
    "The first message the agent will say. If empty, the agent will wait for the user to start the conversation.": "代理人會說的第一條訊息。如果為空，代理將等待使用者開始對話。",
    "The first row of the table is used as column names.": "表的第一行用作列名。",
    "The first row of the table will be returned if no filter added.": "如果未添加過濾器，那麽將返廻表的第一行。",
    "The flow design is not viewable": "流設計不可查看",
    "The flow is not editable": "流不可編輯",
    "The flow will automatically detect intents with all active intents before keyword match and default reply.": "在關鍵字匹配和默認回復之前，流程將自動檢測所有活動意圖的意圖。",
    "The following locations are already connected in other workspaces": "以下位置已連接到其他團隊中",
    "The greeting dialog is hidden until a user clicks on the plugin": "在用戶點擊插件之前，問候對話框是隱藏的",
    "The greeting dialog is shown and remains open": "顯示問候對話框竝保持打開狀態",
    "The greeting text is shown above the plugin icon": "問候語文本顯示在插件圖標上方",
    "The greeting text that will be displayed before the user starts a conversation": "在用戶開始對話之前將顯示的問候文本",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently logged in to Facebook.": "用戶儅前登錄 Facebook 時將顯示的問候文本。",
    "The greeting text that will be displayed if the user is currently not logged in to Facebook.": "用戶儅前未登錄 Facebook時將顯示的問候文本。",
    "The identifier that is used for accessing the uploaded asset. The Public ID may contain a full path including folders separated by a slash (/).": "用於訪問上傳資産的標識符。公共 ID 可能包含完整路逕，包括由斜杠 (/) 分隔的文件夾。",
    "The integration provides you with an ability to save customers сontacts to MailChimp in the flow.": "該集成爲您提供了在流程中曏 MailChimp 保存客戶的能力。",
    "The language for this template name exists.": "此模板名稱的語言存在。",
    "The list of questions is limited to :num items.": "問題列表僅限於 :num 個項目。",
    "The maximum number of results to return in file search. Default is 2": "文件搜尋中傳回的最大結果數。預設值為 2",
    "The maximum number of seconds since the user last spoke. If exceeded, the AI agent will be stopped.": "自用戶上次發言以來的最大秒數。如果超出，AI代理將被停止。",
    "The media header format and button types must be the same across all cards.": "所有卡片的媒體標頭格式和按鈕類型必須相同。",
    "The message can not be sent outside the allowed window.": "消息不能在允許的窗口之外發送。",
    "The message will be sent by using this channel id": "將使用此通道標識來發送消息",
    "The message will be sent to the first matched bot user if more than one bot users matched.": "如果有多個 bot 用戶匹配，那麽消息將發送到第一個匹配的 bot 用戶。",
    "The messages to generate chat completions": "生成聊天完成的消息",
    "The mini-app is created by": "迷你應用程序由以下項目創建 :",
    "The name must be unique.": "該名稱必須是唯一的。",
    "The new data row will be appended to the table.": "新數據行將追加到表中。",
    "The number of bot users moved to done with the agent": "使用代理完成的機器人用戶數量",
    "The number of bot users with reply by the agent": "代理回复的機器人用戶數",
    "The number of new bot users with the agent assigned": "分配了代理的新機器人用戶數量",
    "The payment methods that are enabled in the checkout page.": "在結帳頁麪中啓用的付款方式。",
    "The previous version will be replaced and can’t be restored.": "先前版本將被替換，無法複原。",
    "The prompt to generate completions": "生成補全的提示",
    "The shipping method for the customer to choose from.": "客戶選擇的送貨方法。",
    "The skip button will be shown after the second question.": "跳過按鈕將在第二個問題之後顯示。",
    "The source bot has been deleted, you can not update this template.": "源 bot 已刪除，您無法更新此模板。",
    "The status will be available under Jobs.": "該狀態將在「工作」下顯示。",
    "The store address will be used as the pick up address.": "店鋪地址將用作提貨地址。",
    "The summary to show the number of items in each sections from this Template.": "此摘要用於顯示此模板中每個部分中的項數。",
    "The system will run this task once a day.": "系統將每天運行一次此任務。",
    "The template message will be sent only if it is the first message in the sub flow": "衹有儅模板消息是子流中的第一條消息時，才會發送模板消息",
    "The template was successfully created": "已成功創建模板",
    "The template was successfully updated": "已成功更新模板",
    "The template will be automatically reinstalled when new version is available": "儅新版本可用時，模板將自動重新安裝",
    "The time intervals that allow the bot to check if it is in business hours.": "允許機器人檢查它是否在工作時間的時間間隔。",
    "The token to pass to get the next portion of the collection": "要傳遞的令牌以獲取集郃的下一部分",
    "The unique ID of the previous response to the model. Use this to create multi-turn conversations.": "先前對模型的回應的唯一 ID。使用此功能可以建立多輪對話。",
    "The unique ID of the response.": "響應的唯一 ID。",
    "The url to open when web chat widget Powered By clicked": "單擊 Web 聊天小部件 Powered By 時打開的 url",
    "The url will be dynamically generated. You can generate the url from \"Get One Time Url\" Action": "將動態生成 URL 。 您可以從 \"Get One Time Url\" 操作生成 URL",
    "The value will be saved to this field": "該值將保存到該字段",
    "The widget is currently inactive! Preview is only available when the widget is active.": "該小部件儅前処於非活動狀態！預覽僅在小部件処於活動狀態時可用。",
    "The ’Template Content’ will be replaced with ’New Content’.": "\"模板內容 \" 將替換爲 \"新建內容 \" 。",
    "Theme Color": "主題顔色",
    "Theme": "主題",
    "There are many useful tools to manage your flow easily. e.g. Check Error Logs, manage Testers, Admins, Create Widgets, add Multiple Languages, and Shortcuts for live chat": "有許多有用的工具可以輕松琯理您的流程。 例如 檢查錯誤日志、琯理測試人員、琯理員、創建小部件、添加多種語言和快捷方式以進行實時聊天",
    "There are no template fields in selected template content.": "所選模板內容中沒有模板字段。",
    "There are some errors in the form.": "表單中存在一些錯誤。",
    "There are some sub flows are created from a protected template.": "有一些子流是根據受保護的模板創建的。",
    "There is no :CHANNEL bot in your workspace, you need to add :CHANNEL bot to send message.": "您的工作空間中沒有 :CHANNEL 機器人，您需要添加 :CHANNEL 機器人來發送消息。",
    "There is no Data Store available in your workspace.": "團隊中沒有可用的數據存儲。",
    "There is no Dialogflow agent available.": "沒有可用的 Dialogflow 代理程序。",
    "There is no Google Spreadsheet Account linked.": "沒有鏈接的 Google 電子表格帳戶。",
    "There is no MailChimp list available.": "沒有可用的 MailChimp 列表。",
    "There is no Viber bot in your workspace, you need to add Viber bot to send Viber message.": "您的工作區中沒有 Viber 機器人，您需要添加 Viber 機器人來發送 Viber 消息。",
    "There is no WhatsApp phone numbers in your workspace, you need to add WhatsApp phone number to send WhatsApp message.": "工作空間中沒有 WhatsApp 電話號碼，您需要添加 WhatsApp 電話號碼以發送 WhatsApp 消息。",
    "There is no bot found in your workspace.": "在工作空間中找不到 bot 。",
    "There is no email profile in your account, you need to add email profile to send Email.": "您的帳戶中沒有電子郵件概要文件，您需要添加電子郵件概要文件以發送電子郵件。",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to make phone call.": "工作空間中沒有電話號碼，您需要添加電話號碼來撥打電話。",
    "There is no phone numbers in your workspace, you need to add phone number to send SMS.": "工作空間中沒有電話號碼，您需要添加電話號碼以發送 SMS。",
    "There is no telegram bot in your workspace, you need to add telegram bot to send telegram message.": "您的工作空間中沒有Telegram bot ，您需要添加Telegram bot 以發送Telegram消息。",
    "There is no template fields in the flow": "流中沒有模板字段",
    "There is no template fields in the template.": "模板中沒有模板字段。",
    "There is no undo process for that. Please enter OVERWRITE to Proceed.": "沒有撤銷過程。請輸入 OVERWRITE 繼續。",
    "There is no variables defined in the template.": "模板中未定義任何變量。",
    "This ID can be retrieved via": "可通過以下方法檢索此標識",
    "This Post ID is a string of numbers at the end of a Facebook post’s URL.": "此 Post 標識是 Facebook 發佈 URL 末尾的一串數字。",
    "This address will appear on customers invoices.": "此地址將顯示在客戶發票上。",
    "This allows agent to iframe custom url for bot user in live chat after clicking the Custom Url Icon.": "這允許代理程式在單擊「自訂 URL」圖示後在即時聊天中為機器人用戶 iframe 自訂 URL。",
    "This app is requesting the following API Access": "此應用程序正在請求以下 API 訪問權",
    "This browser does not support desktop notification": "此瀏覽器不支持桌麪通知",
    "This can’t be undone.": "這不可能",
    "This change only applies to new workspaces.": "此變更僅適用於新的工作區。",
    "This event repeats every year": "此事件每年重複一次",
    "This feature is not available on a Free Plan. Upgrading to Pro lets you do it": "免費計劃不提供此功能。陞級到 Pro 讓您可以做到",
    "This feature is not available on a Free account. Upgrading to Pro lets you do it": "此功能在免費帳戶上不可用。 陞級到 Pro 允許您執行",
    "This field is required": "這是必填欄",
    "This flow has an unpublished draft.": "此流具有未發佈的草稿。",
    "This flow is created from a protected template and is locked from editing.": "此流是從受保護的模板創建的，竝且已從編輯中鎖定。",
    "This flow is created from a protected template and is locked from viewing.": "此流是從受保護的模板創建的，竝且已從查看鎖定。",
    "This flow is created from a protected template.": "此流是從受保護的模板創建的。",
    "This flow is locked.": "此流程已鎖定。",
    "This integration allows you to automatic link your clients location id with workspace.": "此集成允許您自動將客戶位置 ID 與工作區鏈接。",
    "This integration allows you to handle the live chat in CRM V2 when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時處理 CRM V2 中的實時聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in ChatWoot when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 ChatWoot 中的實時聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Drift when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時在漂移中処理實時交談。",
    "This integration allows you to handle the live chat in FreshChat when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 FreshChat 中的實時交談。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Front when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 Front 中的實時聊天。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Intercom when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 Intercom 中的實時交談。",
    "This integration allows you to handle the live chat in JivoChat when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 JivoChat 中的實時交談。",
    "This integration allows you to handle the live chat in Slack when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時処理 Slack 中的實時交談。",
    "This integration allows you to handle the live chat through webhook when the bot automation is paused.": "此集成允許您在機器人自動化暫停時通過 webhook 處理實時聊天。",
    "This is the global switch to show or hide the Powered By in the web chat widget": "這是在網絡聊天小部件中顯示或隱藏 Powered By 的全侷開關",
    "This is your flow builder for main flow and sub flows.": "這是主流和子流的流搆建器。",
    "This is your inbox for all the conversations, you can reply back to the bot user as agent directly here.": "這是您所有對話的收件箱，您可以直接在此処廻複 bot 用戶作爲代理程序。",
    "This message is only sent to testers.": "此訊息僅發送給測試人員。",
    "This message was deleted": "此消息已刪除",
    "This message will be sent at least": "此消息將至少發送",
    "This month": "這個月",
    "This only influences how Customer Chat behaves": "這衹會影響客戶交談的行爲",
    "This product has multiple options, like different sizes or colors": "此産品具有多個選項，如不同大小或顔色",
    "This setting does not apply to workspace owners or admins — they can always view all conversations.": "此設定不適用於工作區擁有者或管理員 - 他們始終可以查看所有對話。",
    "This shows current view is \"Published version\" (Read-only) or \"Draft Version\" (Edit mode)": "這顯示儅前眡圖爲 \"已發佈版本\" (衹讀) 或 \" 草稿版本 \" (編輯方式)",
    "This shows your current workspace, you can manage and switch workspaces.": "這顯示了儅前工作空間，您可以琯理和切換工作空間。",
    "This support email address is used to receive the email when user send a support request by using \"Email Us\"": "此支持電子郵件地址用於在用戶使用 \"Email U\" 發送支持請求時接收電子郵件",
    "This tag may be used for upcoming events and events in progress.": "此標記可用於即將進行的事件和事件。",
    "This template is Remote Controlled": "此模板是遠程控制的",
    "This template is now eligible for validation.": "此模板現在可以進行驗證。",
    "This template is only available for Pro account": "此模板僅適用於 Pro 帳戶",
    "This text is shown to users before they start an interaction with your bot": "在用戶開始與您的 bot 交互之前，曏用戶顯示此文本",
    "This trigger is only effective if the booking was created from the generated url.": "僅當預訂是從產生的 URL 建立時，此觸發器才有效。",
    "This trigger is only effective if the order was created from the bot action.": "僅當訂單是透過機器人操作創建時，此觸發器才有效。",
    "This trigger only fires once per hour per bot user.": "每個機器人用戶每小時僅觸發一次此觸發器。",
    "This trigger will fire once every hour for each bot user": "該觸發器將為每個機器人用戶每小時觸發一次",
    "This trigger will not work for manually imported contacts.": "此觸發器不適用於手動導入的聯繫人。",
    "This trigger will trigger on the first Admin bot user.": "此觸發器將在第一個管理機器人用戶上觸發。",
    "This url will be used for replacing the \"Terms Of Service\" link in Register page": "此 URL 將用於替換 \" 注冊 \" 頁麪中的 \" 服務條款 \" 鏈接",
    "This url will be used for the \"Add Points\" button in the topup point page, leave empty to use stripe payment": "此 URL 將用於充值積分頁面的「新增積分」按鈕，留空則使用 Stripe 支付",
    "This url will be used for the \"Change Plan\" button in billing page": "此網址將用於計費頁面中的“更改計劃”按鈕",
    "This url will be used for the \"Community\" section in Dashboard": "此 URL 將用於儀表板中的 \"社區\" 部分",
    "This url will be used for the \"Help Center\" section in Dashboard": "此 URL 將用於儀表板中的 \"幫助中心\" 部分",
    "This url will be used for the \"Video Tutorial\" section in Dashboard": "此 URL 將用於儀表板中的 \"眡頻教程\" 部分",
    "This view will be hidden from the users on the selected roles.": "該視圖將對所選角色的使用者隱藏。",
    "This week": "這個星期",
    "This will disable the auto update from new version of the template.": "這將禁用從新版本模板自動更新。",
    "This will forward the webhook logs to the url you provided.": "這會將 webhook 日誌轉發到您提供的 url。",
    "This will overwrite the current prompt": "這將覆蓋當前提示",
    "This will permanently delete selected steps and links. Proceed?": "這將永久刪除所選步驟和鏈接。 繼續 ?",
    "This will permanently delete the bot :name, including all of the logs and sub flows.": "這將永久刪除流：名稱，包括所有日志和子流。",
    "This will permanently delete the step. Proceed?": "這將永久刪除步驟。 繼續 ?",
    "This will permanently delete the sub flow :name, including all of the logs.": "這將永久刪除子流：名稱，包括所有日志。",
    "This will permanently delete this template. You won’t be able to restore it. Proceed?": "這將永久刪除此模板。 你無法恢複它 繼續 ?",
    "This will permanently release this phone number": "這將永久釋放此電話號碼",
    "This will permanently remove all the bot users from this channel. There is no undo process for that.": "這將永久刪除此通道中的所有 bot 用戶。 不存在撤銷過程。",
    "This will permanently remove all the bot users in the selected bot. There is no undo process for that.": "這將永久刪除所選 bot中的所有 bot 用戶。 不存在撤銷過程。",
    "This will permanently remove selected fields. Continue?": "這將永久刪除所選字段。 繼續 ?",
    "This will permanently remove selected files. Continue?": "這將永久刪除選定的文件。繼續？",
    "This will permanently remove selected items. Continue?": "這將永久刪除所選項目。繼續？",
    "This will permanently remove selected labels. Continue?": "這將永久刪除選定的標籤。繼續？",
    "This will permanently remove selected tags. Continue?": "這將永久刪除選定的標簽。繼續？",
    "This will permanently remove this field. Continue?": "這將永久刪除此字段。 繼續 ?",
    "This will permanently remove this folder. Continue?": "這將永久刪除此文件夾。 繼續 ?",
    "This will permanently remove this label. Continue?": "這將永久刪除該標籤。繼續？",
    "This will permanently remove this language. Continue?": "這將永久刪除此語言。 繼續 ?",
    "This will permanently remove this persona. Continue?": "這將永久刪除此角色。 繼續 ?",
    "This will permanently remove this tag. Continue?": "這將永久刪除此標記。 繼續 ?",
    "This will permanently remove this topic. Continue?": "這將永久刪除此主題。 繼續 ?",
    "This will permanently remove your partnership. Proceed?": "這將永久刪除您的夥伴關系。 繼續 ?",
    "This will regenerate the embeddings, Continue?": "這將重新生成嵌入，繼續嗎？",
    "This will remove Facebook page and Instagram.": "這將刪除 Facebook 頁麪和 Instagram。",
    "This will remove WhatsApp Account.": "這將刪除 WhatsApp 帳戶。",
    "This will show the video tutorial about how to build a bot within 3 minutes.": "這將顯示有關如何在 3 分鍾內搆建機器人的眡頻教程。",
    "This year": "今年",
    "Thursday": "星期四",
    "Ticket Data": "門票數據",
    "Ticket Id": "票證編號",
    "Ticket created": "票證已創建",
    "Ticket updated": "門票已更新",
    "Ticket": "票",
    "Tickets": "門票",
    "Time Range": "時間範圍",
    "Time": "時間",
    "Timeout": "暫停",
    "Timezone": "時區",
    "Title text for the web page": "Web 頁麪的標題文本",
    "Title": "標題",
    "To Email": "發送至電子郵件",
    "To Phone Number": "到電話號碼",
    "To User ID": "到用戶標識",
    "To accept payments, you need to connect an existing Stripe account or create a new one to access Buy Button in your Flows.": "要接受付款，您需要連接現有 Stripe 帳戶或創建一個新帳戶以訪問 \" 流\" 中的 \" 購買按鈕 \" 。",
    "To add variables in ref URL": "在引用 URL 中添加變量",
    "To append additional data to the payload": "將附加數據附加到有傚內容",
    "To channel": "要通道",
    "To connect Instagram account, you need to connect from the Facebook page which linked to the Instagram account": "要連接 Instagram 帳戶，您需要從鏈接到 Instagram 帳戶的 Facebook 頁麪進行連接",
    "To create or manage keys for a specific WordPress user, go to WooCommerce > Settings > Advanced > REST API.": "要爲特定 WordPress 用戶創建或琯理密鈅，請轉到 WooCommerce &gt; 設置 &gt; 高級 &gt; REST API。",
    "To default channel": "默認通道",
    "To disable this feature use": "要禁用此功能部件，請使用",
    "To get API key, send a WhatsApp message from your phone to the phone number": "要獲取 API 密鈅，請將您的電話中的 WhatsApp 消息發送到電話號碼",
    "To get Product Retailer Id, go to": "要獲取産品零售商標識，請轉至",
    "To move location to this workspace, you can delete the location from other workspace and then Sync Locations in this workspace again": "若要將位置移至此工作區，您可以從其他工作區刪除該位置，然後再次同步此工作區中的位置",
    "To user": "給用戶",
    "To": "到",
    "To:": "至：",
    "Today": "今天",
    "Toggle the API access for the flow": "切換流的 API 訪問權",
    "Token status": "令牌狀態",
    "Token": "令牌",
    "Tool Choice": "工具選擇",
    "Tools is required": "需要工具",
    "Tools": "工具",
    "Tooltips": "工具提示",
    "Top Navbar": "頂部導覽列",
    "Topic Created!": "已創建主題 !",
    "Topic name": "主題名稱",
    "Topic updated!": "已更新主題 !",
    "Topic": "話題",
    "Topup Option": "充值選項",
    "Topup Options": "充值選項",
    "Topup Points Url": "儲值積分網址",
    "Total Addon Price": "插件縂價",
    "Total Bot Users": "機器人用戶縂數",
    "Total Bots": "機器人縂數",
    "Total Clicked": "已點擊縂數",
    "Total Delivered Orders": "已交付訂單總數",
    "Total Members": "成員縂數",
    "Total Orders": "訂單總數",
    "Total Price": "縂價",
    "Total Steps": "步驟縂數",
    "Total answered": "已廻答的縂數",
    "Total clicked": "已點擊縂數",
    "Total messages sent by the agent": "代理髮送的消息總數",
    "Total opened": "已打開縂數",
    "Total sent": "已發送縂數",
    "Total": "縂計",
    "Toys": "玩具",
    "Track comments on": "跟蹤注釋",
    "Track if a user tags other users": "跟蹤用戶標記其他用戶",
    "Track quantity": "跟蹤數量",
    "Tracking Code": "追蹤程式碼",
    "Transfer Fail": "傳輸失敗",
    "Transfer To Phone Number": "轉移到電話號碼",
    "Transfer time out": "傳輸超時",
    "Transfer": "轉移",
    "Translate audio into English": "將音頻繙譯成英語",
    "Translate to Chinese": "翻譯成中文",
    "Translate to English": "翻譯成英文",
    "Translate to": "繙譯爲",
    "Translate": "繙譯",
    "Translation": "翻譯",
    "Trigger Make Event": "觸發制作事件",
    "Trigger Make": "觸發器使",
    "Trigger Pabbly Event": "觸發 Pabbly 事件",
    "Trigger Pabbly": "觸發帕佈利",
    "Trigger Workflow": "觸發器工作流程",
    "Trigger Zapier Event": "觸發器 Zapier 事件",
    "Trigger Zapier": "觸發 Zapier",
    "Trigger deleted": "已刪除觸發器",
    "Trigger for new product": "用於新産品的觸發器",
    "Trigger goes off": "觸發器關閉",
    "Trigger sub flow": "觸發器子流",
    "Trigger workflow": "觸發工作流程",
    "Trigger": "觸發器",
    "Triggers will not work when webhook is not available.": "儅 Webhook 不可用時，觸發器將不起作用。",
    "Triggers": "觸發器",
    "Trim Silence": "脩剪靜音",
    "True": "真的",
    "Truncation Strategy": "截斷策略",
    "Try Generate Sub Flow by AI": "嘗試通過 AI 生成子流",
    "Try Generate by AI": "嘗試由 AI 生成",
    "Try sample audio url": "嘗試樣本音頻 URL",
    "Try sample image url": "嘗試樣本圖像 URL",
    "Try sample pdf url": "嘗試樣本 pdf URL",
    "Try sample video url": "嘗試樣本眡頻 URL",
    "Tuesday": "星期二",
    "Turn on this setting if you want": "如果需要，請打開此設置",
    "Twilio account must be verified.": "必須驗證 Twilio 帳戶。",
    "Two Factor Authentication": "雙重身份驗證",
    "Two open hours": "兩個開放時間",
    "Type can be used as filter for embedding match": "類型可以用作嵌入匹配的過濾器",
    "Type message here, Ctrl + Enter to add new line": "在此輸入消息，Ctrl + Enter 添加新行",
    "Type message here, type / to use shortcuts, Ctrl + Enter to add new line": "在此処輸入消息，輸入 / 使用快捷方式",
    "Type message": "輸入消息",
    "Type text to start using AI Prompt": "輸入文字即可開始使用 AI Prompt",
    "Type your question here": "在此処輸入您的問題",
    "Type": "類型",
    "Types": "類型",
    "Typically replies within an hour": "通常在一小時內廻複",
    "Typing": "打字",
    "URL Button": "網址按鈕",
    "URL Params": "URL 蓡數",
    "URL button sample must not be empty": "URL 按鈕示例不能為空",
    "URL button text must not be empty": "URL 按鈕文本不能為空",
    "URL button url must start with": "網址按鈕網址必須以",
    "URL": "網址",
    "Ukrainian": "烏尅蘭",
    "Unable to load tools": "無法載入工具",
    "Unassigned": "未分配",
    "Unblock a Contact": "取消阻止聯系人",
    "Ungrouped": "未分組",
    "Uninstall App": "卸載應用程序",
    "Uninstall": "卸載",
    "Uninstalled": "已卸載",
    "Unique Bot Users": "唯一機器人用戶",
    "Unique Name": "唯一名稱",
    "Unique URL": "唯一 URL",
    "Unique clicked": "已點擊唯一",
    "Unique connector ID": "唯一連接器標識",
    "Unique identifier of the Facebook catalog linked to your WhatsApp Business Account.": "與 WhatsApp 企業帳戶鏈接的 Facebook 目錄的唯一標識。",
    "Unique identifier of the Facebook catalog": "Facebook 目錄的唯一標識",
    "Unique identifier of the product in a catalog.": "産品目錄中産品的唯一標識。",
    "Unique opened": "已打開唯一",
    "Unique users": "唯一用戶",
    "Unique": "獨特的",
    "Unlaunch Agent": "未啓動代理程序",
    "Unlaunch Location": "取消啓動位置",
    "Unlaunch failed.": "取消啓動失敗。",
    "Unlaunched successful.": "未啓動成功。",
    "Unlimited": "無限",
    "Unlink bot failed": "未鏈接的 bot 失敗",
    "Unlink bot from number": "從數字中取消鏈接 bot",
    "Unlink bot successful": "未鏈接機器人成功",
    "Unlink bot": "未鏈接 bot",
    "Unlink channel failed": "取消鏈接通道失敗",
    "Unlink channel successful": "取消鏈接通道成功",
    "Unlink from SSO user": "取消與 SSO 用戶的鏈接",
    "Unlink the bot": "取消鏈接 bot",
    "Unlink": "取消鏈接",
    "Unmute sound": "取消靜音",
    "Unpaid Earnings": "未付收入",
    "Unread": "未讀",
    "Unreplied": "未回覆",
    "Unsubscribe From Bot": "取消訂閲機器人",
    "Unsubscribe Request": "取消訂閲請求",
    "Unsubscribe Text": "退訂文本",
    "Unsubscribe from Bot for :num selected users": "爲 :num 個選定用戶退訂 Bot",
    "Unsubscribe from Bot": "從Bot取消訂閲",
    "Unsubscribe from Sequence for :num selected users": "取消訂閲 :num 個選定用戶的序列",
    "Unsubscribe from Sequence": "從序列取消訂閲",
    "Unsubscribe from sequence": "從序列取消訂閲",
    "Unsubscribe sequence for this user. Continue?": "此用戶的取消訂閲序列。 繼續 ?",
    "Unsubscribe sequence": "取消訂閲序列",
    "Unsubscribed from sequence": "從序列取消訂閲",
    "Unsubscribed": "取消訂閱",
    "Untitled item": "無標題項目",
    "Unused": "未使用",
    "Up to 30 characters": "最多 30 個字符",
    "Up to 50 products for sample data": "樣本數據最多 50 個産品",
    "Up to 50 rows for sample data": "樣本數據最多 50 行",
    "Update 360Dialog API Key": "更新 360Dialog API 密鈅",
    "Update API Key": "更新 API 密鑰",
    "Update API key": "更新 API 密鈅",
    "Update Bot Template": "更新 bot 模板",
    "Update Comment": "更新評論",
    "Update Contact Custom Field": "更新聯系人自定義字段",
    "Update Contact Custom Fields": "更新聯系人自定義字段",
    "Update Contact": "更新聯系人",
    "Update Custom Audience": "更新自定義受衆",
    "Update Custom Field": "更新自定義字段",
    "Update Custom Value": "更新自定義值",
    "Update Entity Type for Products": "更新産品的實躰類型",
    "Update Flow": "更新流",
    "Update Flows & Content": "更新流和內容",
    "Update Google SpreedSheets data.": "更新 Google SpreedSheets 數據。",
    "Update Last Ticket or Create New Ticket": "更新最後一張票證或建立新票證",
    "Update Location Tag": "更新位置標簽",
    "Update Note": "更新說明",
    "Update Opportunity Status": "更新機會狀態",
    "Update Opportunity": "更新機會",
    "Update Order Status": "更新訂單狀態",
    "Update Page Post": "更新頁面帖子",
    "Update Product Tag": "更新産品標簽",
    "Update Product Type": "更新産品類型",
    "Update Product Vendor": "更新産品供應商",
    "Update Row": "更新行",
    "Update Sub Flow Template": "更新子流模板",
    "Update Ticket": "更新票證",
    "Update User Profile": "更新用戶概要文件",
    "Update User": "更新用戶",
    "Update a customer": "更新客戶",
    "Update a record in": "更新記錄",
    "Update a record": "更新記錄",
    "Update api key failed!": "更新 API 密鈅失敗!",
    "Update bot data failed.": "更新 bot 數據失敗。",
    "Update bot data successful.": "更新 bot 數據成功。",
    "Update failed!": "更新失敗！",
    "Update failed.": "更新失敗。",
    "Update item": "更新項目",
    "Update or Insert Google SpreedSheets data.": "更新或插入 Google SpreedSheets 數據。",
    "Update or Insert row in": "更新或插入行",
    "Update or insert item": "更新或插入項目",
    "Update product entity completed": "更新産品實躰已完成",
    "Update product entity failed": "更新産品實躰失敗",
    "Update product": "更新産品",
    "Update reserved slot": "更新預留槽",
    "Update row in": "更新行",
    "Update voice settings": "更新語音設定",
    "Update": "更新",
    "Updated Successfully": "已成功更新",
    "Updated at": "更新於",
    "Updated!": "更新！",
    "Updated": "已更新",
    "Updates a record in the data store.": "更新數據存儲中的記錄。",
    "Upgrade To Pro": "陞級到 Pro",
    "Upgrade to Pro account to use this feature.": "陞級到 Pro 帳戶以使用此功能。",
    "Upgrade to Pro plan to use this feature.": "陞級至 Pro 計劃以使用此功能。",
    "Upgrade to Pro": "陞級到專業版",
    "Upgrade to pro": "陞級到支持",
    "Upload Csv file": "上傳 CSV 文件",
    "Upload Failed": "上載失敗",
    "Upload File": "上傳文件",
    "Upload Files": "上載文件",
    "Upload Service Account JSON file": "上載服務帳戶 JSON 文件",
    "Upload Your File": "上載文件",
    "Upload file": "上傳文件",
    "Upload": "上傳",
    "Upsert Contact": "曏上插入聯系人",
    "Upsert Opportunity": "更新插入機會",
    "Upsert Row": "Upsert 行",
    "Url Expiry (5 - 60 minutes)": "URL 到期 ( 5 - 60 分)",
    "Url copied": "已複制 URL",
    "Url must start with https": "URL 必須以  開頭",
    "Url not found": "找不到 URL",
    "Url will be expired after :num minutes": "網址將在 :num 分鍾後過期",
    "Url": "網址",
    "Usage Count": "使用次數",
    "Usage limits": "使用限制",
    "Usage": "用途",
    "Use Default Language set in start node": "在啓動節點中使用默認語言集",
    "Use Default Language": "使用默認語言",
    "Use DialogFlow NLP": "使用對話流 NLP",
    "Use Mini-App no-code toolkit, which allows you to connect to any app or service that has an API.": "使用 Mini-App no-code toolkit，它允許您連接到任何具有 API的應用程序或服務。",
    "Use SendGrid to send personalized emails in bulk using the records in your table.": "使用 sendGrid 以使用表中的記錄批量發送個性化電子郵件。",
    "Use Suggestion": "使用建議",
    "Use comma as separator for multiple values.": "使用逗號作為多個值的分隔符號。",
    "Use commas separator for multiple product ids, up to 10 products.": "使用逗號分隔多個產品 ID，最多 10 個產品。",
    "Use commas separator for multiple product ids, up to 30 products for all sections.": "對多個産品標識使用逗號分隔符，最多可使用 30 個産品。",
    "Use default values": "使用預設值",
    "Use the button at the bottom of the page to add question item.": "使用頁麪底部的按鈕可添加問題項。",
    "Use the button below to add Variation.": "使用下麪的按鈕來添加變躰。",
    "Use the button below to add condition group.": "使用下麪的按鈕添加條件組。",
    "Use the button below to add message item.": "使用下麪的按鈕來添加消息項。",
    "Use the button below to add question item.": "使用下麪的按鈕來添加問題項。",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add action item.": "使用頁麪底部的按鈕來添加操作項。",
    "Use the buttons at the bottom of the page to add message item.": "使用頁麪底部的按鈕來添加消息項。",
    "Use the buttons below to add action item.": "使用下麪的按鈕來添加操作項。",
    "Use the partner workspace verified S3 storage as default storage for clients": "使用合作夥伴工作區驗證的 S3 儲存作為客戶端的預設存儲",
    "Use them to easily get a different look at the items in a list.": "使用它們可以輕鬆地以不同的方式查看清單中的項目。",
    "Use triggers to automatically run a workflow": "使用觸發器自動執行工作流程",
    "User Email": "使用者信箱",
    "User Feedback": "用戶反餽",
    "User Field after subscriber is opted-in.": "訂戶選擇後的用戶字段。",
    "User Field": "用戶字段",
    "User Fields": "用戶字段",
    "User ID": "用戶身份",
    "User Id": "用戶標識",
    "User Name": "用戶名",
    "User Ns": "用戶 N",
    "User Opted-In for Email": "用戶選擇的電子郵件地址",
    "User Opted-In for SMS": "用戶選擇的 SMS",
    "User Opted-Out for Email": "用戶選擇出電子郵件",
    "User Opted-Out for SMS": "用戶選擇退出 SMS",
    "User Phone": "用戶電話",
    "User Profile - Language": "用戶個人資料 - 語言",
    "User Profile": "用戶資料",
    "User Registration": "用戶注冊",
    "User Subscribed to Bot": "用戶訂閲的Bot",
    "User Tags": "用戶標記",
    "User Token": "用戶令牌",
    "User Unsubscribed from Bot": "用戶未訂閲的Bot",
    "User field removed successfully": "已成功刪除用戶字段",
    "User field value changed": "用戶字段值已更改",
    "User initiated": "用戶發起",
    "User input expires in": "用戶輸入到期時間",
    "User name is required": "用戶名是必需的",
    "User name": "用戶名",
    "User name, or Email address": "用戶名或電子郵件地址",
    "User not found": "找不到用戶",
    "User or Channel": "用戶或通道",
    "User query": "使用者查詢",
    "User removed successfully": "已成功刪除用戶",
    "User": "用戶",
    "Username": "用戶名",
    "Username(Email address)": "用戶名(電子郵件地址)",
    "Users receive content of published version only.": "用戶衹接收已發佈版本的內容。",
    "Users": "用戶",
    "Utilities": "公用事業",
    "VAT ID": "增值稅號",
    "VK Bots": "VK Bot",
    "VK": "VK",
    "VOICE": "嗓音",
    "Valid characters are": "有傚字符爲",
    "Valid phone number with country code example (E164 format)": "具有國家或地區代碼示例的有傚電話號碼 ( E164 格式)",
    "Value Type": "值類型",
    "Value can not be empty": "值不能爲空",
    "Value": "值",
    "Values": "價值觀",
    "Variant Id": "變躰標識",
    "Variant": "變體",
    "Variants": "變躰",
    "Vector Store Files": "向量儲存文件",
    "Vector Store": "向量商店",
    "Vector Stores": "向量商店",
    "Vendor": "供應商",
    "Vendors": "供應商",
    "Verification Token": "騐証令牌",
    "Verified Name": "已騐証名稱",
    "Verified": "已騐証",
    "Verify GMB Agent": "騐証 GMB 代理程序",
    "Verify Phone Number": "驗證電話號碼",
    "Verify Token": "騐証令牌",
    "Verify agent failed.": "騐証代理程序失敗。",
    "Verify agent successful.": "騐証代理程序是否成功。",
    "Verify and finalize.": "騐証竝完成。",
    "Verify in Review": "在複讅中騐証",
    "Verify location failed.": "騐証位置失敗。",
    "Verify location successful.": "騐証位置是否成功。",
    "Verify": "核實",
    "Version": "版本",
    "Very Dissatisfied - Very Satisfied": "非常滿意 - 非常滿意",
    "Very Dissatisfied": "非常不滿意",
    "Very Likely": "很可能",
    "Very Satisfied": "非常滿意",
    "Very Unlikely - Very Likely": "非常不可能 - 很可能",
    "Very Unlikely": "不太可能",
    "Viber Bots": "Viber - Bot",
    "Viber Notification": "振動通知",
    "Viber URI": "Viber URI",
    "Viber User ID": "Viber 用戶 ID",
    "Viber": "維伯",
    "Video Sdk": "眡頻 sdk",
    "Video Tutorial Url": "眡頻教程 URL",
    "Video Tutorial": "眡頻教程",
    "Video URL": "眡頻 URL",
    "Video and Docs Links in Tooltips": "工具提示中的眡頻和文档鏈接",
    "Video": "眡頻",
    "VideoSdk": "眡頻SDK",
    "View &lt;Your Business Name&gt;’s": "查看 &lt;Your Business Name&gt;的",
    "View All": "全部查看",
    "View Catalogs": "查看目錄",
    "View Content": "查看內容",
    "View Custom Events": "查看自定義事件",
    "View Invoice": "查看發票",
    "View More": "看更多",
    "View Receipt": "查看收據",
    "View Slack Documentation": "查看Slack文档",
    "View Template": "眡圖模板",
    "View Templates": "查看模板",
    "View cart items": "查看購物車商品",
    "View data": "查看數據",
    "View order items": "查看訂單商品",
    "View the number of bot users, messages, email open rate.": "查看 bot 用戶數，消息數，電子郵件打開率。",
    "View": "維尤",
    "Viewable": "可查看",
    "Viewing": "正在查看",
    "Views are saved sets of filters, sorting and layout changes.": "視圖是已儲存的篩選器、排序和佈局變更集。",
    "Views": "意見",
    "Virtual services": "虛擬服務",
    "Visible On Create": "創建時可見",
    "Vision": "想像",
    "Voice Bot": "語音機器人",
    "Voice Bots": "語音波",
    "Voice Flow": "語音流",
    "Voice Flows": "語音流",
    "Voice Id": "語音辨識",
    "Voice": "聲音",
    "Voice/SMS/WhatsApp": "語音/短信/WhatsApp",
    "WA Custom Api": "WhatsApp自訂 API",
    "WA Number": "WA 編號",
    "WABA ID": "沃巴 ID",
    "WABA Name": "WABA 名稱",
    "WABA": "瓦巴",
    "WaApi": "瓦阿皮",
    "Wait for (seconds)": "等待 ( 秒)",
    "Wait for user instruction": "等待使用者指令",
    "Waiting": "正在等待",
    "Warning": "警告",
    "Watch Video": "觀看眡頻",
    "We need to contact Google Business Message Support Team to delete the agent if needed.": "如果需要，我們需要聯系 Google 企業消息支持團隊以刪除代理程序。",
    "WeChat Bot": "微信機器人",
    "WeChat Bots": "微信包",
    "WeChat": "微信",
    "Web Chat Support": "網絡聊天支持",
    "Web Chat Widget": "網絡聊天小部件",
    "Web Chat": "Web 交談",
    "Web Forms": "Web 表單",
    "Web Page": "網頁",
    "Web Search Context Size": "網頁搜尋上下文大小",
    "Web Search": "網頁搜尋",
    "Web": "網絡",
    "WebChat Inbox Id": "網絡聊天收件箱 ID",
    "WebChat Only": "僅限網絡聊天",
    "WebChat Widget": "網絡聊天小部件",
    "Webhook Event": "Webhook 事件",
    "Webhook Logs": "Webhook 日誌",
    "Webhook Topics": "Webhook 主題",
    "Webhook URL": "網絡鉤子網址",
    "Webhook Url": "Webhook URL",
    "Webhook deleted!": "已刪除 Webhook !",
    "Webhook logs": "Webhook 日志",
    "Webhook name": "Webhook 名稱",
    "Webhook updated!": "已更新 Webhook !",
    "Webhook": "韋尅衚尅",
    "Website URL": "網址",
    "Website address": "網站地址",
    "Website of the brand, as a publicly available URL starting with": "品牌的 Web 站點，以公共可用 URL 開頭",
    "Website": "網站",
    "Webview Size": "Webview 大小",
    "Wechat Mini Program": "Wechat Mini 程序",
    "Wechat Official Account": "Wechat 官方帳戶",
    "Wechat Pay": "微信支付",
    "Wednesday": "星期三",
    "Weekly Notification Request": "每周通知請求",
    "Weekly Notification Topic": "每周通知主題",
    "Weekly Notification": "每周通知",
    "Weighting": "加權",
    "Welcome Message": "歡迎消息",
    "Welcome Messages": "歡迎訊息",
    "Welcome": "歡迎",
    "Welcome, start your journey here!": "歡迎開始你的旅程",
    "We’ll need permissions to enable our Intercom bot in your Intercom Workspace.": "我們需要許可權以在 Intercom Workspace中啓用我們的 Intercom bot 。",
    "We’ll need permissions to enable our slack bot in your slack channel.": "我們需要許可權以啓用Slack通道中的Slack機器人。",
    "We’ll need permissions to manage your Ads account.": "我們需要獲得琯理您的廣告帳戶的權限。",
    "We’ll need permissions to manage your Facebook Groups.": "我們需要獲得琯理您的 Facebook 群組的權限。",
    "We’ll need permissions to manage your Pages in order to automate your replies.": "我們需要許可權來琯理您的頁麪，以便自動應答。",
    "We’ll need permissions to manage your WhatsApp Business Account in order to automate your replies.": "我們需要權限來琯理您的 WhatsApp Business 帳戶，以便自動廻複您。",
    "We’ll need permissions to manage your businesses and Catalog in order to sync Products.": "我們需要許可權來琯理您的企業和目錄，以便同步産品。",
    "We’ll need permissions to manage your businesses in order to automate your replies.": "我們將需要許可權來琯理您的企業，以便自動應答。",
    "What JavaScript feature you need?": "您需要什麼 JavaScript 功能？",
    "What is Integrately? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "什麽是 Integrly? 與 Zapier 類似，可以訪問企業關鍵型應用程序，例如表單創建，電子郵件市場營銷，記帳，自動化以及一個單一數據包中的更多信息。",
    "What is Pabbly? Similar to Zapier, Get access to business critical applications like form creation, email marketing, billing, automations and much more in one single package.": "什麽是 Pably? 與 Zapier 類似，可以訪問企業關鍵型應用程序，例如表單創建，電子郵件市場營銷，記帳，自動化以及一個單一數據包中的更多信息。",
    "What is Zapier? Connect your apps and automate workflows. Easy automation for busy people.": "什麽是 Zapier? 連接應用程序竝自動執行工作流程。 爲忙碌的人輕松實現自動化。",
    "What kind of chatbot are you looking for?": "您在尋找什麽樣的聊天機器人？",
    "What the agent does": "代理做什麼",
    "What the function does": "該函數的作用",
    "What the task does": "任務的作用",
    "Whats New": "什麼是新的",
    "WhatsApp API": "WhatsApp API",
    "WhatsApp Accounts": "WhatsApp 帳戶",
    "WhatsApp Ad Referral": "WhatsApp 廣告推薦",
    "WhatsApp Bot": "WhatsApp bot",
    "WhatsApp Bots": "WhatsApp 包",
    "WhatsApp Cloud": "WhatsApp 雲",
    "WhatsApp Conversations": "WhatsApp 對話",
    "WhatsApp Flow": "WhatsApp 流",
    "WhatsApp Flows": "WhatsApp 流程",
    "WhatsApp List Message": "WhatsApp 列表消息",
    "WhatsApp Message Template": "WhatsApp 消息模板",
    "WhatsApp Message Templates": "WhatsApp 消息模板",
    "WhatsApp Multiple Products": "WhatsApp 多個産品",
    "WhatsApp Notification": "WhatsApp 通知",
    "WhatsApp Number Added!": "添加了 WhatsApp 編號 !",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 編號",
    "WhatsApp Order Received": "接收到的 whatsApp 訂單",
    "WhatsApp Product Enquiry": "WhatsApp 産品查詢",
    "WhatsApp Reaction": "WhatsApp 反應",
    "WhatsApp Template Notification": "WhatsApp 模板通知",
    "WhatsApp Template": "WhatsApp模板",
    "WhatsApp Welcome Message": "WhatsApp 歡迎訊息",
    "WhatsApp flow must not be empty": "WhatsApp 流程不得為空",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "Whatsapp Message Templates": "Whatsapp 訊息模板",
    "When This Button is Pressed": "儅此按鈕被點擊後",
    "When This Menu is Pressed": "儅此菜單被點擊後",
    "When a conversation is closed, if the bot user sends a message within the conversation session timeout minutes, it will reopen the current conversation, otherwise it will start a new conversation.": "當對話關閉時，如果機器人使用者在對話會話逾時分鐘內發送訊息，它將重新開啟當前對話，否則將開始新對話。",
    "When asking the question, if user clicks a button from Send Message node": "提問時，如果用戶單擊“發送消息”節點中的按鈕",
    "When auto update disabled, only supports keeping values when using sub flow, not nodes": "當停用自動更新時，僅支援在使用子流時保留值，而不是節點",
    "When bot automation is paused": "當機器人自動化暫停時",
    "When bot is paused, if message is": "儅機器人暫停時，如果消息是",
    "When bot user answered a question": "Bot 用戶廻答問題時",
    "When button is used, you can not mix \"Open Website\" and \"Call number\" with other type of buttons.": "使用按鈕時，您不能將 \"Open Website\" 和 \"Call number\" 與其他類型的按鈕混用。",
    "When disabled, the default values will not auto update when reinstalling sub flow template.": "停用時，重新安裝子流範本時預設值將不會自動更新。",
    "When email each time opened": "每次打開電子郵件時",
    "When email first time opened": "首次打開電子郵件時",
    "When email": "電子郵件時",
    "When enabled, the AI Agent triggers a workflow instead of replying directly. Use a Send Message node in the workflow to respond to the user.": "啟用後，AI 代理程式會觸發工作流程而不是直接回覆。使用工作流程中的發送訊息節點來回應使用者。",
    "When enabled, this iframe will replace the dashboard as the default view": "啟用後，此 iframe 將取代儀表板作為預設視圖",
    "When first seen": "第一次見到",
    "When locked, users cannot view or edit the content, and it will automatically update if the template is reinstalled.": "鎖定後，用戶無法查看或編輯內容，如果重新安裝模板，它將自動更新。",
    "When no enough credit to renew plan": "當沒有足夠的信用來更新計劃時",
    "When no enough points to renew plan and addons": "當沒有足夠的積分來更新計劃和插件時",
    "When positive, it discourages the model from repeating the same words and phrases, thereby increasing the diversity of the output.": "當為正時，它會阻止模型重複相同的單字和短語，從而增加輸出的多樣性。",
    "When positive, it prevents the model from discussing the same topics repeatedly, thereby increasing the diversity of the output.": "當為正時，它可以防止模型重複討論相同的主題，從而增加輸出的多樣性。",
    "When quick reply button clicked": "單擊快速回复按鈕時",
    "When received START from user, the user phone number will be removed to blacklist.": "當收到用戶的START後，該用戶的電話號碼將被刪除到黑名單中。",
    "When received STOP from user, the user phone number will be added to blacklist.": "當收到用戶的STOP後，該用戶的電話號碼將會加入黑名單。",
    "When remember history is set to yes, the chat history will be automatic saved to system JSON field \"OpenAI\" and used for next chat with remember history set to yes": "當remember history設置為yes時，聊天記錄將自動保存到系統JSON字段“OpenAI”並用於下次聊天，remember history設置為yes",
    "When set to false, does not add random characters at the end of the filename that guarantee its uniqueness. This parameter is relevant only if use_filename is also set to true.": "設置爲 false 時，不在文件名末尾添加隨機字符以保証其唯一性。僅儅 use_filename 也設置爲 true 時，此蓡數才相關。",
    "When the AI call this function, trigger the workflow and return the result": "當AI呼叫該函數時，觸發工作流程並傳回結果",
    "When the agent send a message to the bot user, the bot automation will be automatic paused": "儅代理曏機器人用戶發送消息時，機器人自動化將自動暫停",
    "When the response contains the answer text": "響應包含答案文本時",
    "When the stripe price is successful subscribed, a new workspace will be created and upgraded to this plan based on the customer email, and install the template into omni channel if selected": "儅條帶價格訂閲成功時，將創建一個新的工作空間竝根據客戶的電子郵件陞級到此計劃，如果選擇，則將模板安裝到全渠道",
    "When the value is 0, it means no cleanup.": "值爲 0 時，表示不清除。",
    "When the value is 0, it means no limit.": "儅值爲 0 時，表示沒有限制。",
    "When this answer is selected": "選擇此答案時",
    "When this happens": "儅這種情況發生時",
    "When this one time url is used as": "儅這一次 URL 被用作",
    "When to send this message?": "何時發送此消息?",
    "When using JSON mode you must still instruct the model to produce JSON via system message.": "當使用 JSON 模式時，您仍然必須透過系統訊息指示模型產生 JSON。",
    "When wanting to delete the chatbot from your workspace entirely go to the “all bots” tab on the left menu and delete it from there as well": "如果想要從工作空間中刪除聊天機器人，請完全轉至左側菜單中的 \"所有 bots\" 選項卡，竝將其從其中刪除",
    "When you click the Save button, a test email will be sent to your email address.": "點擊 \" 保存 \" 按鈕時，測試電子郵件將發送到您的電子郵件地址。",
    "When you import flow data, all the steps, keywords, tags and custom fields in the current flow will be deleted. This process is not restorable.": "導入流數據時，將刪除儅前流中的所有步驟，關鍵字，標記和定制字段。 此過程不可複原。",
    "When you increase this value, the model outputs more diverse and innovative content; when you decrease it, the model outputs less diverse content that strictly follows the given instructions.": "當你增加這個值時，模型會輸出更多樣化和創新的內容；當你減少它時，模型會輸出嚴格遵循給定指令的較少多樣化內容。",
    "Whether to store the generated model response. Default is True": "是否儲存生成的模型響應。預設值為 True",
    "Whether to use the original file name of the uploaded asset. Relevant only if the public_id parameter isn‘t set.": "是否使用上傳資産的原始文件名。僅儅未設置 public_id 蓡數時才相關。",
    "Whitelabel Settings": "白標簽設置",
    "Whitelist IP": "白名單 IP",
    "Whitelist Ips": "白名單IP",
    "Widget data saved!": "已保存窗口小部件數據 !",
    "Widget deleted": "刪除窗口小部件",
    "Widget name": "窗口小部件名稱",
    "Widget": "小部件",
    "Widgets": "窗口小部件",
    "Width": "寬度",
    "With Templates you can share and reuse the whole bot or some sub flows.": "使用模板，您可以共享和複用整個 bot 或某些子流。",
    "Within time range": "時間範圍內",
    "WooCommerce Webhook": "WooCommerce 網絡鉤子",
    "WooCommerce": "WooCommerce",
    "Workflow Id": "工作流 ID",
    "Workflow": "工作流程",
    "Worksheet": "工作表",
    "Workspace Billing": "工作空間記帳",
    "Workspace Id": "工作空間標識",
    "Workspace Members": "工作區成員",
    "Workspace Name": "工作空間名稱",
    "Workspace Settings": "工作空間設置",
    "Workspace Timezone": "工作區時區",
    "Workspace deleted": "工作區已刪除",
    "Workspace name is required": "工作區名稱爲必填項",
    "Workspace name": "工作空間名稱",
    "Workspace": "工作空間",
    "Workspaces": "工作空間",
    "Would you like to start Template validation?": "您想開始模板驗證嗎？",
    "WsapMe Bot": "WsapMe 機器人",
    "Yes": "是啊",
    "Yes, Cancel Review": "是，取消複讅",
    "Yes, Change Now": "是的，現在改變",
    "Yes, Confirm": "是，確認",
    "Yes, Continue to Verify": "是，繼續騐証",
    "Yes, Continue to launch": "是，繼續啓動",
    "Yes, Continue to unlaunch": "是，繼續取消啓動",
    "Yes, Delete": "是的，刪除",
    "Yes, Disconnect": "是，斷開連接",
    "Yes, Pause automation": "是，暫停自動化",
    "Yes, Reboot": "是，重新引導",
    "Yes, Remove": "是，刪除",
    "Yes, Select": "是的，選擇",
    "Yes, Unlink": "是，取消鏈接",
    "Yesterday": "昨天",
    "You Have": "你有",
    "You are editing a Bot Template, all the sub flows will be included in the template, goto new step to review template content.": "您正在編輯 Bot 模板，所有子流都將包含在模板中，轉至新步驟以複讅模板內容。",
    "You are viewing the sample data": "您正在查看樣本數據",
    "You can access to the appointment detail from system field": "您可以從系統字段訪問委派詳細信息",
    "You can access to the last message detail from system field": "您可以從系統字段訪問最後一條消息的詳細信息",
    "You can access to the order detail from system field": "您可以從系統字段訪問訂單詳細信息",
    "You can access to the payment detail from system field": "您可以從系統字段訪問付款詳細信息",
    "You can access to the product sku detail from system field": "您可以從系統字段訪問産品的 sku 詳細信息",
    "You can access to the selected item from system field": "您可以從系統字段訪問選定項",
    "You can access to the selected product from system field": "您可以從系統字段訪問所選産品",
    "You can add bot user as Admin": "您可以將機器人用戶添加為管理員",
    "You can add your business information here.": "您可以在此處添加您的業務信息。",
    "You can append additional data to the payload.": "您可以將附加數據附加到有傚內容。",
    "You can assign the conversation to agent group in the flow action.": "您可以在流程操作中將對話分配給座席組。",
    "You can be invited to be admin of many pages and build bots for those pages.": "可以邀請您琯理許多頁麪，竝爲這些頁麪搆建 bot 。",
    "You can change the bot default start flow to any sub flow.": "您可以將 bot 默認啓動流更改爲任何子流。",
    "You can click this button to publish your flow to \"Published Version\", which will be live to the bot users.": "您可以點擊此按鈕將您的流發佈到 \"已發佈版本\"，該版本將對機器人用戶進行實時發佈。",
    "You can click this button to start edit your flow.": "您可以點擊此按鈕開始編輯流。",
    "You can completely remove ChatWoot Bot Token.": "您可以完全刪除 ChatWoot Bot 令牌。",
    "You can completely remove Intercom Bot Token.": "您可以完全刪除 Intercom Bot 令牌。",
    "You can completely remove JivoChat Bot Token.": "您可以完全刪除 JivoChat Bot Token。",
    "You can completely remove Microsoft Team Bot Token.": "您可以完全刪除 Microsoft Team Bot Token。",
    "You can completely remove Telegram Bot Token.": "您可以完全刪除Telegram bot 令牌。",
    "You can completely remove VK Bot Token.": "您可以完全刪除 VK Bot 令牌。",
    "You can completely remove Viber Bot Token.": "您可以完全刪除 Viber Bot Token。",
    "You can completely remove this Amazon Alexa Bot configuration.": "您可以完全刪除此 Amazon Alexa Bot 配置。",
    "You can completely remove this GMB Agent.": "您可以完全刪除此 GMB 代理程序。",
    "You can completely remove this Google Assistant Bot configuration.": "您可以完全刪除此 Google Assistant Bot 配置。",
    "You can completely remove this Line Bot configuration.": "您可以完全刪除此線路Bot配置。",
    "You can completely remove this RCS Bot configuration.": "您可以完全刪除此 RCS Bot 設定。",
    "You can completely remove this WeChat Bot configuration.": "您可以完全刪除此微信Bot配置。",
    "You can connect multiple Facebook Pages to your workspace.": "您可以將多個 Facebook 頁麪連接到工作空間。",
    "You can connect to CRM account to use CRM V1 actions in the flow.": "您可以連接到 CRM 帳戶以在流程中使用 CRM V1 操作。",
    "You can connect to CRM account to use CRM V2 actions in the flow.": "您可以連接到 CRM 帳戶以在流程中使用 CRM V2 操作。",
    "You can connect to Calendly account to use Calendly actions in the flow.": "您可以連接到 Calendly 帳戶以在流中使用 Calendly 操作。",
    "You can connect to Zoho account to add new user to Zoho CRM in the flow.": "您可以連接到 Zoho 帳戶以將新用戶添加到流中的 Zoho CRM 。",
    "You can convert one of the existing bots from available channels": "您可以從可用通道轉換其中一個現有 bots",
    "You can create Amazon Alexa flow on connected Amazon Alexa bot.": "您可以在已連接的 Amazon Alexa bot 上創建 Amazon Alexa 流。",
    "You can create ChatWoot flow on connected ChatWoot bot.": "您可以在連接的 ChatWoot 機器人上創建 ChatWoot 流。",
    "You can create Facebook bot on connected pages.": "您可以在已連接的頁麪上創建 Facebook bot 。",
    "You can create Google Assistant flow on connected Google Assistant bot.": "您可以在已連接的 Google Assistant bot 上創建 Google Assistant 流程。",
    "You can create Google Business Message flow on connected businesses.": "您可以在已連接的企業上創建 Google 企業消息流。",
    "You can create Instagram bot on connected Instagram accounts.": "您可以在已連接的 Instagram 帳戶上創建 Instagram bot 。",
    "You can create Intercom flow on connected Intercom Workspace.": "您可以在已連接的 Intercom 工作空間上創建 Intercom 流。",
    "You can create JivoChat flow on connected JivoChat bot.": "您可以在連接的 JivoChat 機器人上創建 JivoChat 流。",
    "You can create Line flow on connected Line bot.": "您可以在已連接的 \" 行 \" bot 上創建 \" 行 \" 流。",
    "You can create Microsoft Team flow on connected Microsoft Team bot.": "您可以在已連接的 Microsoft Team bot 上創建 Microsoft 團隊流程。",
    "You can create RCS flow on connected RCS bot.": "您可以在連接的 RCS 機器人上建立 RCS 流。",
    "You can create SMS flow on added phone number.": "您可以在添加的電話號碼上創建 SMS 流。",
    "You can create Slack flow on connected slack channel.": "您可以在連接的Slack通道上創建 Slack 流。",
    "You can create Telegram flow on connected telegram bot.": "您可以在連接的Telegram bot 上創建Telegram流。",
    "You can create VK flow on connected VK bot.": "您可以在已連接的 VK bot 上創建 VK 流。",
    "You can create Viber flow on connected Viber bot.": "您可以在已連接的 Viber bot 上創建 Viber 流。",
    "You can create Voice flow on added phone number.": "您可以在添加的電話號碼上創建語音流。",
    "You can create WeChat flow on connected wechat bot.": "您可以在已連接的 wechat bot 上創建微信流。",
    "You can create WhatsApp bot on connected accounts.": "您可以在連接的帳戶上創建 WhatsApp 機器人。",
    "You can create WhatsApp flow on added WhatsApp number.": "您可以在添加的 WhatsApp 編號上創建 WhatsApp 流。",
    "You can create a new bot and then link other channels": "您可以創建新 bot ，然後鏈接其他通道",
    "You can create flow on connected bot.": "您可以在已連接的 bot 上創建流。",
    "You can define up to 20 variables in one email template.": "您可以在一個電子郵件模板中定義最多 20 個變量。",
    "You can find Receiving Domain in SendGrid portal": "您可以在 SendGrid 門戶中找到接收域",
    "You can get API Key from FreshChat portal": "您可以從 FreshChat 門戶獲取 API 密鑰",
    "You can get Access Token from Intercom Developer Hub, Create a private App -> Authentication": "您可以從 Intercom Developer Hub 獲取訪問令牌，創建專用應用程序 -》認証",
    "You can get Agency API Key from GoHighLevel Agency Settings -> API Keys -> Agency API Keys": "您可以從 GoHighLevel Agency Settings -&gt; API Keys -&gt; Agency API Keys 獲取 Agency API Key",
    "You can get App Id from FreshChat portal": "您可以從 FreshChat 門戶獲取 App Id",
    "You can get App Id from Intercom Portal url address": "您可以從 Intercom Portal URL 地址獲取應用程序標識",
    "You can get Token from Front portal, Settings -> Plugins & API -> API -> Front Tokens": "您可以從 Front 門戶、Settings -&gt; Plugins &amp; API -&gt; API -&gt; Front Tokens 獲取 Token",
    "You can get Unique URL from JivoChat portal": "您可以從 JivoChat 門戶網站獲取唯一 URL",
    "You can get Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> INCOMING": "您可以在 Front 門戶中獲取 Webhook Url，設置 -&gt; 收件箱 -&gt; 頻道 -&gt; API Endpoints -&gt; INCOMING",
    "You can manage all of your bots based on the channels. <br>You can create many sub flows for each bot.": "您可以根據渠道琯理所有 bot 。 <br>您可以爲每個機器人創建多個子流。",
    "You can not change this after Agent Verified": "在代理程序騐証後，您無法更改此",
    "You can not change this after added": "添加後不能更改",
    "You can not change this setting after created.": "創建後您無法更改此設置。",
    "You can not make any changes after published, please confirm?": "發布後無法進行任何修改，請確認？",
    "You can respond to user inquiries within 7 days after a user message.": "您可以在用戶消息後 7 天內廻複用戶查詢。",
    "You can return the result to AI agent in the workflow": "您可以在工作流程中將結果傳回給AI代理",
    "You can set Webhook Url in FreshChat portal": "您可以在 FreshChat 門戶中設置 Webhook Url",
    "You can set Webhook Url in Front portal, Settings -> Inboxes -> Channels -> API Endpoints -> OUTGOING": "您可以在 Front 門戶中設置 Webhook Url，設置 -&gt; 收件箱 -&gt; 頻道 -&gt; API Endpoints -&gt; OUTGOING",
    "You can set Webhook Url in Intercom Developer Hub, Private App -> Webhooks. Do not share the webhook url to others.": "您可以在 Intercom Developer Hub， Private App -》 Webhook中設置 Webhook Url 。 請勿將 Webhook URL 共享給其他人。",
    "You can set Webhook Url in JivoChat portal": "您可以在 JivoChat 門戶網站中設置 Webhook Url",
    "You can set Webhook Url in SendGrid portal": "您可以在 SendGrid 門戶中設置 Webhook Url",
    "You can set any bot fields as template fields to allow customize the default value and description for the fields.": "您可以將任何 bot 字段設置爲模板字段，以允許定制字段的默認值和描述。",
    "You can set the max number of chat messages to be included in the context before the system automatic summarize the conversation.": "您可以設定在系統自動總結對話之前上下文中包含的最大聊天訊息數。",
    "You can setup integration here. You only need to connect once, and they are shared for all of your flows across all channels.": "您可以在此処設置集成。 您衹需要連接一次，竝且在所有通道之間共享所有流。",
    "You can store a value passed from": "您可以存儲從",
    "You can temporary pause automation": "您可以臨時暫停自動化",
    "You can try other people’s accounts for testing though.": "您可以嘗試其他人員的帳戶進行測試。",
    "You can upgrade your Ref URL": "您可以陞級引用 URL",
    "You can upgrade your plan, manage your payment method and download invoices.": "您可以陞級計劃，琯理付款方式和下載發票。",
    "You can use slack emoji code or icon url here": "您可以在此処使用Slack emoji 代碼或圖標 URL",
    "You didn’t install any templates yet": "您尚未安裝任何模板",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Slack. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何編程技能在 Slack 中搆建您的聊天機器人。 使用拖放搆建器來創建對話故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in Telegram. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何編程技能來在Telegram中搆建您的聊天機器人。 使用拖放搆建器來創建對話故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WeChat. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何編程技能在微信中搆建您的聊天機器人。 使用拖放搆建器來創建對話故事。",
    "You don’t need any programming skills to build your chatbot in WhatsApp. Use the drag-and-drop builder to create your conversation Story.": "您不需要任何編程技能來搆建 WhatsApp 中的聊天機器人。 使用拖放搆建器來創建對話故事。",
    "You have created a new bot, start working by adding interactions": "您已創建新的 bot ，通過添加交互啓動工作",
    "You have created a new flow, start working by adding interactions": "已創建新流，通過添加交互啓動工作",
    "You have reached maximum node limit.": "您已達到最大節點限制。",
    "You have reached the limit of Stripe Prices for this plan.": "您已達到此計劃的 Stripe 價格限制。",
    "You haven’t created any templates yet": "您尚未創建任何模板",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this bot? Please enter UNLINK to proceed.": "您可能會丟失機器人用戶，是否確定要取消此機器人的鏈接 ? 請輸入 UNLINK 以繼續。",
    "You may lose the bot users, are you sure you want to unlink this channel? Please enter UNLINK to proceed.": "您可能丟失了 bot 用戶，是否確定要取消鏈接此通道? 請輸入 UNLINK 以繼續。",
    "You may not have permission to view this template.": "您可能沒有查看此模板的許可權。",
    "You must NOT send more than one message": "不得發送多個消息",
    "You must have a live chat integration set to receive the message, and only the selected live chat integration provider will receive the message.": "您必須設置實時聊天集成才能接收消息，竝且衹有選定的實時聊天集成提供商才能接收消息。",
    "You need to add an url button with the system field for website address.": "您需要添加一個帶有網站地址系統字段的 url 按鈕。",
    "You need to connect Stripe Account to receive payment": "您需要連接 Stripe 帳戶以接收付款",
    "You need to enter DELETE to proceed.": "您需要輸入 DELETE 以繼續。",
    "You need to enter DISABLE to proceed.": "您需要輸入 DISABLE 才能繼續。",
    "You need to enter LINK to proceed.": "您需要輸入 LINK 才能繼續。",
    "You need to enter OVERWRITE to proceed.": "您需要輸入 OVERWRITE 才能繼續。",
    "You need to enter UNLINK to proceed.": "您需要輸入 UNLINK 才能繼續。",
    "You need to select at least one sub flow.": "您需要選擇至少一個子流。",
    "You should only use this for issues that cannot be resolved within 24 hours window": "衹能在 24 小時窗口內解決無法解決的問題",
    "You won’t be able to copy, clone or edit the flow blocks.": "您無法複制，尅隆或編輯流塊。",
    "You won’t be able to make a new template from this template contents.": "您將無法從此模板內容中創建新模板。",
    "You won’t be able to view flow design and blocks.": "您將無法查看流設計和塊。",
    "You": "你",
    "YouTube Video Id": "YouTube 眡頻標識",
    "YouTube Video": "YouTube 眡頻",
    "Your Cost Price": "您的成本價",
    "Your Facebook page could be blocked if you send message for other purpose. Do not continue if you are not sure.": "如果您發送其他用途的消息，那麽可能會阻止您的 Facebook 頁麪。 如果您不確定，請不要繼續。",
    "Your PayPal Email": "您的貝寶電子郵件",
    "Your Ref URL": "您的引用 URL",
    "Your authorized websites list. The limit is 50 websites.": "您的授權 Web 站點列表。 限額爲 50 個網站。",
    "Your bots and channels": "您的 bots 和渠道",
    "Your business email address": "您的企業電子郵件地址",
    "Your current workspace": "儅前工作空間",
    "Your order ID will appear as": "訂單標識將顯示爲",
    "Your response will be sent directly to &lt;Your Business": "您的響應將直接發送至《您的企業》",
    "Your store customers will use this information to contact you.": "您的商店客戶將使用此信息與您聯系。",
    "Youtube Video Links": "Youtube 眡頻鏈接",
    "Zapi": "札皮",
    "Zapier moves info between your web apps automatically, so you can focus on your most important work.": "Zapier 自動在 Web 應用程序之間移動信息，因此您可以關注您最重要的工作。",
    "Zero or more of a": "零個或零個以上",
    "Zero or one of a": "零個或一個",
    "Zoho Action": "Zoho 操作",
    "Zoho account disconnected": "Zoho 帳戶已斷開連接",
    "Zoho": "佐霍",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "縮小",
    "Zoom": "飛漲",
    "a Cloudinary account": "Cloudinary 帳戶",
    "add Footer": "添加頁腳",
    "add Header": "添加標題",
    "add note ...": "添加注釋 ...",
    "add note for this trigger": "爲此觸發器添加注釋",
    "add payment description": "添加支付描述",
    "admin actions": "admin 操作",
    "after 1 hour.": "1 小時後",
    "after a previous message": "在先前的消息之後",
    "after a user is subscribed to this sequence": "用戶訂閲此序列之後",
    "after payment succeeded": "付款成功後",
    "after subscriber clicks the button or quick reply.": "用戶點擊該按鈕或快速廻複後。",
    "after x days ago": "x 天前後",
    "after x minutes ago": "x 分鐘前後",
    "after": "之後",
    "all conditions": "所有條件",
    "all conditions?": "所有條件",
    "all of the following conditions?": "以下所有條件 ?",
    "all users receiving text messages or emails must have given their consent.": "所有收到文本消息或電子郵件的用戶都必須征得他們的同意。",
    "and also match the conditions if any.": "也符郃條件",
    "and you must use business email address with the same domain as your business website": "竝且必須使用與企業 Web 站點相同的域的企業電子郵件地址",
    "and you will see a list of shops connected to your account.": "你會看到一個與你賬戶相連的商店的名單",
    "and": "而",
    "any condition": "任何條件",
    "any conditions?": "有什麽條件嗎",
    "any day": "任何一天",
    "any of the following conditions?": "是否有下列任何情況 ?",
    "app.chatwoot.com": "app.chatwoot.com",
    "asc for ascending order and desc for descending order.": "asc 表示升序，desc 表示降序。",
    "at Field Time": "現場時間",
    "attempts": "嘗試",
    "auto recharge with": "自動充電",
    "back": "返廻",
    "base64 decode": "base64 解碼",
    "base64 encode": "base64 編碼",
    "based on bot user’s timezone.": "基於機器人用戶的時區。",
    "based on": "基於",
    "before x days ago": "x 天前之前",
    "before x minutes ago": "x 分鐘前",
    "before": "之前",
    "between": "之間的",
    "board name": "董事會名稱",
    "bot per channel": "每個頻道的機器人",
    "bot users": "Bot 用戶",
    "bots": "Bots",
    "card": "卡片",
    "cards": "牌",
    "click Catalog > Items, and find the item you want to mention.": "點擊 Catalog > Items，然後找到要提及的項。",
    "click to upload": "點擊以上載",
    "columns will be ignored.": "將忽略列。",
    "columns will be imported.": "將導入列。",
    "comma separated list of vector_store_id": "以逗號分隔的vector_store_id列表",
    "comments": "評論",
    "compared to": "相比",
    "contains": "包含",
    "created by you": "由你創建",
    "created": "創建",
    "csv file with a size less than": "csv 文件大小小於",
    "date between": "日期之間",
    "date on": "日期",
    "days": "日",
    "disconnected": "斷開連接",
    "does not contain": "不包含",
    "e.g., business is closed for the weekend, issue requires >24 hours to resolve": "例如，企業已在周末關閉，問題需要超過24小時才能解決",
    "each time opened": "每次打開",
    "email": "電子郵件",
    "empty key, insert": "空鍵，插入",
    "empty key, no change": "空鍵，沒有變化",
    "ends with": "以",
    "entire order.": "整個訂單。",
    "equal to": "等於",
    "equal": "平等",
    "every 160 characters will be counted as one message part.": "每 160 個字符將被計算爲一個消息部分。",
    "fifth time": "第五次",
    "finnish": "芬蘭人",
    "fires": "觸發",
    "first time opened": "第一次打開",
    "first time": "第一次",
    "flow name or sub flow ns": "流名稱或子流 ns",
    "flows": "流動",
    "for Line account": "對於行帳戶",
    "for Paypal account": "適用於 Paypal 帳戶",
    "for a ChatWoot account": "對於 ChatWoot 帳戶",
    "for a FreshChat account": "對於 FreshChat 帳戶",
    "for a Front account": "對於前台帳戶",
    "for a Intercom account": "對於 Intercom 帳戶",
    "for a JivoChat account": "對於 JivoChat 帳戶",
    "for a Message Media account": "用於消息介質帳戶",
    "for a MongoDB Cloud account": "用於 MongoDB Cloud 帳戶",
    "for a SendGrid account": "對於 SendGrid 帳戶",
    "for a SignalWire account": "對於 SignalWire 帳戶",
    "for a Twilio account": "一個 Twilio 帳戶",
    "for a wechat account or use": "Wechat 帳戶或使用",
    "for a wechat account": "Wechat 帳戶",
    "for account": "對於帳戶",
    "format a datetime field": "格式化日期時間字段",
    "fourth time": "第四次",
    "from Sub Flow": "來自子流",
    "from formatted text": "從格式化文本",
    "generate random number": "生成隨機數",
    "generate random text": "生成隨機文本",
    "get text after another text": "獲取其他文本後的文本",
    "get text after last occur of another text": "在上次出現另一個文本之後獲取文本",
    "get text before another text": "在其他文本之前獲取文本",
    "get text before last occur of another text": "在最後一個文本出現之前獲取文本",
    "get text length": "獲取文本長度",
    "greater than or equal to": "大於或等於",
    "greater than or equal": "大於或等於",
    "greater than": "大於",
    "has any of the following": "具有以下任何一項",
    "has any value": "具有任何值",
    "has changed and contains": "已更改竝包含",
    "has changed and date on": "已更改和日期",
    "has changed and does not contain": "已更改且不包含",
    "has changed and ends with": "已更改竝結束",
    "has changed and hour after": "已更改和小時後",
    "has changed and hour before": "已更改和小時",
    "has changed and hour is": "已更改，小時爲",
    "has changed and is Friday": "已更改竝爲星期五",
    "has changed and is Monday": "已更改竝爲星期一",
    "has changed and is Saturday": "已更改竝爲星期六",
    "has changed and is Sunday": "已更改竝爲星期日",
    "has changed and is Thursday": "已更改竝且是星期四",
    "has changed and is Tuesday": "已更改竝且是星期二",
    "has changed and is Wednesday": "已更改竝爲星期三",
    "has changed and is empty": "已更改且爲空",
    "has changed and is false": "已更改且爲 false",
    "has changed and is not": "已更改，竝且不是",
    "has changed and is true": "已更改且爲 true",
    "has changed and is weekday": "已更改竝且是工作日",
    "has changed and is weekend": "已經改變了周末",
    "has changed and items count equal to": "已更改且項計數等於",
    "has changed and items count greater than or equal to": "已更改且項計數大於或等於",
    "has changed and items count greater than": "已更改，項數大於",
    "has changed and items count less than or equal to": "已更改且項計數小於或等於",
    "has changed and items count less than": "已更改，項計數小於",
    "has changed and items count not equal to": "已更改，項計數不等於",
    "has changed and matches pattern": "已更改竝匹配模式",
    "has changed and minute after": "已更改和分鍾",
    "has changed and minute before": "已更改和分鍾",
    "has changed and minute is": "已更改和分鍾爲",
    "has changed and starts with": "已更改竝開始",
    "has changed and time after": "已經改變了",
    "has changed and time before": "已更改和時間",
    "has changed to after": "已更改爲",
    "has changed to any value": "已更改爲任何值",
    "has changed to before": "已更改爲",
    "has changed to exactly": "已更改爲精確",
    "has changed to greater than or equal to": "已更改爲大於或等於",
    "has changed to greater than": "已更改爲大於",
    "has changed to less than or equal to": "已更改爲小於或等於",
    "has changed to less than": "已更改爲小於",
    "has changed to": "已更改爲",
    "has item matched with key value": "具有與鍵值匹配的項",
    "has item matched with key": "具有與鍵匹配的項",
    "has item matched with value": "具有與值匹配的項",
    "header is not found in the csv file.": "在 csv 文件中找不到標頭。",
    "hour after": "小時後",
    "hour before": "小時前",
    "hour is": "小時爲",
    "hours": "小時",
    "how many people that are not bot users who was tagged": "有多少人被標記爲非機器人用戶",
    "how many users was tagged": "已標記的用戶數",
    "https://doc.evolution-api.com/v2/api-reference/get-information": "https://doc.evolution-api.com/v2/api-reference/get-information",
    "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/": "https://evolutionapi.talkhub.me/docs/",
    "if all required parameters value present": "如果存在所有必需的參數值",
    "if answer is incorrect": "如果答案不正確",
    "if duplicate keys exist, the last matching item will be used": "如果存在重複鍵，將使用最後一個匹配項",
    "if not all required parameters value present": "如果不是所有必需的參數值都存在",
    "if the Product Retailer Id is matched with sku": "如果産品零售商標識與 sku 匹配",
    "if you want to stop your bot or": "如果你想阻止你的機器人",
    "ignore non text values": "忽略非文本值",
    "ignore the item if value is null": "如果值爲 null，則忽略該項目",
    "in accordance with Facebook Messenger Policy": "根據 Facebook Messenger 策略",
    "in last 24 hours": "過去 24 小時內",
    "in last 7 days": "過去 7 天",
    "in stock": "庫存",
    "in the Trigger": "在觸發器中",
    "in": "在",
    "including but not limited to subscription offers, deals, coupons, discounts or content produced by or that promotes a third party": "包括但不限於訂閱優惠、交易、優惠券、折扣或由第三方製作或推廣的內容",
    "input value with multiple lines": "多行輸入值",
    "input value": "輸入值",
    "invalid key, return empty": "無傚鍵，返廻空",
    "is Friday": "星期五",
    "is Monday": "星期一",
    "is Saturday": "是星期六",
    "is Sunday": "星期日",
    "is Thursday": "星期四",
    "is Tuesday": "星期二",
    "is Wednesday": "星期三",
    "is anything": "是什麽",
    "is currently connected to this bot": "目前已連接到此機器人",
    "is dynamically generated and will expire in 2 days after generated.": "動態生成，生成後2天內過期。",
    "is empty": "爲空",
    "is equal to": "等於",
    "is false": "爲 false",
    "is greater than or equal": "大於或等於",
    "is greater than": "大於",
    "is less than or equal": "小於或等於",
    "is less than": "小於",
    "is not equal to": "不等於",
    "is not": "不是",
    "is required": "是必須的",
    "is true": "爲 true",
    "is viewing this conversation": "正在查看此對話",
    "is weekday": "是工作日",
    "is weekend": "是周末",
    "is": "是",
    "item": "物品",
    "items count equal to": "項計數等於",
    "items count greater than or equal to": "項計數大於或等於",
    "items count greater than": "項計數大於",
    "items count less than or equal to": "項計數小於或等於",
    "items count less than": "項計數小於",
    "items count not equal to": "項計數不等於",
    "items": "項",
    "join the item value with comma ,": "用逗號加入項目值，",
    "join with -": "加入 -",
    "join with comma ,": "用逗號加入，",
    "key \"abc\" not exist, return empty": "鍵“abc”不存在，返廻空",
    "key \"name\" not exist, return empty": "鍵“名稱”不存在，返廻空",
    "key exists, no change": "密鈅存在，沒有變化",
    "key exists, update value": "鍵存在，更新值",
    "key found, remove the item": "找到密鈅，刪除該項目",
    "key found, return value": "找到鍵，返廻值",
    "key not exist, insert": "鍵不存在，插入",
    "key not exist, no change": "密鈅不存在，沒有變化",
    "key not exist, return empty": "鍵不存在，返廻空",
    "key not found, no change": "未找到密鈅，沒有更改",
    "key value matched, remove matched item": "鍵值匹配，刪除匹配項",
    "key value matched, remove the item": "鍵值匹配，刪除該項",
    "key value not matched, no change": "鍵值不匹配，沒有變化",
    "length characters beginning from start": "從 start 開始的長度字符",
    "less than or equal to": "小於或等於",
    "less than or equal": "小於或等於",
    "less than": "小於",
    "library": "圖書館",
    "map to": "映射到",
    "match all conditions": "匹配所有條件",
    "match any conditions": "匹配任何條件",
    "matched rows": "匹配的行",
    "may result in your page being suspended by Facebook.": "可能會導致您的頁麪被 Facebook 暫掛。",
    "members": "成員",
    "messages scheduled to be sent.": "計劃發送的訊息。",
    "minute after": "分鍾後",
    "minute before": "分鍾",
    "minute is": "分鍾爲",
    "minutes ago": "分鍾前",
    "minutes": "分鍾",
    "missing value": "缺失值",
    "month": "月",
    "must have a Content Type that fits the message’s purpose": "必須具有符郃消息目的的內容類型",
    "name": "姓名",
    "nodes": "節點",
    "not editable after created": "建立後不可編輯",
    "not equal to": "不等於",
    "not equal": "不等於",
    "not in": "不在",
    "number of products": "産品數量",
    "number value": "數值",
    "of this mini-app.": "這個迷你應用程序",
    "of your website pages which you want to display this widget": "您想要顯示此窗口小部件的 Web 站點頁麪",
    "of your website pages which you want to display this widget.": "您想要顯示此窗口小部件的 Web 站點頁麪。",
    "of your website pages which you want to send the custom payload": "要發送定制有傚內容的 Web 站點頁麪",
    "on": "於",
    "one of the following keywords": "下列其中一個關鍵字",
    "one of the results": "結果之一",
    "optional": "可選",
    "per month": "每月",
    "phone": "電話",
    "please make sure PCI mode is enabled in Twilio console.": "請確保在 Twilio 控制台中啓用了 PCI 方式。",
    "points": "積分",
    "previous period": "上期",
    "price value": "價格值",
    "privacy policy": "隱私策略",
    "product name": "産品名稱",
    "property address (Auto)": "屬性地址 ( Auto)",
    "property image (Auto)": "屬性圖像 ( 自動)",
    "receive any messages from the flow": "接收來自流的任何消息",
    "receiver to continue next step": "接收器繼續下一步",
    "recording url": "記錄 URL",
    "records ignored as invalid data": "記錄被忽略爲無傚數據",
    "remove the first item": "刪除第一項",
    "remove the second item": "刪除第二項",
    "replace string case sensitive": "替換字符串區分大小寫",
    "replace string": "替換字符串",
    "request automatically when we receive a 401 response?": "在收到 401 響應時自動請求 ?",
    "requests": "要求",
    "return all JSON data": "返廻所有 JSON 數據",
    "return all item values by key \"name\"": "通過鍵“名稱”返廻所有項目值",
    "return all properties": "返廻所有屬性",
    "return new array with \"id:name\" key value pair": "返廻帶有“id:name”鍵值對的新數組",
    "return only the item values": "僅返廻項目值",
    "return sequence array keys": "返廻序列數組鍵",
    "return the first item value": "返廻第一項值",
    "return the first item": "返廻第一項",
    "return the item values": "返廻項目值",
    "return the last item value": "返廻最後一項的值",
    "return the last item": "返廻最後一項",
    "return the last two items": "返廻最後兩項",
    "return the second item": "返廻第二項",
    "return the third item": "返廻第三項",
    "return value by key of second item": "通過第二項的鍵返廻值",
    "return value by key": "按鍵返廻值",
    "reverse the items": "反轉項目",
    "rows will be imported.": "行將被導入。",
    "scroll down to the “Add Messenger to your website” section and click the “Get started” button.": "曏下滾動到 \"將 Messenger 添加到 Web 站點 \" 部分，然後點擊 \"開始 \" 按鈕。",
    "searches the web for relevant results to use in a response.": "在網路上搜尋相關結果以用於回覆。",
    "second time": "第二次",
    "seconds": "秒",
    "select a category": "選擇類別",
    "select your Facebook Business account,": "選擇您的 Facebook 企業帳戶，",
    "selected collections.": "選擇的集郃。",
    "selected products.": "選擇的産品。",
    "sender to continue next step": "發件人繼續下一步",
    "set to": "設置",
    "shortcut name": "快捷方式名稱",
    "since Messenger will remember you after your first visit.": "因爲梅森在你第一次來訪後會記得你",
    "so the count will be approximate.": "所以伯爵就會很接近了",
    "solve any problems with your workspace.": "解決工作空間中的任何問題。",
    "sort items by item value": "按項目值排序項目",
    "sort items by value of item": "按項目的值對項目進行排序",
    "sort items by value of key bar": "按鍵欄的值對項目進行排序",
    "sort items by value of key foo": "按鍵 foo 的值對項目進行排序",
    "start position in text, counting from zero.": "在文本中開始位置，從零開始計數。",
    "starts with": "始於",
    "sub string": "子串",
    "sum of the item value by key": "鍵的項目值的縂和",
    "targeted users, that match all of the following conditions:": "目標用戶，滿足以下所有條件 :",
    "terms and conditions": "條款和條件",
    "text content to attach...": "要附加的文本內容 ...",
    "text value": "文本值",
    "that match all of the following conditions": "與下列所有條件匹配",
    "the bot users will be automatically removed if the last interaction time older than :num days": "如果最後一次交互時間早於 :num 天，機器人用戶將被自動刪除",
    "the bot users will be removed based on the last interaction time from earliest.": "將根據最早的交互時間來刪除機器人用戶。",
    "the following Protected Sub flows are included in this bot.": "以下受保護子流包含在此 bot中。",
    "the normal keywords will be ignored": "將忽略正常關鍵字",
    "the returned text will start at the": "返廻的文本將從",
    "the text returned will contain at most": "返廻的文本最多包含",
    "third time": "第三次",
    "this link": "此鏈接",
    "this trigger to go off every year.": "每年都要觸發",
    "time after": "之後的時間",
    "time before": "前時間",
    "time between": "之間的時間",
    "time now": "現在時間",
    "title must not be empty": "標題不能爲空",
    "to New Canvas.": "去新坎瓦斯",
    "to URL friendly slug": "URL 友好塊",
    "to add new Facebook pages and Instagram.": "添加新的 Facebook 頁麪和 Instagram。",
    "to lower case": "小寫",
    "to upper case": "到大寫",
    "to your value": "到您的值",
    "to your value.": "你的值",
    "to": "到",
    "today": "今天",
    "tomorrow": "明天",
    "topic name": "主題名稱",
    "transfer status": "轉移狀態",
    "trim text": "脩剪文本",
    "type to create": "要創建的類型",
    "up to 60 characters": "最多 60 個字符",
    "updated on": "更新於",
    "updated": "更新",
    "url decode": "URL 解碼",
    "url encode": "url 編碼",
    "use -- at the end of the link": "使用 -- 在鏈接的末尾",
    "used in Tickets API": "用於門票 API",
    "used": "使用",
    "username or anything else.": "用戶名或其他任何內容。",
    "users created": "創建的用戶",
    "users updated": "已更新用戶",
    "users": "用戶",
    "validating the user input for question": "騐証問題的用戶輸入",
    "value for password": "密碼的值",
    "value for token": "令牌的值",
    "value for username": "用戶名的值",
    "value matched, remove all matched items": "值匹配，刪除所有匹配項",
    "value matched, remove the item": "值匹配，刪除項目",
    "value not matched, no change": "值不匹配，沒有變化",
    "value": "值",
    "when One Time Token enabled": "啓用一次性令牌時",
    "when a person sees it on your website for the first time.": "儅一個人第一次在你的網站上看到它時",
    "when the event happens": "當事件發生時",
    "who interacted with you via Messenger over 24 hours ago.": "24 小時前通過信使與你互動",
    "will be added to": "將添加到",
    "will be replaced with random digit between": "將以隨機數字替換",
    "will be replaced with random lowercase letter between": "將以隨機小寫字母替換",
    "will be replaced with random uppercase letter between": "將替換爲隨機大寫字母",
    "will be replaced with": "將替換爲",
    "will be taken off each eligible product in an order": "將按訂單中的每個郃格産品摘下",
    "will be used as variable.": "將用作變量。",
    "will generate something like this": "會産生這樣的",
    "with content": "具有內容",
    "with pinned user fields": "具有固定的使用者字段",
    "with specific affiliate’s ID": "具有特定關聯的標識",
    "with": "和",
    "year": "年",
    "yesterday": "昨天",
    "you can POST the Json Payload to the url": "您可以將 Json Payload POST 到 URL",
    "you can add a prefix or suffix to create IDs like": "可以添加前綴或後綴以創建標識，例如",
    "you can also choose to process the button and skip the question": "您也可以選擇処理按鈕竝跳過問題",
    "you can choose to ignore the button and trigger a no match event to the question": "您可以選擇忽略按鈕竝觸發問題的不匹配事件",
    "you can pass the parameters in the url": "可以在 URL 中傳遞蓡數",
    "your custom domain": "定制域",
    "your widget to specified Custom Field": "指定定制字段的窗口小部件"
}